{
  "languages": {
    "en": { "code": "en", "name": "english" },
    "ar": { "code": "ar", "name": "arabic" },
    "az": { "code": "az", "name": "azerbaijani" },
    "ca": { "code": "ca", "name": "catalan" },
    "zh": { "code": "zh", "name": "chinese" },
    "cs": { "code": "cs", "name": "czech" },
    "da": { "code": "da", "name": "danish" },
    "nl": { "code": "nl", "name": "dutch" },
    "eo": { "code": "eo", "name": "esperanto" },
    "fi": { "code": "fi", "name": "finnish" },
    "fr": { "code": "fr", "name": "french" },
    "de": { "code": "de", "name": "german" },
    "el": { "code": "el", "name": "greek" },
    "he": { "code": "he", "name": "hebrew" },
    "hi": { "code": "hi", "name": "hindi" },
    "hu": { "code": "hu", "name": "hungarian" },
    "id": { "code": "id", "name": "indonesian" },
    "ga": { "code": "ga", "name": "irish" },
    "it": { "code": "it", "name": "italian" },
    "ja": { "code": "ja", "name": "japanese" },
    "ko": { "code": "ko", "name": "korean" },
    "fa": { "code": "fa", "name": "persian" },
    "pl": { "code": "pl", "name": "polish" },
    "pt": { "code": "pt", "name": "portuguese" },
    "ru": { "code": "ru", "name": "russian" },
    "sk": { "code": "sk", "name": "slovak" },
    "es": { "code": "es", "name": "spanish" },
    "sv": { "code": "sv", "name": "swedish" },
    "th": { "code": "th", "name": "thai" },
    "tr": { "code": "tr", "name": "turkish" },
    "uk": { "code": "uk", "name": "ukranian" }
  },
  "sentences": [
    {
      "id": 0,
      "translations": {
        "en": "How are you?",
        "ar": "\u0643\u064a\u0641 \u062d\u0627\u0644\u0643\u061f?",
        "az": "Siz nec\u0259?",
        "ca": "Com arribar?",
        "zh": "\u4f60\u4eec\u5982\u4f55?",
        "cs": "Jak jste?",
        "da": "Hvordan er du?",
        "nl": "Hoe gaat het?",
        "eo": "Kiel vi fartas?",
        "fi": "Miten sin\u00e4 olet?",
        "fr": "Comment allez-vous ?",
        "de": "Wie geht es dir?",
        "el": "\u03a0\u03ce\u03c2 \u03b5\u03af\u03c3\u03c4\u03b5?",
        "he": "\u05d0\u05d9\u05da \u05d0\u05ea\u05d4?",
        "hi": "\u0906\u092a \u0915\u0948\u0938\u0947 \u0939\u0948\u0902?",
        "hu": "Hogyan vagy?",
        "id": "Bagaimana Anda?",
        "ga": "C\u00e9n chaoi a bhfuil t\u00fa?",
        "it": "Come stai?",
        "ja": "\u304a\u554f\u3044\u5408\u308f\u305b?",
        "ko": "\ub2f9\uc2e0\uc740?",
        "fa": "\u0634\u0645\u0627 \u0686\u0637\u0648\u0631 \u0647\u0633\u062a\u06cc\u062f\u061f?",
        "pl": "Jak jeste\u015b?",
        "pt": "Como est\u00e1s?",
        "ru": "\u041a\u0430\u043a \u0434\u0435\u043b\u0430?",
        "sk": "Ako sa m\u00e1\u0161?",
        "es": "\u00bfC\u00f3mo est\u00e1s?",
        "sv": "Hur \u00e4r du?",
        "th": "\u0e27\u0e34\u0e18\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23?",
        "tr": "Nas\u0131ls\u0131n?",
        "uk": "\u042f\u043a \u0432\u0438?"
      }
    },
    {
      "id": 1,
      "translations": {
        "en": "I\u2019m good, thanks.",
        "ar": "\u0623\u0646\u0627 \u0628\u062e\u064a\u0631\u060c \u0634\u0643\u0631\u0627.",
        "az": "I'm good, thanks.",
        "ca": "Gr\u00e0cies.",
        "zh": "\u611f\u8c22\u3002.",
        "cs": "Jsem dobr\u00fd, d\u00edky.",
        "da": "Jeg er god, tak.",
        "nl": "Goed, bedankt.",
        "eo": "Mi estas bona, dankon.",
        "fi": "Olen hyv\u00e4, kiitos.",
        "fr": "Je suis bien, merci.",
        "de": "Ich bin gut, danke.",
        "el": "\u0395\u03af\u03bc\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cc\u03c2, \u03b5\u03c5\u03c7\u03b1\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03ce.",
        "he": "\u05d0\u05e0\u05d9 \u05d8\u05d5\u05d1\u05d4, \u05ea\u05d5\u05d3\u05d4.",
        "hi": "\u092e\u0948\u0902 \u0905\u091a\u094d\u091b\u093e \u0939\u0942\u0901, \u0927\u0928\u094d\u092f\u0935\u093e\u0926\u0964.",
        "hu": "J\u00f3 vagyok, h\u00e1la.",
        "id": "Saya baik, terima kasih.",
        "ga": "T\u00e1 m\u00e9 go maith, go raibh maith agat.",
        "it": "Sto bene, grazie.",
        "ja": "\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\u3002.",
        "ko": "\uac10\uc0ac\ud569\ub2c8\ub2e4.",
        "fa": "\u0645\u0646 \u062e\u0648\u0628 \u0647\u0633\u062a\u0645 \u0645\u0645\u0646\u0648\u0646.",
        "pl": "Jestem dobra, dzi\u0119kuj\u0119.",
        "pt": "Estou bem, obrigado.",
        "ru": "\u0425\u043e\u0440\u043e\u0448\u043e, \u0441\u043f\u0430\u0441\u0438\u0431\u043e.",
        "sk": "Som dobr\u00fd, v\u010faka.",
        "es": "Estoy bien, gracias.",
        "sv": "Jag \u00e4r bra, tack.",
        "th": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e14\u0e35.",
        "tr": "\u0130yiyim, te\u015fekk\u00fcrler.",
        "uk": "\u0414\u044f\u043a\u0443\u044e."
      }
    },
    {
      "id": 2,
      "translations": {
        "en": "What\u2019s up?",
        "ar": "\u0645\u0627 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631\u061f?",
        "az": "Oxunub?",
        "ca": "Qu\u00e8 passa?",
        "zh": "\u4ec0\u4e48?",
        "cs": "Co je to?",
        "da": "Hvad er op?",
        "nl": "Wat is er?",
        "eo": "Kio estas supre?",
        "fi": "Mik\u00e4 on yl\u00f6s?",
        "fr": "Quoi de neuf ?",
        "de": "Was ist los?",
        "el": "\u03a4\u03b9 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03ac\u03bd\u03c9?",
        "he": "\u05de\u05d4 \u05d6\u05d4 \u05dc\u05de\u05e2\u05dc\u05d4?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u0939\u0948?",
        "hu": "Mi van?",
        "id": "Apa itu?",
        "ga": "Cad at\u00e1 suas?",
        "it": "Che succede?",
        "ja": "\u65b0\u7740\u60c5\u5831?",
        "ko": "\ubb34\uc5c7?",
        "fa": "\u0686\u0647 \u0686\u06cc\u0632\u06cc \u0628\u0627\u0644\u0627 \u0627\u0633\u062a\u061f?",
        "pl": "Co si\u0119 dzieje?",
        "pt": "O que se passa?",
        "ru": "\u0427\u0442\u043e?",
        "sk": "\u010co je to?",
        "es": "\u00bfQu\u00e9 pasa?",
        "sv": "Vad \u00e4r upp?",
        "th": "\u0e21\u0e35\u0e2d\u0e30\u0e44\u0e23?",
        "tr": "Nedir?",
        "uk": "\u0429\u043e \u0442\u0430\u043a\u0435?"
      }
    },
    {
      "id": 3,
      "translations": {
        "en": "How is it going?",
        "ar": "\u0643\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u061f?",
        "az": "Nec\u0259 olacaq?",
        "ca": "Com es va?",
        "zh": "\u5b83\u662f\u5982\u4f55\u8fd0\u4f5c\u7684?",
        "cs": "Jak se d\u011bje?",
        "da": "Hvordan kommer det?",
        "nl": "Hoe gaat het?",
        "eo": "Kiel \u011di iras?",
        "fi": "Miten se menee?",
        "fr": "Comment \u00e7a va ?",
        "de": "Wie geht's?",
        "el": "\u03a0\u03ce\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9?",
        "he": "\u05d0\u05d9\u05da \u05d6\u05d4 \u05d4\u05d5\u05dc\u05da?",
        "hi": "\u092f\u0939 \u0915\u0948\u0938\u0947 \u0939\u094b \u0930\u0939\u093e \u0939\u0948?",
        "hu": "Hogyan megy?",
        "id": "Bagaimana caranya?",
        "ga": "C\u00e9n chaoi a bhfuil s\u00e9 ag dul?",
        "it": "Come va?",
        "ja": "\u3069\u3046\u3059\u308c\u3070\u3044\u3044\u3067\u3059\u304b?",
        "ko": "\uc5b4\ub5bb\uac8c \ub420\uae4c\uc694?",
        "fa": "\u0686\u06af\u0648\u0646\u0647 \u0645\u06cc \u0631\u0648\u062f\u061f?",
        "pl": "Jak si\u0119 dzieje?",
        "pt": "Como vai isso?",
        "ru": "\u041a\u0430\u043a \u0434\u0435\u043b\u0430?",
        "sk": "Ako to ide?",
        "es": "\u00bfC\u00f3mo va?",
        "sv": "Hur g\u00e5r det?",
        "th": "\u0e27\u0e34\u0e18\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e04\u0e37\u0e2d\u0e2d\u0e30\u0e44\u0e23?",
        "tr": "Nas\u0131l gidiyor?",
        "uk": "\u042f\u043a \u0432\u0456\u0434\u0431\u0443\u0432\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f?"
      }
    },
    {
      "id": 4,
      "translations": {
        "en": "Hey, what\u2019s new?",
        "ar": "\u0645\u0627 \u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062f\u061f?",
        "az": "Hey, yeni olan?",
        "ca": "Hola, qu\u00e8 hi ha de nou?",
        "zh": "Y,\u4ec0\u4e48\u662f\u65b0\u7684?",
        "cs": "Hej, co je nov\u00e9ho?",
        "da": "Hej, hvad er nyt?",
        "nl": "Wat is er nieuw?",
        "eo": "\u2014 Kio estas nova?",
        "fi": "Hei, mik\u00e4 on uutta?",
        "fr": "Quoi de neuf ?",
        "de": "Hey, was ist neu?",
        "el": "\u039b\u03bf\u03b9\u03c0\u03cc\u03bd, \u03c4\u03b9 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bd\u03ad\u03bf?",
        "he": "\u05de\u05d4 \u05d7\u05d3\u05e9?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u0928\u092f\u093e \u0939\u0948?",
        "hu": "H\u00e9, mi \u00faj?",
        "id": "Hey, apa yang baru?",
        "ga": "Hey, cad at\u00e1 nua?",
        "it": "Ehi, cosa c'\u00e8 di nuovo?",
        "ja": "\u3053\u3093\u306b\u3061\u306f\u3001\u65b0\u3057\u3044\u3053\u3068\u306f\u4f55\u3067\u3059\u304b?",
        "ko": "\uc548\ub155\ud558\uc2ed\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0686\u0647 \u0686\u06cc\u0632 \u062c\u062f\u06cc\u062f\u06cc \u0627\u0633\u062a\u061f?",
        "pl": "Jaki jest nowy?",
        "pt": "O que h\u00e1 de novo?",
        "ru": "\u0427\u0442\u043e \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e?",
        "sk": "Hej, \u010do je nov\u00e9?",
        "es": "\u00bfQu\u00e9 hay de nuevo?",
        "sv": "Hej, vad \u00e4r nytt?",
        "th": "\u0e2a\u0e27\u0e31\u0e2a\u0e14\u0e35\u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e43\u0e2b\u0e21\u0e48?",
        "tr": "Hey, yeni nedir?",
        "uk": "\u0413\u0435\u0439, \u0449\u043e \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e?"
      }
    },
    {
      "id": 5,
      "translations": {
        "en": "Hi, how can I help you?",
        "ar": "\u0643\u064a\u0641 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u064a \u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u062a\u0643\u061f?",
        "az": "Hi, siz\u0259 k\u00f6m\u0259k ed\u0259 bil\u0259rmi?",
        "ca": "Hola, com puc ajudar-te?",
        "zh": "\u7136\u800c,\u6211\u5982\u4f55\u5e2e\u52a9\u4f60?",
        "cs": "Dobr\u00fd den, jak v\u00e1m mohu pomoci?",
        "da": "Hej, hvordan kan jeg hj\u00e6lpe dig?",
        "nl": "Hoe kan ik u helpen?",
        "eo": "Kiel mi povas helpi vin?",
        "fi": "Hei, miten voin auttaa?",
        "fr": "Comment puis-je vous aider ?",
        "de": "Hi, wie kann ich Ihnen helfen?",
        "el": "\u0393\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2, \u03c0\u03ce\u03c2 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03ce \u03bd\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b2\u03bf\u03b7\u03b8\u03ae\u03c3\u03c9?",
        "he": "\u05e9\u05dc\u05d5\u05dd, \u05d0\u05d9\u05da \u05d0\u05e0\u05d9 \u05d9\u05db\u05d5\u05dc \u05dc\u05e2\u05d6\u05d5\u05e8 \u05dc\u05da?",
        "hi": "\u092e\u0948\u0902 \u0915\u0948\u0938\u0947 \u092e\u0926\u0926 \u0915\u0930 \u0938\u0915\u0924\u093e \u0939\u0942\u0901?",
        "hu": "Hi, hogyan seg\u00edthetek neked?",
        "id": "Hi, bagaimana saya bisa membantu Anda?",
        "ga": "Dia duit, conas is f\u00e9idir liom cabhr\u00fa leat?",
        "it": "Ciao, come posso aiutarti?",
        "ja": "\u3053\u3093\u306b\u3061\u306f\u3001\u3069\u306e\u3088\u3046\u306b\u304a\u624b\u4f1d\u3044\u3067\u304d\u307e\u3059\u304b?",
        "ko": "\uc548\ub155\ud558\uc138\uc694, \uc5b4\ub5bb\uac8c \ub3c4\uc640\ub4dc\ub9b4\uae4c\uc694?",
        "fa": "\u0686\u06af\u0648\u0646\u0647 \u0645\u06cc \u062a\u0648\u0627\u0646\u0645 \u0628\u0647 \u0634\u0645\u0627 \u06a9\u0645\u06a9 \u06a9\u0646\u0645\u061f?",
        "pl": "Jak mog\u0119 pom\u00f3c?",
        "pt": "Ol\u00e1, como posso ajudar?",
        "ru": "\u041f\u0440\u0438\u0432\u0435\u0442, \u043a\u0430\u043a \u044f \u043c\u043e\u0433\u0443 \u0432\u0430\u043c \u043f\u043e\u043c\u043e\u0447\u044c?",
        "sk": "Dobr\u00fd de\u0148, ako v\u00e1m m\u00f4\u017eem pom\u00f4c\u0165?",
        "es": "Hola, \u00bfc\u00f3mo puedo ayudarte?",
        "sv": "Hej, hur kan jag hj\u00e4lpa dig?",
        "th": "\u0e2a\u0e27\u0e31\u0e2a\u0e14\u0e35\u0e04\u0e38\u0e13\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e0a\u0e48\u0e27\u0e22\u0e09\u0e31\u0e19?",
        "tr": "Merhaba, sana nas\u0131l yard\u0131m edebilirim?",
        "uk": "\u041f\u0440\u0438\u0432\u0456\u0442, \u044f\u043a \u044f \u043c\u043e\u0436\u0443 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043c\u043e\u0433\u0442\u0438 \u0432\u0430\u043c?"
      }
    },
    {
      "id": 6,
      "translations": {
        "en": "Let me know if you need anything!",
        "ar": "\u0623\u0639\u0644\u0645\u0646\u064a \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u0628\u062d\u0627\u062c\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u064a \u0634\u064a\u0621!",
        "az": "Bir \u015fey ehtiyac varsa bildirin!",
        "ca": "Si us plau, introdueix dins de la caixa de text els car\u00e0cters que veu a la imatge de sota. Aix\u00f2 \u00e9s requerit per evitar enviaments autom\u00e0tics!",
        "zh": "\u8ba9\u6211\u77e5\u9053,\u4f60\u4eec\u662f\u5426\u9700\u8981\u4efb\u4f55\u4e1c\u897f!",
        "cs": "Dovolte mi v\u011bd\u011bt, jestli pot\u0159ebujete n\u011bco!",
        "da": "Lad mig vide, om du har brug for noget!",
        "nl": "Laat het me weten als je iets nodig hebt!",
        "eo": "Lasu min scii se vi bezonas ion!",
        "fi": "Kerro, jos tarvitset jotain!",
        "fr": "Dites-moi si vous avez besoin de quelque chose !",
        "de": "Lass mich wissen, ob du etwas brauchst!",
        "el": "\u0395\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03ad\u03c8\u03c4\u03b5 \u03bc\u03bf\u03c5 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03ac\u03b8\u03c9 \u03b1\u03bd \u03c7\u03c1\u03b5\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03af\u03c0\u03bf\u03c4\u03b1!",
        "he": "\u05ea\u05df \u05dc\u05d9 \u05dc\u05d3\u05e2\u05ea \u05d0\u05dd \u05d0\u05ea\u05d4 \u05e6\u05e8\u05d9\u05da \u05de\u05e9\u05d4\u05d5!",
        "hi": "\u092e\u0941\u091d\u0947 \u092a\u0924\u093e \u0939\u0948 \u0915\u093f \u0906\u092a\u0915\u094b \u0915\u0941\u091b \u092d\u0940 \u091a\u093e\u0939\u093f\u090f!",
        "hu": "Tudjam, sz\u00fcks\u00e9g van-e b\u00e1rmire!",
        "id": "Biarkan saya tahu apakah Anda membutuhkan apa pun!",
        "ga": "Lig dom a fhios m\u00e1s g\u00e1 duit rud ar bith!",
        "it": "Fammi sapere se hai bisogno di qualcosa!",
        "ja": "\u4f55\u304b\u5fc5\u8981\u304c\u3042\u308c\u3070\u6559\u3048\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044!",
        "ko": "\ub2f9\uc2e0\uc774 \uc544\ubb34\uac83\ub3c4 \ud544\uc694\ud558\uba74 \ub098\ub97c \uc54c \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4!",
        "fa": "\u0628\u06af\u0630\u0627\u0631\u06cc\u062f \u0628\u062f\u0627\u0646\u0645 \u0622\u06cc\u0627 \u0628\u0647 \u0686\u06cc\u0632\u06cc \u0646\u06cc\u0627\u0632 \u062f\u0627\u0631\u06cc\u062f!",
        "pl": "Nie wiadomo, czy potrzebujesz czegokolwiek!",
        "pt": "Avisa-me se precisares de alguma coisa!",
        "ru": "\u0414\u0430\u0439 \u043c\u043d\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0442\u044c, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0447\u0442\u043e-\u043d\u0438\u0431\u0443\u0434\u044c \u043f\u043e\u043d\u0430\u0434\u043e\u0431\u0438\u0442\u0441\u044f!",
        "sk": "Dajte mi vedie\u0165, \u010di potrebujete \u010doko\u013evek!",
        "es": "\u00a1Av\u00edsame si necesitas algo!",
        "sv": "L\u00e5t mig veta om du beh\u00f6ver n\u00e5got!",
        "th": "\u0e04\u0e38\u0e13\u0e23\u0e39\u0e49\u0e27\u0e48\u0e32\u0e16\u0e49\u0e32\u0e04\u0e38\u0e13\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2d\u0e30\u0e44\u0e23!",
        "tr": "Bir \u015feye ihtiyac\u0131n\u0131z olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmeme izin verin!",
        "uk": "\u0414\u044f\u043a\u0443\u0435\u043c\u043e!"
      }
    },
    {
      "id": 7,
      "translations": {
        "en": "Good morning/afternoon/evening!",
        "ar": "\u0635\u0628\u0627\u062d \u0627\u0644\u062e\u064a\u0631!",
        "az": "Yadda saxla!",
        "ca": "Bon dia / tarda / nit!",
        "zh": "\u4e0a\u5348/\u4e0b\u5348/\u4e0b\u5348/\u665a\u4e0a!",
        "cs": "Dobr\u00fd den/ponoon/evening!",
        "da": "Godt morgen/efternoon/evening!",
        "nl": "Goedemorgen!",
        "eo": "Bonan matenon/posttagmeze /!",
        "fi": "Hyv\u00e4\u00e4 huomenta/iltap\u00e4iv\u00e4\u00e4!",
        "fr": "Bonjour!",
        "de": "Guten Morgen/Nachmittag/Feeling!",
        "el": "\u039a\u03b1\u03bb\u03cc \u03c0\u03c1\u03c9\u03af/\u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03c4\u03bf \u03bc\u03b5\u03c3\u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9/\u03b1\u03ba\u03cc\u03bc\u03b7!",
        "he": "\u05d1\u05d5\u05e7\u05e8 \u05d8\u05d5\u05d1/\u05d0\u05d7\u05e8\u05d9/\u05d0\u05e4\u05d9\u05dc\u05d5!",
        "hi": "\u0936\u0941\u092d \u0938\u0941\u092c\u0939 / \u0926\u094b\u092a\u0939\u0930 / \u0936\u093e\u092e!",
        "hu": "J\u00f3 reggel / d\u00e9lut\u00e1n / este!",
        "id": "Selamat pagi/siang!",
        "ga": "Dea mhaidin / iarn\u00f3in / fi\u00fa!",
        "it": "Buongiorno/dopo pomeriggio/settimana!",
        "ja": "\u304a\u306f\u3088\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\u3002!",
        "ko": "\uc88b\uc740 \uc544\uce68 / \uc624\ud6c4 / \uc800\ub141!",
        "fa": "\u0635\u0628\u062d \u0628\u062e\u06cc\u0631 / \u0628\u0639\u062f \u0627\u0632 \u0638\u0647\u0631 / \u062d\u062a\u06cc!",
        "pl": "Dobry rano/po po\u0142udniu!",
        "pt": "Bom dia/dia/noite!",
        "ru": "\u0414\u043e\u0431\u0440\u043e\u0435 \u0443\u0442\u0440\u043e/\u0432\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430 \u0434\u043d\u044f/\u0432\u0435\u0447\u0435\u0440\u0430!",
        "sk": "Dobr\u00e9 r\u00e1no/ponoon/evening!",
        "es": "\u00a1Buenos d\u00edas, tarde y noche!",
        "sv": "God morgon/eftermiddag/kv\u00e4ll!",
        "th": "\u0e15\u0e2d\u0e19\u0e40\u0e0a\u0e49\u0e32 / \u0e2b\u0e25\u0e31\u0e07\u0e08\u0e32\u0e01\u0e04\u0e37\u0e19!",
        "tr": "\u0130yi sabah / \u00f6\u011fleden sonra / hatta!",
        "uk": "\u0414\u043e\u0431\u0440\u0438\u0439 \u0440\u0430\u043d\u043e\u043a/\u043f\u0456\u0441\u043b\u044f!"
      }
    },
    {
      "id": 8,
      "translations": {
        "en": "Nice to meet you!",
        "ar": "\u0633\u0639\u062f\u062a \u0628\u0644\u0642\u0627\u0626\u0643!",
        "az": "Siz\u0259 m\u00fcvafiq etm\u0259k!",
        "ca": "Molt a prop!",
        "zh": "\u5c3c\u65af\u4e0e\u4f60\u89c1\u9762!",
        "cs": "P\u011bkn\u011b se setk\u00e1te!",
        "da": "Dejligt at m\u00f8de dig!",
        "nl": "Aangenaam!",
        "eo": "Ni esperas renkonti vin!",
        "fi": "Kiva tavata!",
        "fr": "Enchant\u00e9 !",
        "de": "Sch\u00f6n, Sie kennenzulernen!",
        "el": "\u039d\u03af\u03ba\u03b1\u03b9\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9!",
        "he": "\u05e0\u05d7\u05de\u05d3 \u05dc\u05e4\u05d2\u05d5\u05e9 \u05d0\u05d5\u05ea\u05da!",
        "hi": "\u0905\u091a\u094d\u091b\u093e!",
        "hu": "Sz\u00e9p tal\u00e1lkozni veled!",
        "id": "Bagus untuk bertemu Anda!",
        "ga": "Nice chun freastal ort!",
        "it": "Piacere di conoscerti!",
        "ja": "\u304a\u554f\u3044\u5408\u308f\u305b!",
        "ko": "\ub2f9\uc2e0\uc744 \ub9cc\ub098\ub294 \uc88b\uc740!",
        "fa": "\u062e\u0648\u0628 \u0628\u0631\u0627\u06cc \u062f\u06cc\u062f\u0627\u0631 \u0628\u0627 \u0634\u0645\u0627!",
        "pl": "Poznaj mnie!",
        "pt": "Prazer em conhec\u00ea-lo!",
        "ru": "\u041f\u0440\u0438\u044f\u0442\u043d\u043e \u043f\u043e\u0437\u043d\u0430\u043a\u043e\u043c\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f!",
        "sk": "Te\u0161\u00ed v\u00e1s!",
        "es": "\u00a1Encantado de conocerte!",
        "sv": "Trevligt att tr\u00e4ffa dig!",
        "th": "\u0e14\u0e35\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e04\u0e38\u0e13!",
        "tr": "Seninle tan\u0131\u015fmak i\u00e7in g\u00fczel!",
        "uk": "\u0429\u0438\u0440\u043e \u0434\u044f\u043a\u0443\u044e!"
      }
    },
    {
      "id": 9,
      "translations": {
        "en": "What do you do for a living?",
        "ar": "\u0645\u0627\u0630\u0627 \u062a\u0641\u0639\u0644 \u0644\u0643\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0634\u061f?",
        "az": "Bir ya\u015famaq \u00fc\u00e7\u00fcn nec\u0259 edir?",
        "ca": "Qu\u00e8 fer per viure?",
        "zh": "\u4f60\u4eec\u4e3a\u751f\u6d3b\u505a\u4e86\u4e9b\u4ec0\u4e48?",
        "cs": "Co d\u011bl\u00e1te pro bydlen\u00ed?",
        "da": "Hvad g\u00f8r du for en levende?",
        "nl": "Wat doe je voor de kost?",
        "eo": "Kion vi faras por vivo?",
        "fi": "Mit\u00e4 teet el\u00e4\u00e4ksesi?",
        "fr": "Que faites-vous pour vivre ?",
        "de": "Was machst du f\u00fcr ein Leben?",
        "el": "\u03a4\u03b9 \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b6\u03ae\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5?",
        "he": "\u05de\u05d4 \u05e2\u05d5\u05e9\u05d9\u05dd \u05d1\u05e9\u05d1\u05d9\u05dc \u05dc\u05d7\u05d9\u05d5\u05ea?",
        "hi": "\u0906\u092a \u0915\u094d\u092f\u093e \u0915\u0930\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902?",
        "hu": "Mit csin\u00e1lsz egy \u00e9l\u0151\u00e9rt?",
        "id": "Apa yang Anda lakukan untuk hidup?",
        "ga": "Cad a dh\u00e9anann t\u00fa le haghaidh maireacht\u00e1la?",
        "it": "Cosa fai per vivere?",
        "ja": "\u751f\u6d3b\u306e\u305f\u3081\u306b\u4f55\u3092\u3057\u307e\u3059\u304b?",
        "ko": "\ub2f9\uc2e0\uc740 \ubb34\uc5c7\uc744 \uc0b4\uace0 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0628\u0631\u0627\u06cc \u06cc\u06a9 \u0632\u0646\u062f\u06af\u06cc \u0686\u0647 \u0645\u06cc \u06a9\u0646\u06cc\u062f\u061f?",
        "pl": "Co robisz na \u017cycie?",
        "pt": "O que fazes para viver?",
        "ru": "\u0427\u0442\u043e \u0442\u044b \u0434\u0435\u043b\u0430\u0435\u0448\u044c \u0434\u043b\u044f \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438?",
        "sk": "\u010co rob\u00edte pre \u017eivot?",
        "es": "\u00bfQu\u00e9 haces para vivir?",
        "sv": "Vad g\u00f6r du f\u00f6r en levande?",
        "th": "\u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e17\u0e4d\u0e32\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e07\u0e44\u0e23?",
        "tr": "Ya\u015famak i\u00e7in ne yap\u0131yorsunuz?",
        "uk": "\u0429\u043e \u0440\u043e\u0431\u0438\u0442\u0438 \u0434\u043b\u044f \u0436\u0438\u0442\u0442\u044f?"
      }
    },
    {
      "id": 10,
      "translations": {
        "en": "Have a sunny morning!",
        "ar": "\u0635\u0628\u0627\u062d \u0645\u0634\u0645\u0633!",
        "az": "Q\u0131z\u0131l \u015f\u0259h\u0259r!",
        "ca": "Un mat\u00ed assolellat!",
        "zh": " sun!",
        "cs": "M\u00edt slunn\u00fd r\u00e1no!",
        "da": "Hav en solrig morgen!",
        "nl": "Heb een zonnige ochtend!",
        "eo": "Bonan matenon!",
        "fi": "Aurinkoinen aamu!",
        "fr": "Bonne journ\u00e9e !",
        "de": "Morgens sonnig!",
        "el": "\u0388\u03c7\u03b5\u03c4\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b7\u03bb\u03b9\u03cc\u03bb\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03c9\u03af!",
        "he": "\u05d1\u05d5\u05e7\u05e8 \u05e9\u05de\u05e9!",
        "hi": "\u0906\u091c \u0938\u0941\u092c\u0939!",
        "hu": "Van egy napos reggel!",
        "id": "Memiliki pagi yang cerah!",
        "ga": "B\u00edodh maidin ghrianmhar!",
        "it": "Buon giorno!",
        "ja": "\u6674\u308c\u305f\u671d!",
        "ko": "\ub9d1\uc740 \uc544\uce68\uc774 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4!",
        "fa": "\u0635\u0628\u062d \u0622\u0641\u062a\u0627\u0628\u06cc \u062f\u0627\u0634\u062a\u0647 \u0628\u0627\u0634\u06cc\u062f!",
        "pl": "Niech \u017cyje s\u0142o\u0144ce!",
        "pt": "Tenha uma manh\u00e3 ensolarada!",
        "ru": "\u0421\u0447\u0430\u0441\u0442\u043b\u0438\u0432\u043e\u0435 \u0443\u0442\u0440\u043e!",
        "sk": "Ma\u0165 slne\u010dn\u00e9 r\u00e1no!",
        "es": "\u00a1Que tengas una ma\u00f1ana soleada!",
        "sv": "Ha en solig morgon!",
        "th": "\u0e40\u0e0a\u0e49\u0e32!",
        "tr": "G\u00fcne\u015fli bir sabah var!",
        "uk": "\u0423 \u0432\u0430\u0441 \u0454 \u0441\u043e\u043d\u044f\u0447\u043d\u0438\u0439 \u0440\u0430\u043d\u043e\u043a!"
      }
    },
    {
      "id": 11,
      "translations": {
        "en": "What\u2019s your name?",
        "ar": "\u0645\u0627 \u0627\u0633\u0645\u0643\u061f?",
        "az": "Ad\u0131n\u0131z n\u0259dir?",
        "ca": "Quin \u00e9s el teu nom?",
        "zh": "\u4f60\u4eec\u7684\u540d\u5b57\u662f\u4ec0\u4e48?",
        "cs": "Co je va\u0161e jm\u00e9no?",
        "da": "Hvad er dit navn?",
        "nl": "Hoe heet je?",
        "eo": "Kio estas via nomo?",
        "fi": "Mik\u00e4 on nimesi?",
        "fr": "Quel est votre nom ?",
        "de": "Wie hei\u00dft du?",
        "el": "\u03a4\u03b9 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03cc\u03bd\u03bf\u03bc\u03ac \u03c3\u03b1\u03c2?",
        "he": "\u05de\u05d4 \u05d4\u05e9\u05dd \u05e9\u05dc\u05da?",
        "hi": "\u0906\u092a\u0915\u093e \u0928\u093e\u092e \u0915\u094d\u092f\u093e \u0939\u0948?",
        "hu": "Mi a neved?",
        "id": "Apa nama Anda?",
        "ga": "Cad \u00e9 d'ainm?",
        "it": "Come ti chiami?",
        "ja": "\u3042\u306a\u305f\u306e\u540d\u524d\u306f\u4f55\u3067\u3059\u304b\u3002?",
        "ko": "\uc774\ub984\uc740 \ubb34\uc5c7\uc778\uac00\uc694?",
        "fa": "\u0646\u0627\u0645 \u0634\u0645\u0627 \u0686\u06cc\u0633\u062a\u061f?",
        "pl": "Jaki jest imi\u0119?",
        "pt": "Qual \u00e9 o seu nome?",
        "ru": "\u041a\u0430\u043a \u0442\u0435\u0431\u044f \u0437\u043e\u0432\u0443\u0442?",
        "sk": "\u010co je va\u0161e meno?",
        "es": "\u00bfC\u00f3mo te llamas?",
        "sv": "Vad \u00e4r ditt namn?",
        "th": "\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13?",
        "tr": "Ad\u0131n\u0131z nedir?",
        "uk": "\u0429\u043e \u0442\u0430\u043a\u0435 \u0456\u043c'\u044f?"
      }
    },
    {
      "id": 12,
      "translations": {
        "en": "It was nice talking to you!",
        "ar": "\u0643\u0627\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0637\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062a\u062d\u062f\u062b \u0645\u0639\u0643!",
        "az": "Bu sizin \u00fc\u00e7\u00fcn g\u00f6z\u0259l idi!",
        "ca": "T'ha agradat molt!",
        "zh": "\u90a3\u662f\u540c\u4f60\u4eec\u4ea4\u8c08\u7684\u3002!",
        "cs": "Bylo to hezk\u00e9 mluvit!",
        "da": "Det var rart at tale til dig!",
        "nl": "Het was leuk om met je te praten!",
        "eo": "Estis bone paroli kun vi!",
        "fi": "Oli mukava puhua kanssasi!",
        "fr": "C'\u00e9tait sympa de te parler !",
        "de": "Es war sch\u00f6n, mit dir zu reden!",
        "el": "\u0389\u03c4\u03b1\u03bd \u03c9\u03c1\u03b1\u03af\u03bf \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b9\u03bb\u03ac\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b6\u03af \u03c3\u03bf\u03c5!",
        "he": "\u05d4\u05d9\u05d4 \u05e0\u05d7\u05de\u05d3 \u05dc\u05d3\u05d1\u05e8 \u05d0\u05d9\u05ea\u05da!",
        "hi": "\u092f\u0939 \u0906\u092a\u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0905\u091a\u094d\u091b\u093e \u0925\u093e!",
        "hu": "J\u00f3 volt besz\u00e9lni veled!",
        "id": "Ini bagus berbicara dengan Anda!",
        "ga": "Bh\u00ed s\u00e9 deas ag caint leat!",
        "it": "E' stato bello parlare con te!",
        "ja": "\u304a\u4f1a\u3044\u3057\u307e\u3057\u305f!",
        "ko": "\uadf8\uac83\uc740 \ub2f9\uc2e0\uc5d0\uac8c \uc88b\uc740 \uc774\uc57c\uae30\uc774\uc5c8\ub2e4!",
        "fa": "\u062e\u0648\u0628 \u0628\u0648\u062f \u0628\u0627 \u0634\u0645\u0627 \u0635\u062d\u0628\u062a \u06a9\u0631\u062f!",
        "pl": "To mi\u0142o rozmawia\u0107 z ciebie!",
        "pt": "Foi bom falar contigo!",
        "ru": "\u0411\u044b\u043b\u043e \u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u043d\u043e \u043f\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0442\u043e\u0431\u043e\u0439!",
        "sk": "Bolo to pekn\u00e9 hovori\u0165 s vami!",
        "es": "\u00a1Fue agradable hablar contigo!",
        "sv": "Det var trevligt att prata med dig!",
        "th": "\u0e21\u0e31\u0e19\u0e14\u0e35\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e1e\u0e39\u0e14\u0e04\u0e38\u0e22\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e04\u0e38\u0e13!",
        "tr": "Seninle konu\u015fmak g\u00fczeldi!",
        "uk": "\u0414\u0443\u0436\u0435 \u0434\u044f\u043a\u0443\u044e!"
      }
    },
    {
      "id": 13,
      "translations": {
        "en": "Have a great day ahead!",
        "ar": "\u0637\u0627\u0628 \u064a\u0648\u0645\u0643!",
        "az": "\u018fn \u00e7ox g\u00fcn var!",
        "ca": "Bon dia!",
        "zh": "\u4eca\u540e\u6709\u4e00\u5929!",
        "cs": "M\u00edt skv\u011bl\u00fd den dop\u0159edu!",
        "da": "Har en stor dag foran!",
        "nl": "Fijne dag verder!",
        "eo": "Havi grandan tagon anta\u016de!",
        "fi": "Hyv\u00e4\u00e4 p\u00e4iv\u00e4\u00e4 edess\u00e4!",
        "fr": "Bonne journ\u00e9e !",
        "de": "Viel Spa\u00df!",
        "el": "\u0388\u03c7\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03b7 \u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03bc\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac!",
        "he": "\u05e9\u05d9\u05d4\u05d9\u05d4 \u05d9\u05d5\u05dd \u05d2\u05d3\u05d5\u05dc \u05e7\u05d3\u05d9\u05de\u05d4!",
        "hi": "\u0906\u091c \u0924\u0915!",
        "hu": "Van egy nagyszer\u0171 nap el\u0151tte!",
        "id": "Selamat datang!",
        "ga": "B\u00edodh l\u00e1 iontach romhainn!",
        "it": "Buona giornata!",
        "ja": "\u5148\u65e5\u306f\u304a\u65e9\u3081\u306b!",
        "ko": "\uc88b\uc740 \ud558\ub8e8\ub97c \ubcf4\ub0b4\uc2ed\uc2dc\uc624!",
        "fa": "\u0631\u0648\u0632 \u062e\u0648\u0628\u06cc \u067e\u06cc\u0634 \u0631\u0648 \u062f\u0627\u0634\u062a\u0647 \u0628\u0627\u0634\u06cc\u062f!",
        "pl": "Niech \u017cyje wielki dzie\u0144 wcze\u015bniej!",
        "pt": "Tenha um grande dia \u00e0 frente!",
        "ru": "\u0412\u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0438 \u0432\u0435\u043b\u0438\u043a\u0438\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c!",
        "sk": "Ma\u0165 skvel\u00fd de\u0148 dopredu!",
        "es": "\u00a1Que tengas un buen d\u00eda!",
        "sv": "Ha en bra dag fram\u00e5t!",
        "th": "\u0e21\u0e35\u0e27\u0e31\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e14\u0e35!",
        "tr": "\u00d6n\u00fcm\u00fczde b\u00fcy\u00fck bir g\u00fcn var!",
        "uk": "\u0423 \u0432\u0430\u0441 \u0454 \u0432\u0435\u043b\u0438\u043a\u0438\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c \u0432\u043f\u0435\u0440\u0435\u0434!"
      }
    },
    {
      "id": 14,
      "translations": {
        "en": "See you later!",
        "ar": "\u0623\u0631\u0627\u0643 \u0644\u0627\u062d\u0642\u0627\u064b!",
        "az": "Daha sonra bax\u0131n!",
        "ca": "Ens veiem m\u00e9s tard!",
        "zh": "\u7a0d\u540e\u89c1\u8bf8\u4f4d\u3002!",
        "cs": "Sledujte n\u00e1s!",
        "da": "Se dig senere!",
        "nl": "Zie je later!",
        "eo": "Vidu vin poste!",
        "fi": "N\u00e4hd\u00e4\u00e4n my\u00f6hemmin!",
        "fr": "A plus tard !",
        "de": "Bis sp\u00e4ter!",
        "el": "\u0394\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03b1\u03c1\u03b3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1!",
        "he": "\u05e0\u05ea\u05e8\u05d0\u05d4 \u05d0\u05d7\u05e8 \u05db\u05da!",
        "hi": "\u092c\u093e\u0926 \u092e\u0947\u0902 \u0926\u0947\u0916\u0947\u0902!",
        "hu": "L\u00e1sd k\u00e9s\u0151bb!",
        "id": "Sitemap!",
        "ga": "F\u00e9ach t\u00fa n\u00edos d\u00e9ana\u00ed!",
        "it": "A dopo!",
        "ja": "\u304a\u554f\u3044\u5408\u308f\u305b!",
        "ko": "\ub354 \uc54c\uc544\ubcf4\uae30!",
        "fa": "\u0628\u0639\u062f\u0627\u064b \u0628\u0628\u06cc\u0646\u06cc\u062f!",
        "pl": "Zobaczciesz p\u00f3\u017aniej!",
        "pt": "At\u00e9 logo!",
        "ru": "\u0414\u043e \u0432\u0441\u0442\u0440\u0435\u0447\u0438!",
        "sk": "Uvid\u00edme sa nesk\u00f4r!",
        "es": "\u00a1Hasta luego!",
        "sv": "Se dig senare!",
        "th": "\u0e14\u0e39\u0e15\u0e2d\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49!",
        "tr": "Daha sonra g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcz!",
        "uk": "\u041f\u0435\u0440\u0435\u0433\u043b\u044f\u043d\u0443\u0442\u0438 \u0431\u0456\u043b\u044c\u0448\u0435!"
      }
    },
    {
      "id": 15,
      "translations": {
        "en": "Can I get your number/email address?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u064a \u0627\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0631\u0642\u0645\u0643/\u0639\u0646\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f\u061f?",
        "az": "E-po\u00e7t \u00fcnvan\u0131n\u0131 almaq olar?",
        "ca": "Puc obtenir el seu n\u00famero de correu electr\u00f2nic?",
        "zh": "\u6211\u80fd\u5426\u5f97\u5230\u4f60\u7684\u53f7\u7801/\u7535\u5b50\u90ae\u4ef6\u5730\u5740?",
        "cs": "Mohu z\u00edskat va\u0161i e-mailovou adresu?",
        "da": "Kan jeg f\u00e5 din e-mail-adresse?",
        "nl": "Mag ik je nummer/e-mailadres?",
        "eo": "\u0108u mi povas akiri vian numeron / retpo\u015dta adreso?",
        "fi": "Voinko saada numerosi/s\u00e4hk\u00f6postiosoitteesi?",
        "fr": "Puis-je obtenir votre num\u00e9ro/adresse e-mail?",
        "de": "Kann ich Ihre Nummer/E-Mail-Adresse erhalten?",
        "el": "\u039c\u03c0\u03bf\u03c1\u03ce \u03bd\u03b1 \u03c0\u03ac\u03c1\u03c9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03b1\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc / \u03b4\u03b9\u03b5\u03cd\u03b8\u03c5\u03bd\u03c3\u03b7 \u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c4\u03b1\u03c7\u03c5\u03b4\u03c1\u03bf\u03bc\u03b5\u03af\u03bf\u03c5 \u03c3\u03b1\u03c2?",
        "he": "\u05d0\u05e0\u05d9 \u05d9\u05db\u05d5\u05dc \u05dc\u05e7\u05d1\u05dc \u05d0\u05ea \u05db\u05ea\u05d5\u05d1\u05ea \u05de\u05e1\u05e4\u05e8/\u05d3\u05d5\u05d0\u05e8 \u05d4\u05d0\u05dc\u05e7\u05d8\u05e8\u05d5\u05e0\u05d9 \u05e9\u05dc\u05da?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u092e\u0941\u091d\u0947 \u0905\u092a\u0928\u093e \u0928\u0902\u092c\u0930/\u0908\u092e\u0947\u0932 \u092a\u0924\u093e \u092e\u093f\u0932 \u0938\u0915\u0924\u093e \u0939\u0948?",
        "hu": "Megkaphatom a sz\u00e1mod/email c\u00edmedet?",
        "id": "Dapatkah saya mendapatkan alamat nomor/email Anda?",
        "ga": "An f\u00e9idir liom d'uimhir/seoladh r\u00edomhphoist a fh\u00e1il?",
        "it": "Posso avere il tuo indirizzo email?",
        "ja": "\u3042\u306a\u305f\u306e\u96fb\u8a71\u756a\u53f7/\u30e1\u30fc\u30eb\u30a2\u30c9\u30ec\u30b9\u3092\u53d6\u5f97\u3059\u308b\u3053\u3068\u306f\u3067\u304d\u307e\u3059\u304b?",
        "ko": "\ubc88\ud638/\uc774\uba54\uc77c \uc8fc\uc18c\ub97c \uc5bb\uc744 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0622\u06cc\u0627 \u0645\u06cc \u062a\u0648\u0627\u0646\u0645 \u0622\u062f\u0631\u0633 \u0634\u0645\u0627\u0631\u0647 / \u0627\u06cc\u0645\u06cc\u0644 \u062e\u0648\u062f \u0631\u0627 \u062f\u0631\u06cc\u0627\u0641\u062a \u06a9\u0646\u0645\u061f?",
        "pl": "Czy mo\u017cesz otrzyma\u0107 sw\u00f3j numer/email?",
        "pt": "Posso obter o seu n\u00famero / endere\u00e7o de e-mail?",
        "ru": "\u041c\u043e\u0433\u0443 \u044f \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0442\u044c \u0432\u0430\u0448 \u043d\u043e\u043c\u0435\u0440 / \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0447\u0442\u044b?",
        "sk": "M\u00f4\u017eem z\u00edska\u0165 va\u0161e \u010d\u00edslo / e-mailov\u00fa adresu?",
        "es": "\u00bfPuedo recibir su direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico?",
        "sv": "Kan jag f\u00e5 ditt nummer/e-postadress?",
        "th": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e08\u0e30\u0e21\u0e35\u0e2b\u0e21\u0e32\u0e22\u0e40\u0e25\u0e02/\u0e2d\u0e35\u0e40\u0e21\u0e25\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13?",
        "tr": "Say\u0131 / e-posta adresinizi alabilir miyim?",
        "uk": "\u0427\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0443 \u044f \u043e\u0442\u0440\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438 \u0432\u0430\u0448\u0443 \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441\u0443 \u0435\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0457 \u043f\u043e\u0448\u0442\u0438?"
      }
    },
    {
      "id": 16,
      "translations": {
        "en": "I\u2019m sorry, I don\u2019t understand what you\u2019re saying.",
        "ar": "\u0622\u0633\u0641\u060c \u0644\u0627 \u0623\u0641\u0647\u0645 \u0645\u0627 \u062a\u0642\u0648\u0644\u0647.",
        "az": "\u00dczg\u00fcn\u00fcm, deyil ki, anlamaq deyil.",
        "ca": "Ho sento, no entenc el que est\u00e0s dient.",
        "zh": "\u6211\u5f88\u62b1\u6b49,\u6211\u4e0d\u7406\u89e3\u4f60\u6240\u8bf4\u7684\u8bdd\u3002.",
        "cs": "Omlouv\u00e1me se, nech\u00e1pu, co \u0159\u00edk\u00e1\u0161.",
        "da": "Jeg er ked af, jeg forst\u00e5r ikke, hvad du siger.",
        "nl": "Sorry, ik begrijp niet wat je zegt.",
        "eo": "Mi beda\u016dras, mi ne komprenas, kion vi diras.",
        "fi": "Anteeksi, en ymm\u00e4rr\u00e4 mit\u00e4 sanot.",
        "fr": "Je suis d\u00e9sol\u00e9, je ne comprends pas ce que vous dites.",
        "de": "Es tut mir leid, ich verstehe nicht, was Sie sagen.",
        "el": "\u039b\u03c5\u03c0\u03ac\u03bc\u03b1\u03b9, \u03b4\u03b5\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03b1\u03b2\u03b1\u03af\u03bd\u03c9 \u03c4\u03b9 \u03bb\u03ad\u03c4\u03b5.",
        "he": "\u05d0\u05e0\u05d9 \u05de\u05e6\u05d8\u05e2\u05e8, \u05d0\u05e0\u05d9 \u05dc\u05d0 \u05de\u05d1\u05d9\u05df \u05de\u05d4 \u05d0\u05ea\u05d4 \u05d0\u05d5\u05de\u05e8.",
        "hi": "\u092e\u0941\u091d\u0947 \u092e\u093e\u092b\u093c\u0940 \u0939\u0948, \u092e\u0948\u0902 \u0928\u0939\u0940\u0902 \u0938\u092e\u091d\u0924\u093e \u0915\u093f \u0906\u092a \u0915\u094d\u092f\u093e \u0915\u0939 \u0930\u0939\u0947 \u0939\u0948\u0902\u0964.",
        "hu": "Sajn\u00e1lom, nem \u00e9rtem, mit mondasz.",
        "id": "Saya maaf, saya tidak mengerti apa yang Anda katakan. Meme it.",
        "ga": "T\u00e1 br\u00f3n orm, N\u00ed f\u00e9idir liom a thuiscint cad t\u00e1 t\u00fa ag r\u00e1.",
        "it": "Mi dispiace, non capisco cosa stai dicendo.",
        "ja": "\u7533\u3057\u8a33\u306a\u3044\u306e\u3067\u3059\u304c\u3001\u4f55\u3092\u8a00\u3063\u3066\u3044\u308b\u306e\u304b\u5206\u304b\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002.",
        "ko": "\ub098\ub294 \ubbf8\uc548 \ud574\uc694, \ub098\ub294 \ub2f9\uc2e0\uc774 \ub9d0\ud558\ub294 \uac83\uc744 \uc774\ud574\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294\ub2e4.",
        "fa": "\u0645\u062a\u0627\u0633\u0641\u0645\u060c \u0646\u0645\u06cc \u0641\u0647\u0645\u0645 \u0686\u0647 \u0645\u06cc \u06af\u0648\u06cc\u06cc.",
        "pl": "Nie rozumiem, co m\u00f3wisz.",
        "pt": "Eu sinto muito, eu n\u00e3o entendo o que voc\u00ea est\u00e1 dizendo.",
        "ru": "\u041f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435, \u044f \u043d\u0435 \u043f\u043e\u043d\u0438\u043c\u0430\u044e, \u0447\u0442\u043e \u0432\u044b \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435.",
        "sk": "Je mi \u013e\u00fato, nech\u00e1pem, \u010do hovor\u00edte.",
        "es": "Lo siento, no entiendo lo que est\u00e1s diciendo.",
        "sv": "Jag \u00e4r ledsen, jag f\u00f6rst\u00e5r inte vad du s\u00e4ger.",
        "th": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e43\u0e08\u0e09\u0e31\u0e19\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e02\u0e49\u0e32\u0e43\u0e08\u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e04\u0e38\u0e13.",
        "tr": "\u00dczg\u00fcn\u00fcm, ne s\u00f6yledi\u011fini anlam\u0131yorum.",
        "uk": "\u042f \u0431\u0430\u0447\u0443, \u044f \u043d\u0435 \u0440\u043e\u0437\u0443\u043c\u0456\u044e, \u0449\u043e \u0432\u0438 \u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438."
      }
    },
    {
      "id": 17,
      "translations": {
        "en": "Where are you from?",
        "ar": "\u0645\u0646 \u0623\u064a\u0646 \u0623\u0646\u062a\u061f?",
        "az": "Oxunub:?",
        "ca": "D'on vas?",
        "zh": "\u4f60\u4eec\u6765\u81ea\u54ea\u91cc?",
        "cs": "Kde jsi?",
        "da": "Hvor er du fra?",
        "nl": "Waar kom je vandaan?",
        "eo": "De kie vi estas?",
        "fi": "Mist\u00e4 olet kotoisin?",
        "fr": "D'o\u00f9 viens-tu ?",
        "de": "Wo kommst du her?",
        "el": "\u0391\u03c0\u03cc \u03c0\u03bf\u03cd \u03b2\u03c1\u03af\u03c3\u03ba\u03b5\u03c3\u03c4\u03b5?",
        "he": "\u05de\u05d0\u05d9\u05e4\u05d4 \u05d0\u05ea\u05d4?",
        "hi": "\u0906\u092a \u0915\u0939\u093e\u0901 \u0938\u0947 \u0939\u0948\u0902?",
        "hu": "Hol vagy?",
        "id": "Dimana kamu dari?",
        "ga": "C\u00e1 bhfuil t\u00fa \u00f3?",
        "it": "Da dove vieni?",
        "ja": "\u3069\u3053\u304b\u3089?",
        "ko": "\ub2f9\uc2e0\uc740 \uc5b4\ub514\uc5d0 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0627\u0632 \u06a9\u062c\u0627 \u0647\u0633\u062a\u06cc\u062f\u061f?",
        "pl": "Gdzie pochodzisz?",
        "pt": "De onde \u00e9s?",
        "ru": "\u041e\u0442\u043a\u0443\u0434\u0430 \u0442\u044b?",
        "sk": "Odkia\u013e ste?",
        "es": "\u00bfDe d\u00f3nde eres?",
        "sv": "Var \u00e4r du ifr\u00e5n?",
        "th": "\u0e04\u0e38\u0e13\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e17\u0e35\u0e48\u0e44\u0e2b\u0e19?",
        "tr": "Neredensiniz?",
        "uk": "\u0414\u0435 \u0442\u0438?"
      }
    },
    {
      "id": 18,
      "translations": {
        "en": "Is there anything else I can do for you today?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0623\u064a \u0634\u064a\u0621 \u0622\u062e\u0631 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u064a \u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u0645 \u0628\u0647 \u0644\u0643 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645\u061f?",
        "az": "Bu g\u00fcn sizin \u00fc\u00e7\u00fcn ed\u0259 bi \u015fey var?",
        "ca": "Hi ha alguna cosa m\u00e9s que puc fer per tu avui?",
        "zh": "\u4eca\u5929\u6211\u80fd\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48?",
        "cs": "Je tu n\u011bco jin\u00e9ho, co mohu ud\u011blat pro v\u00e1s dnes?",
        "da": "Er der noget andet, kan jeg g\u00f8re for dig i dag?",
        "nl": "Kan ik nog iets voor je doen vandaag?",
        "eo": "\u0108u estas io alia, kion mi povas fari por vi hodia\u016d?",
        "fi": "Voinko tehd\u00e4 jotain muuta t\u00e4n\u00e4\u00e4n?",
        "fr": "Est-ce que je peux faire autre chose pour vous aujourd'hui ?",
        "de": "Kann ich heute noch etwas f\u00fcr Sie tun?",
        "el": "\u03a5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03b5\u03b9 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9 \u03ac\u03bb\u03bb\u03bf \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03ce \u03bd\u03b1 \u03ba\u03ac\u03bd\u03c9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b5\u03c3\u03ac\u03c2 \u03c3\u03ae\u03bc\u03b5\u03c1\u03b1?",
        "he": "\u05d9\u05e9 \u05e2\u05d5\u05d3 \u05de\u05e9\u05d4\u05d5 \u05e9\u05d0\u05e0\u05d9 \u05d9\u05db\u05d5\u05dc \u05dc\u05e2\u05e9\u05d5\u05ea \u05e2\u05d1\u05d5\u05e8\u05db\u05dd \u05d4\u05d9\u05d5\u05dd?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u092e\u0948\u0902 \u0906\u091c \u0906\u092a\u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0915\u094d\u092f\u093e \u0915\u0930 \u0938\u0915\u0924\u093e \u0939\u0942\u0901?",
        "hu": "Van valami m\u00e1s, amit ma tehetek?",
        "id": "Apakah ada yang bisa saya lakukan untuk Anda hari ini?",
        "ga": "An bhfuil aon rud eile is f\u00e9idir liom a dh\u00e9anamh ar do shon inniu?",
        "it": "Posso fare qualcos'altro per te oggi?",
        "ja": "\u4eca\u65e5\u306f\u4f55\u3092\u3067\u304d\u308b\u306e?",
        "ko": "\uc624\ub298 \ub2f9\uc2e0\uc744 \uc704\ud574 \ud560 \uc218\uc788\ub294 \ub2e4\ub978 \uac83\uc774 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0622\u06cc\u0627 \u0686\u06cc\u0632 \u062f\u06cc\u06af\u0631\u06cc \u0648\u062c\u0648\u062f \u062f\u0627\u0631\u062f \u06a9\u0647 \u0627\u0645\u0631\u0648\u0632 \u0645\u06cc \u062a\u0648\u0627\u0646\u0645 \u0628\u0631\u0627\u06cc \u0634\u0645\u0627 \u0627\u0646\u062c\u0627\u0645 \u062f\u0647\u0645\u061f?",
        "pl": "Jakkolwiek inni mogliby\u015bmy teraz robi\u0107?",
        "pt": "H\u00e1 mais alguma coisa que possa fazer por si hoje?",
        "ru": "\u0427\u0442\u043e-\u043d\u0438\u0431\u0443\u0434\u044c \u0435\u0449\u0435 \u044f \u043c\u043e\u0433\u0443 \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u0434\u043b\u044f \u0442\u0435\u0431\u044f \u0441\u0435\u0433\u043e\u0434\u043d\u044f?",
        "sk": "Je pre teba e\u0161te nie\u010do?",
        "es": "\u00bfHay algo m\u00e1s que pueda hacer por ti hoy?",
        "sv": "Finns det n\u00e5got annat jag kan g\u00f6ra f\u00f6r dig idag?",
        "th": "\u0e21\u0e35\u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e2d\u0e37\u0e48\u0e19 \u0e46 \u0e09\u0e31\u0e19\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e17\u0e4d\u0e32\u0e44\u0e14\u0e49\u0e2a\u0e4d\u0e32\u0e2b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e04\u0e38\u0e13?",
        "tr": "Bug\u00fcn sizin i\u00e7in yapabilece\u011fim ba\u015fka bir \u015fey var m\u0131?",
        "uk": "\u0427\u0438 \u0454 \u0449\u043e\u0441\u044c \u0456\u043d\u0448\u0435, \u0449\u043e \u044f \u043c\u043e\u0436\u0443 \u0437\u0440\u043e\u0431\u0438\u0442\u0438 \u0434\u043b\u044f \u0432\u0430\u0441 \u0441\u044c\u043e\u0433\u043e\u0434\u043d\u0456?"
      }
    },
    {
      "id": 19,
      "translations": {
        "en": "Let\u2019s get together soon!",
        "ar": "\u0644\u0646\u062c\u062a\u0645\u0639 \u0642\u0631\u064a\u0628\u0627\u064b!",
        "az": "\u018ftrafl\u0131 bir araya g\u0259lin!",
        "ca": "Molt aviat!",
        "zh": "\u8ba9\u6211\u4eec\u5c3d\u5feb\u56e2\u7ed3\u8d77\u6765!",
        "cs": "Poj\u010fme se za\u010d\u00edt!",
        "da": "Lad os komme sammen snart!",
        "nl": "Laten we snel bij elkaar komen!",
        "eo": "Ni balda\u016d eniru!",
        "fi": "Menn\u00e4\u00e4n pian yhteen!",
        "fr": "On se retrouve bient\u00f4t !",
        "de": "Kommen wir bald zusammen!",
        "el": "\u0391\u03c2 \u03b2\u03c1\u03b5\u03b8\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5 \u03c3\u03cd\u03bd\u03c4\u03bf\u03bc\u03b1!",
        "he": "\u05d1\u05d5\u05d0\u05d5 \u05e0\u05e6\u05d0 \u05d1\u05d9\u05d7\u05d3 \u05d1\u05e7\u05e8\u05d5\u05d1!",
        "hi": "\u091a\u0932\u094b \u091c\u0932\u094d\u0926 \u0939\u0940 \u092e\u093f\u0932\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902!",
        "hu": "Hamarosan gyere \u00f6ssze!",
        "id": "Mari kita dapatkan!",
        "ga": "A ligean ar a fh\u00e1il le ch\u00e9ile go luath!",
        "it": "Andiamo insieme presto!",
        "ja": "\u305c\u3072\u3054\u53c2\u52a0\u304f\u3060\u3055\u3044!",
        "ko": "\uace7 \ud568\uaed8 \uac00\uc790!",
        "fa": "\u0628\u06cc\u0627\u06cc\u06cc\u062f \u0628\u0647 \u0632\u0648\u062f\u06cc \u0628\u0627 \u0647\u0645 \u062c\u0645\u0639 \u0634\u0648\u06cc\u0645!",
        "pl": "Nied\u0142ugo potem!",
        "pt": "Vamos nos reunir em breve!",
        "ru": "\u0414\u0430\u0432\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u043e \u0441\u043e\u0431\u0435\u0440\u0435\u043c\u0441\u044f!",
        "sk": "Po\u010fme sa \u010doskoro spoji\u0165!",
        "es": "\u00a1Vamos a reunirnos pronto!",
        "sv": "L\u00e5t oss tr\u00e4ffas snart!",
        "th": "\u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e44\u0e14\u0e49!",
        "tr": "Yak\u0131nda birlikte olal\u0131m!",
        "uk": "\u0414\u0430\u0432\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0440\u0430\u0437\u043e\u043c!"
      }
    },
    {
      "id": 20,
      "translations": {
        "en": "What time is it now?",
        "ar": "\u0643\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0622\u0646\u061f?",
        "az": "Oxunub:?",
        "ca": "Qu\u00e8 \u00e9s ara?",
        "zh": "\u73b0\u5728\u662f\u65f6\u5019\u4e86?",
        "cs": "Co je to te\u010f?",
        "da": "Hvad er klokken nu?",
        "nl": "Hoe laat is het nu?",
        "eo": "Kioma horo estas nun?",
        "fi": "Mihin aikaan se nyt on?",
        "fr": "Quelle heure est-il maintenant ?",
        "de": "Wie sp\u00e4t ist es jetzt?",
        "el": "\u03a0\u03bf\u03b9\u03b1 \u03ce\u03c1\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03ce\u03c1\u03b1?",
        "he": "\u05de\u05d4 \u05d4\u05e9\u05e2\u05d4 \u05e2\u05db\u05e9\u05d9\u05d5?",
        "hi": "\u0905\u092d\u0940 \u0915\u094d\u092f\u093e \u0939\u0948?",
        "hu": "Mi az id\u0151 most?",
        "id": "Apa waktu sekarang?",
        "ga": "C\u00e9n t-am at\u00e1 s\u00e9 anois?",
        "it": "Che ore sono adesso?",
        "ja": "\u4eca\u3001\u4f55\u6642\u3067\u3059\u304b?",
        "ko": "\uc9c0\uae08 \uba87\uc2dc\uc785\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0627\u0644\u0627\u0646 \u0686\u0647 \u0632\u0645\u0627\u0646\u06cc \u0627\u0633\u062a\u061f?",
        "pl": "Co jest teraz?",
        "pt": "Que horas s\u00e3o agora?",
        "ru": "\u0412\u043e \u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0441\u0435\u0439\u0447\u0430\u0441?",
        "sk": "Ak\u00fd \u010das je teraz?",
        "es": "\u00bfQu\u00e9 hora es ahora?",
        "sv": "Vilken tid \u00e4r det nu?",
        "th": "\u0e40\u0e27\u0e25\u0e32\u0e15\u0e2d\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49?",
        "tr": "\u015eimdi ne zaman?",
        "uk": "\u0429\u043e \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437?"
      }
    },
    {
      "id": 21,
      "translations": {
        "en": "I need your help right now.",
        "ar": "\u0623\u062d\u062a\u0627\u062c \u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u062a\u0643 \u0627\u0644\u0622\u0646.",
        "az": "\u0130ndi yard\u0131m laz\u0131md\u0131r.",
        "ca": "Si us plau, introdueix dins de la caixa de text els car\u00e0cters que veu a la imatge de sota. Aix\u00f2 \u00e9s requerit per evitar enviaments autom\u00e0tics.",
        "zh": "\u6211\u73b0\u5728\u9700\u8981\u4f60\u4eec\u7684\u5e2e\u52a9\u3002.",
        "cs": "Pot\u0159ebuji pomoc.",
        "da": "Jeg har brug for din hj\u00e6lp lige nu.",
        "nl": "Ik heb je hulp nu nodig.",
        "eo": "Nun mi bezonas vian helpon.",
        "fi": "Tarvitsen apua juuri nyt.",
        "fr": "J'ai besoin de ton aide.",
        "de": "Ich brauche deine Hilfe.",
        "el": "\u03a7\u03c1\u03b5\u03b9\u03ac\u03b6\u03bf\u03bc\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03b2\u03bf\u03ae\u03b8\u03b5\u03b9\u03ac \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b9\u03b3\u03bc\u03ae.",
        "he": "\u05d0\u05e0\u05d9 \u05d6\u05e7\u05d5\u05e7 \u05dc\u05e2\u05d6\u05e8\u05ea\u05da \u05e2\u05db\u05e9\u05d9\u05d5.",
        "hi": "\u092e\u0941\u091d\u0947 \u0905\u092d\u0940 \u0906\u092a\u0915\u0940 \u092e\u0926\u0926 \u0915\u0940 \u0906\u0935\u0936\u094d\u092f\u0915\u0924\u093e \u0939\u0948\u0964.",
        "hu": "Most sz\u00fcks\u00e9gem van a seg\u00edts\u00e9gedre.",
        "id": "Saya perlu bantuan Anda sekarang. Meme it.",
        "ga": "N\u00ed m\u00f3r dom do chabhair ceart anois.",
        "it": "Ho bisogno del tuo aiuto.",
        "ja": "\u304a\u554f\u3044\u5408\u308f\u305b.",
        "ko": "\ub098\ub294 \uc9c0\uae08 \ub2f9\uc2e0\uc758 \ub3c4\uc6c0\uc744 \ud544\uc694\ub85c \ud569\ub2c8\ub2e4.",
        "fa": "\u0627\u0644\u0627\u0646 \u0628\u0647 \u06a9\u0645\u06a9 \u0634\u0645\u0627 \u0646\u06cc\u0627\u0632 \u062f\u0627\u0631\u0645.",
        "pl": "Teraz potrzebuj\u0119 pomocy.",
        "pt": "Preciso da tua ajuda agora.",
        "ru": "\u041c\u043d\u0435 \u043d\u0443\u0436\u043d\u0430 \u0442\u0432\u043e\u044f \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c.",
        "sk": "Potrebujem va\u0161u pomoc pr\u00e1ve teraz.",
        "es": "Necesito tu ayuda ahora mismo.",
        "sv": "Jag beh\u00f6ver din hj\u00e4lp just nu.",
        "th": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e0a\u0e48\u0e27\u0e22\u0e40\u0e2b\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13\u0e15\u0e2d\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49.",
        "tr": "\u015eu anda yard\u0131m\u0131n\u0131za ihtiyac\u0131m var.",
        "uk": "\u0412\u0430\u043c \u043f\u043e\u0442\u0440\u0456\u0431\u043d\u0430 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043c\u043e\u0433\u0430."
      }
    },
    {
      "id": 22,
      "translations": {
        "en": "What do you think about this?",
        "ar": "\u0645\u0627 \u0631\u0623\u064a\u0643 \u0628\u0647\u0630\u0627\u061f?",
        "az": "Bu haqq\u0131nda d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcrs\u00fcn\u00fcz?",
        "ca": "Qu\u00e8 penses en aix\u00f2?",
        "zh": "\u4f60\u4eec\u5bf9\u6b64\u6709\u4f55\u8003\u8651?",
        "cs": "Co si mysl\u00edte o tom?",
        "da": "Hvad synes du om dette?",
        "nl": "Wat vind je hiervan?",
        "eo": "Kion vi opinias pri tio?",
        "fi": "Mit\u00e4 mielt\u00e4 olette t\u00e4st\u00e4?",
        "fr": "Qu'en penses-tu ?",
        "de": "Was denkst du dar\u00fcber?",
        "el": "\u03a4\u03b9 \u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc?",
        "he": "\u05de\u05d4 \u05d3\u05e2\u05ea\u05db\u05dd \u05e2\u05dc \u05d6\u05d4?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u0906\u092a \u0907\u0938 \u092c\u093e\u0930\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u0938\u094b\u091a\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902?",
        "hu": "Mit gondolsz err\u0151l?",
        "id": "Apa yang Anda pikirkan tentang ini?",
        "ga": "Cad a cheapann t\u00fa faoi seo?",
        "it": "Cosa ne pensi?",
        "ja": "\u3069\u3046\u601d\u3044\u307e\u3059\u304b?",
        "ko": "\uc5b4\ub5bb\uac8c \uc0dd\uac01\ud558\ub098\uc694?",
        "fa": "\u062f\u0631\u0628\u0627\u0631\u0647 \u0627\u06cc\u0646 \u0645\u0648\u0636\u0648\u0639 \u0686\u0647 \u0641\u06a9\u0631\u06cc \u0645\u06cc \u06a9\u0646\u06cc\u062f\u061f?",
        "pl": "Co my\u015blisz o tym?",
        "pt": "O que achas disto?",
        "ru": "\u0427\u0442\u043e \u0442\u044b \u0434\u0443\u043c\u0430\u0435\u0448\u044c \u043e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c?",
        "sk": "\u010co si o tom mysl\u00ed\u0161?",
        "es": "\u00bfQu\u00e9 piensas de esto?",
        "sv": "Vad tycker du om detta?",
        "th": "\u0e04\u0e38\u0e13\u0e04\u0e34\u0e14\u0e40\u0e01\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e19\u0e35\u0e49?",
        "tr": "Bunun hakk\u0131nda ne d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorsunuz?",
        "uk": "\u0429\u043e \u0432\u0438 \u0434\u0443\u043c\u0430\u0454\u0442\u0435 \u043f\u0440\u043e \u0446\u0435?"
      }
    },
    {
      "id": 23,
      "translations": {
        "en": "Can you tell me more about it?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0625\u062e\u0628\u0627\u0631\u064a \u0627\u0644\u0645\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 \u0630\u0644\u0643\u061f?",
        "az": "Bu haqq\u0131nda daha \u00e7ox oxuyun?",
        "ca": "Pots saber-ne m\u00e9s?",
        "zh": "\u4f60\u80fd\u544a\u8bc9\u6211\u66f4\u591a\u60c5\u51b5\u5417?",
        "cs": "M\u016f\u017eete mi \u0159\u00edct v\u00edce?",
        "da": "Kan du fort\u00e6lle mig mere om det?",
        "nl": "Kun je me er meer over vertellen?",
        "eo": "\u0108u vi povas diri al mi pli pri tio?",
        "fi": "Voitko kertoa siit\u00e4 enemm\u00e4n?",
        "fr": "Pouvez-vous m'en dire plus ?",
        "de": "Kannst du mir mehr dar\u00fcber erz\u00e4hlen?",
        "el": "\u039c\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc?",
        "he": "\u05d0\u05ea\u05d4 \u05d9\u05db\u05d5\u05dc \u05dc\u05e1\u05e4\u05e8 \u05dc\u05d9 \u05e2\u05dc \u05d6\u05d4 \u05d9\u05d5\u05ea\u05e8?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u0906\u092a \u092e\u0941\u091d\u0947 \u0907\u0938\u0915\u0947 \u092c\u093e\u0930\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u0905\u0927\u093f\u0915 \u092c\u0924\u093e \u0938\u0915\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902?",
        "hu": "Tudn\u00e1l t\u00f6bbet mondani r\u00f3la?",
        "id": "Dapatkah Anda memberitahu saya lebih tentang itu?",
        "ga": "An f\u00e9idir leat a insint dom n\u00edos m\u00f3 faoi?",
        "it": "Puoi dirmi di pi\u00f9?",
        "ja": "\u304a\u554f\u3044\u5408\u308f\u305b?",
        "ko": "\ub2f9\uc2e0\uc740 \uadf8\uac83\uc5d0 \ub300\ud574 \ub354 \ub9d0\ud574 \uc904 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0622\u06cc\u0627 \u0645\u06cc \u062a\u0648\u0627\u0646\u06cc\u062f \u062f\u0631 \u0645\u0648\u0631\u062f \u0622\u0646 \u0628\u06cc\u0634\u062a\u0631 \u0628\u0647 \u0645\u0646 \u0628\u06af\u0648\u06cc\u06cc\u062f\u061f?",
        "pl": "Czy m\u00f3wisz o tym wi\u0119cej?",
        "pt": "Podes contar-me mais sobre isso?",
        "ru": "\u041c\u043e\u0436\u0435\u0448\u044c \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u044c \u043c\u043d\u0435 \u043e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c?",
        "sk": "M\u00f4\u017eete mi poveda\u0165 viac o tom?",
        "es": "\u00bfPuedes contarme m\u00e1s?",
        "sv": "Kan du ber\u00e4tta mer om det?",
        "th": "\u0e04\u0e38\u0e13\u0e1a\u0e2d\u0e01\u0e04\u0e38\u0e13\u0e40\u0e01\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e21\u0e31\u0e19?",
        "tr": "Bana bunun hakk\u0131nda daha fazla \u015fey s\u00f6yleyebilir misiniz?",
        "uk": "\u0427\u0438 \u043c\u043e\u0436\u043d\u0430 \u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0438 \u043c\u0435\u043d\u0456 \u0431\u0456\u043b\u044c\u0448\u0435 \u043f\u0440\u043e \u0446\u0435?"
      }
    },
    {
      "id": 24,
      "translations": {
        "en": "What do you like to do in your free time?",
        "ar": "\u0645\u0627\u0630\u0627 \u062a\u062d\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0641\u0639\u0644 \u0641\u064a \u0648\u0642\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062d\u0631\u061f?",
        "az": "Siz pulsuz vaxtda etm\u0259k ist\u0259yirsiniz?",
        "ca": "Qu\u00e8 t\u2019agrada fer en el teu temps lliure?",
        "zh": "\u4f60\u4eec\u5728\u81ea\u7531\u7684\u65f6\u5019\u4f1a\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48?",
        "cs": "Co se v\u00e1m l\u00edb\u00ed, jak se d\u011blat ve voln\u00e9m \u010dase?",
        "da": "Hvad vil du gerne g\u00f8re i din fritid?",
        "nl": "Wat doe je graag in je vrije tijd?",
        "eo": "Kion vi \u015datas fari en via libera tempo?",
        "fi": "Mit\u00e4 haluat tehd\u00e4 vapaa-ajallasi?",
        "fr": "Que voulez-vous faire dans votre temps libre ?",
        "de": "Was machen Sie gerne in Ihrer Freizeit?",
        "el": "\u03a4\u03b9 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b1\u03c1\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03b5\u03bb\u03b5\u03cd\u03b8\u03b5\u03c1\u03bf \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf \u03c3\u03b1\u03c2?",
        "he": "\u05de\u05d4 \u05d0\u05ea\u05dd \u05d0\u05d5\u05d4\u05d1\u05d9\u05dd \u05dc\u05e2\u05e9\u05d5\u05ea \u05d1\u05d6\u05de\u05df \u05d4\u05e4\u05e0\u05d5\u05d9?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u0906\u092a \u0905\u092a\u0928\u0947 \u0916\u093e\u0932\u0940 \u0938\u092e\u092f \u092e\u0947\u0902 \u0915\u094d\u092f\u093e \u0915\u0930\u0928\u093e \u091a\u093e\u0939\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902?",
        "hu": "Mit szeretne tenni a szabadidej\u00e9ben?",
        "id": "Apa yang Anda suka lakukan dalam waktu luang Anda?",
        "ga": "Cad is mian leat a dh\u00e9anamh i do chuid ama saor in aisce?",
        "it": "Cosa ti piace fare nel tuo tempo libero?",
        "ja": "\u7121\u6599\u3067\u3084\u308a\u305f\u3044\u3053\u3068\u306f?",
        "ko": "\ubb34\ub8cc \uc2dc\uac04\uc5d0 \ubb34\uc5c7\uc744\ud558\uace0 \uc2f6\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u062f\u0648\u0633\u062a \u062f\u0627\u0631\u06cc\u062f \u062f\u0631 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0622\u0632\u0627\u062f\u062a\u0627\u0646 \u0686\u0647 \u06a9\u0627\u0631 \u06a9\u0646\u06cc\u062f\u061f?",
        "pl": "Co robisz w wolnym czasie?",
        "pt": "O que voc\u00ea gosta de fazer em seu tempo livre?",
        "ru": "\u0427\u0442\u043e \u0432\u044b \u043b\u044e\u0431\u0438\u0442\u0435 \u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u0432 \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u043e\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f?",
        "sk": "\u010co chcete robi\u0165 vo svojom vo\u013enom \u010dase?",
        "es": "\u00bfQu\u00e9 te gusta hacer en tu tiempo libre?",
        "sv": "Vad tycker du om att g\u00f6ra i din fritid?",
        "th": "\u0e04\u0e38\u0e13\u0e08\u0e30\u0e17\u0e4d\u0e32\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e07\u0e44\u0e23\u0e43\u0e19\u0e40\u0e27\u0e25\u0e32\u0e1f\u0e23\u0e35?",
        "tr": "\u00dccretsiz zaman\u0131n\u0131zda ne yapmak istiyorsunuz?",
        "uk": "\u0429\u043e \u0432\u0438 \u0445\u043e\u0447\u0435\u0442\u0435 \u0437\u0440\u043e\u0431\u0438\u0442\u0438 \u0443 \u0432\u0456\u043b\u044c\u043d\u0438\u0439 \u0447\u0430\u0441?"
      }
    },
    {
      "id": 25,
      "translations": {
        "en": "Could you please explain it to me?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0623\u0646 \u062a\u0634\u0631\u062d \u0644\u064a\u061f?",
        "az": "Bunu m\u0259hsulda izah ed\u0259 bil\u0259rsiniz?",
        "ca": "T\u2019ho pots explicar?",
        "zh": "\u8bf7\u5411\u6211\u89e3\u91ca\u6b64\u4e8b?",
        "cs": "Mohlo by mi vysv\u011btlit?",
        "da": "Kan du forklare det til mig?",
        "nl": "Kun je het alsjeblieft uitleggen?",
        "eo": "\u0108u vi povas klarigi \u011din al mi?",
        "fi": "Voisitko selitt\u00e4\u00e4 sen minulle?",
        "fr": "Pouvez-vous m'expliquer ?",
        "de": "K\u00f6nnen Sie mir bitte erkl\u00e4ren?",
        "el": "\u039c\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf \u03b5\u03be\u03b7\u03b3\u03ae\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5?",
        "he": "\u05ea\u05d5\u05db\u05dc \u05d1\u05d1\u05e7\u05e9\u05d4 \u05dc\u05d4\u05e1\u05d1\u05d9\u05e8 \u05dc\u05d9?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u0906\u092a \u092e\u0941\u091d\u0947 \u092c\u0924\u093e \u0938\u0915\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902?",
        "hu": "K\u00e9rem, magyar\u00e1zd el nekem?",
        "id": "Bisakah Anda menjelaskannya kepada saya?",
        "ga": "An bhf\u00e9adf\u00e1 \u00e9 a mh\u00edni\u00fa dom le do thoil?",
        "it": "Potrebbe spiegarmelo, per favore?",
        "ja": "\u304a\u554f\u3044\u5408\u308f\u305b?",
        "ko": "\ub098\uc5d0\uac8c \uc124\uba85 \ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0622\u06cc\u0627 \u0645\u06cc \u062a\u0648\u0627\u0646\u06cc\u062f \u0622\u0646 \u0631\u0627 \u0628\u0647 \u0645\u0646 \u062a\u0648\u0636\u06cc\u062d \u062f\u0647\u06cc\u062f\u061f?",
        "pl": "Czy chcesz mi si\u0119 wyja\u015bni\u0107?",
        "pt": "Pode explicar-me?",
        "ru": "\u041d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u043b\u0438 \u0431\u044b \u0432\u044b \u043c\u043d\u0435 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0441\u043d\u0438\u0442\u044c?",
        "sk": "Mohli by ste mi to vysvetli\u0165?",
        "es": "\u00bfPodr\u00edas explic\u00e1rmelo?",
        "sv": "Kan du f\u00f6rklara det f\u00f6r mig?",
        "th": "\u0e04\u0e38\u0e13\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e2d\u0e18\u0e34\u0e1a\u0e32\u0e22\u0e44\u0e14\u0e49\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e07\u0e44\u0e23?",
        "tr": "Bunu bana a\u00e7\u0131klayabilir misiniz?",
        "uk": "\u0427\u0438 \u043c\u043e\u0436\u043d\u0430 \u0432\u0438 \u043f\u043e\u044f\u0441\u043d\u0438\u0442\u0438 \u043c\u0435\u043d\u0456?"
      }
    },
    {
      "id": 26,
      "translations": {
        "en": "Can I have your opinion on this matter?",
        "ar": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0644\u062f\u064a \u0631\u0623\u064a\u0643 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0623\u0644\u0629\u061f?",
        "az": "Yaponiya Bu m\u0259hsulda fikriniz var?",
        "ca": "Can Picafort Tinc la teva opini\u00f3 sobre aquest tema?",
        "zh": "\u66fc \u8c37 \u6211\u5bf9\u8fd9\u4e2a\u95ee\u9898\u6709\u770b\u6cd5?",
        "cs": "\u010ce\u0161tina M\u00e1m sv\u016fj n\u00e1zor na tuto v\u011bc?",
        "da": "Kan man Can Can Can Can Can Jeg har din mening om dette sp\u00f8rgsm\u00e5l?",
        "nl": "Can Heb ik je mening over deze zaak?",
        "eo": "Povas Mi havas vian opinion pri tiu afero?",
        "fi": "Voi Onko minulla mielipiteesi asiasta?",
        "fr": "Can J'ai votre opinion sur cette question ?",
        "de": "Kann Ich habe Ihre Meinung zu diesem Thema?",
        "el": "\u039c\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u0388\u03c7\u03c9 \u03c4\u03b7 \u03b3\u03bd\u03ce\u03bc\u03b7 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1?",
        "he": "\u05d0\u05e4\u05e9\u05e8 \u05d9\u05e9 \u05dc\u05d9 \u05d3\u05e2\u05d4 \u05d1\u05e2\u05e0\u05d9\u05d9\u05df \u05d4\u05d6\u05d4?",
        "hi": "\u0915\u0930 \u0938\u0915\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902 \u092e\u0948\u0902 \u0907\u0938 \u0935\u093f\u0937\u092f \u092a\u0930 \u0906\u092a\u0915\u0940 \u0930\u093e\u092f \u0939\u0942\u0901?",
        "hu": "K\u00e9pek V\u00e9lem\u00e9nyem van err\u0151l a t\u00e9m\u00e1r\u00f3l?",
        "id": "Login Saya memiliki pendapat Anda atas masalah ini?",
        "ga": "An f\u00e9idir T\u00e1 do thuairim ar an \u00e1bhar seo agam?",
        "it": "Can Ho la tua opinione su questo argomento?",
        "ja": "\u3067\u304d\u307e\u3059 \u79c1\u306f\u3053\u306e\u554f\u984c\u306b\u3064\u3044\u3066\u3042\u306a\u305f\u306e\u610f\u898b\u3092\u6301\u3063\u3066\u3044\u307e\u3059\u304b?",
        "ko": "\uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \ub098\ub294\uc774 \ubb38\uc81c\uc5d0 \ub300\ud55c \uc758\uacac\uc774 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0645\u06cc \u062a\u0648\u0627\u0646\u062f \u0646\u0638\u0631 \u0634\u0645\u0627 \u062f\u0631 \u0645\u0648\u0631\u062f \u0627\u06cc\u0646 \u0645\u0648\u0636\u0648\u0639 \u0686\u06cc\u0633\u062a\u061f?",
        "pl": "Can, Can, Can, Cana Cana Cana Cana Can Masz opini\u0119 na ten temat?",
        "pt": "Canta Tenho a sua opini\u00e3o sobre este assunto?",
        "ru": "\u041c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0423 \u043c\u0435\u043d\u044f \u0435\u0441\u0442\u044c \u0442\u0432\u043e\u0435 \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e \u044d\u0442\u043e\u043c\u0443 \u043f\u043e\u0432\u043e\u0434\u0443?",
        "sk": "M\u00f4\u017ee M\u00e1m svoj n\u00e1zor na t\u00fato z\u00e1le\u017eitos\u0165?",
        "es": "Can \u00bfTengo su opini\u00f3n sobre este asunto?",
        "sv": "Kan Jag har din \u00e5sikt om denna fr\u00e5ga?",
        "th": "\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e1b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e41\u0e15\u0e48\u0e07 \u0e09\u0e31\u0e19\u0e21\u0e35\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e04\u0e34\u0e14\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13?",
        "tr": "Can Can Can Can Can Can Can Bu konuda fikriniz var m\u0131?",
        "uk": "\u041f\u043e\u0447\u0430\u0442\u0438 \u042f \u043c\u0430\u044e \u0441\u0432\u0456\u0439 \u043f\u043e\u0433\u043b\u044f\u0434 \u043d\u0430 \u0446\u0435 \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u043d\u044f?"
      }
    },
    {
      "id": 27,
      "translations": {
        "en": "What do you think is the best solution for this problem?",
        "ar": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u062d\u0644 \u0644\u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0643\u0644\u0629 \u0628\u0631\u0623\u064a\u0643\u061f?",
        "az": "Bu problem \u00fc\u00e7\u00fcn \u0259n yax\u015f\u0131 h\u0259mdir?",
        "ca": "Quina \u00e9s la millor soluci\u00f3 per a aquest problema?",
        "zh": "\u4f60\u8ba4\u4e3a\u89e3\u51b3\u8fd9\u4e00\u95ee\u9898\u7684\u6700\u4f73\u529e\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48?",
        "cs": "Co si mysl\u00edte, \u017ee je to nejlep\u0161\u00ed \u0159e\u0161en\u00ed pro tento probl\u00e9m?",
        "da": "Hvad tror du er den bedste l\u00f8sning for dette problem?",
        "nl": "Wat denk je dat de beste oplossing is voor dit probleem?",
        "eo": "Kion vi opinias, estas la plej bona solvo por tiu problemo?",
        "fi": "Mik\u00e4 on mielest\u00e4si paras ratkaisu t\u00e4h\u00e4n ongelmaan?",
        "fr": "Quelle est la meilleure solution pour ce probl\u00e8me?",
        "de": "Was glauben Sie, ist die beste L\u00f6sung f\u00fcr dieses Problem?",
        "el": "\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b6\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03bb\u03cd\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03bc\u03b1?",
        "he": "\u05de\u05d4 \u05dc\u05d3\u05e2\u05ea\u05da \u05d4\u05e4\u05ea\u05e8\u05d5\u05df \u05d4\u05d8\u05d5\u05d1 \u05d1\u05d9\u05d5\u05ea\u05e8 \u05dc\u05d1\u05e2\u05d9\u05d4 \u05d6\u05d5?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u0906\u092a\u0915\u094b \u0932\u0917\u0924\u093e \u0939\u0948 \u0915\u093f \u0907\u0938 \u0938\u092e\u0938\u094d\u092f\u093e \u0915\u093e \u0938\u092c\u0938\u0947 \u0905\u091a\u094d\u091b\u093e \u0938\u092e\u093e\u0927\u093e\u0928 \u0939\u0948?",
        "hu": "Mit gondolsz, ez a legjobb megold\u00e1s erre a probl\u00e9m\u00e1ra?",
        "id": "Apa yang Anda pikirkan adalah solusi terbaik untuk masalah ini?",
        "ga": "Cad a cheapann t\u00fa go bhfuil an r\u00e9iteach is fearr le haghaidh an fhadhb seo?",
        "it": "Qual \u00e8 la soluzione migliore per questo problema?",
        "ja": "\u3053\u306e\u554f\u984c\u306b\u5bfe\u3059\u308b\u6700\u5584\u306e\u89e3\u6c7a\u7b56\u306f?",
        "ko": "\uc774 \ubb38\uc81c\uc5d0 \ub300\ud55c \ucd5c\uace0\uc758 \uc194\ub8e8\uc158\uc740 \ubb34\uc5c7\uc785\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0641\u06a9\u0631 \u0645\u06cc \u06a9\u0646\u06cc\u062f \u0628\u0647\u062a\u0631\u06cc\u0646 \u0631\u0627\u0647 \u062d\u0644 \u0628\u0631\u0627\u06cc \u0627\u06cc\u0646 \u0645\u0634\u06a9\u0644 \u0686\u06cc\u0633\u062a\u061f?",
        "pl": "Jakie my\u015blisz, jest najlepszym rozwi\u0105zaniem tego problemu?",
        "pt": "O que voc\u00ea acha que \u00e9 a melhor solu\u00e7\u00e3o para este problema?",
        "ru": "\u041a\u0430\u043a \u0432\u044b \u0434\u0443\u043c\u0430\u0435\u0442\u0435, \u0447\u0442\u043e \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043b\u0443\u0447\u0448\u0438\u043c \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u044d\u0442\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u044b?",
        "sk": "\u010co si mysl\u00edte, \u017ee je to najlep\u0161ie rie\u0161enie pre tento probl\u00e9m?",
        "es": "\u00bfCu\u00e1l crees que es la mejor soluci\u00f3n para este problema?",
        "sv": "Vad tror du \u00e4r den b\u00e4sta l\u00f6sningen f\u00f6r detta problem?",
        "th": "\u0e04\u0e38\u0e13\u0e04\u0e34\u0e14\u0e27\u0e48\u0e32\u0e42\u0e0b\u0e25\u0e39\u0e0a\u0e31\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e14\u0e35\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e2a\u0e4d\u0e32\u0e2b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1b\u0e31\u0e0d\u0e2b\u0e32\u0e19\u0e35\u0e49?",
        "tr": "Bu problem i\u00e7in en iyi \u00e7\u00f6z\u00fcm oldu\u011funu ne d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorsunuz?",
        "uk": "\u0429\u043e \u0432\u0438 \u0434\u0443\u043c\u0430\u0454\u0442\u0435, \u043a\u0440\u0430\u0449\u0435 \u0440\u0456\u0448\u0435\u043d\u043d\u044f \u0434\u043b\u044f \u0446\u0456\u0454\u0457 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u0438?"
      }
    },
    {
      "id": 28,
      "translations": {
        "en": "Do you have any questions for me?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u0644\u062f\u064a\u0643 \u0623\u064a \u0623\u0633\u0626\u0644\u0629 \u0644\u064a\u061f?",
        "az": "Sizin \u00fc\u00e7\u00fcn h\u0259r hans\u0131 bir sual\u0131n\u0131z var?",
        "ca": "Tens dubtes?",
        "zh": "\u4f60\u4eec\u5bf9\u6211\u662f\u5426\u6709\u4efb\u4f55\u95ee\u9898?",
        "cs": "M\u00e1te n\u011bjak\u00e9 dotazy?",
        "da": "Har du sp\u00f8rgsm\u00e5l til mig?",
        "nl": "Heb je nog vragen voor me?",
        "eo": "\u0108u vi havas demandojn por mi?",
        "fi": "Onko sinulla kysytt\u00e4v\u00e4\u00e4 minulle?",
        "fr": "Vous avez des questions pour moi ?",
        "de": "Haben Sie Fragen f\u00fcr mich?",
        "el": "\u0388\u03c7\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03c3\u03b4\u03ae\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5 \u03b5\u03c1\u03c9\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bc\u03ad\u03bd\u03b1?",
        "he": "\u05d9\u05e9 \u05dc\u05da \u05e9\u05d0\u05dc\u05d5\u05ea \u05d1\u05e9\u05d1\u05d9\u05dc\u05d9?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u0906\u092a\u0915\u0947 \u092a\u093e\u0938 \u092e\u0947\u0930\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0915\u094b\u0908 \u0938\u0935\u093e\u0932 \u0939\u0948?",
        "hu": "Van k\u00e9rd\u00e9se sz\u00e1momra?",
        "id": "Apakah Anda memiliki pertanyaan untuk saya?",
        "ga": "An bhfuil aon cheist agat dom?",
        "it": "Hai delle domande per me?",
        "ja": "\u304a\u554f\u3044\u5408\u308f\u305b?",
        "ko": "\ub2f9\uc2e0\uc740 \ub098\ub97c \uc704\ud574 \uc9c8\ubb38\uc774 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0622\u06cc\u0627 \u0628\u0631\u0627\u06cc \u0645\u0646 \u0633\u0648\u0627\u0644 \u062f\u0627\u0631\u06cc\u062f\u061f?",
        "pl": "Czy mamy jakiekolwiek pytania?",
        "pt": "Tem alguma pergunta para mim?",
        "ru": "\u0423 \u0432\u0430\u0441 \u0435\u0441\u0442\u044c \u0434\u043b\u044f \u043c\u0435\u043d\u044f \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u044b?",
        "sk": "M\u00e1te nejak\u00e9 ot\u00e1zky?",
        "es": "\u00bfTienes alguna pregunta para m\u00ed?",
        "sv": "Har du n\u00e5gra fr\u00e5gor f\u00f6r mig?",
        "th": "\u0e04\u0e38\u0e13\u0e21\u0e35\u0e04\u0e4d\u0e32\u0e16\u0e32\u0e21\u0e43\u0e14\u0e46?",
        "tr": "Benim i\u00e7in herhangi bir sorunuz var m\u0131?",
        "uk": "\u0423 \u0432\u0430\u0441 \u0454 \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u043d\u044f \u0434\u043b\u044f \u043c\u0435\u043d\u0435?"
      }
    },
    {
      "id": 29,
      "translations": {
        "en": "I want to go on a trip.",
        "ar": "\u0623\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0630\u0647\u0627\u0628 \u0641\u064a \u0631\u062d\u0644\u0629.",
        "az": "M\u0259n bir s\u0259yah\u0259t getm\u0259k ist\u0259yir\u0259m.",
        "ca": "Vull anar en un viatge.",
        "zh": "\u6211\u60f3\u7ee7\u7eed\u884c\u8d70\u3002.",
        "cs": "Chci j\u00edt na v\u00fdlet.",
        "da": "Jeg \u00f8nsker at g\u00e5 p\u00e5 en tur.",
        "nl": "Ik wil op reis.",
        "eo": "Mi volas iri al voja\u011do.",
        "fi": "Haluan l\u00e4hte\u00e4 matkalle.",
        "fr": "Je veux partir en voyage.",
        "de": "Ich will eine Reise machen.",
        "el": "\u0398\u03ad\u03bb\u03c9 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03ac\u03c9 \u03c3\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c4\u03b1\u03be\u03af\u03b4\u03b9.",
        "he": "\u05d0\u05e0\u05d9 \u05e8\u05d5\u05e6\u05d4 \u05dc\u05e6\u05d0\u05ea \u05dc\u05d8\u05d9\u05d5\u05dc.",
        "hi": "\u092e\u0948\u0902 \u090f\u0915 \u092f\u093e\u0924\u094d\u0930\u093e \u092a\u0930 \u091c\u093e\u0928\u093e \u091a\u093e\u0939\u0924\u093e \u0939\u0942\u0901\u0964.",
        "hu": "Egy utaz\u00e1sra akarok menni.",
        "id": "Saya ingin pergi ke perjalanan. Meme it.",
        "ga": "Ba mhaith liom dul ar thuras.",
        "it": "Voglio fare un viaggio.",
        "ja": "\u65c5\u884c\u306b\u884c\u304f\u3002.",
        "ko": "\uc5ec\ud589\uc5d0 \uac00\uace0 \uc2f6\ub2e4.",
        "fa": "\u0645\u06cc \u062e\u0648\u0627\u0647\u0645 \u0628\u0647 \u06cc\u06a9 \u0633\u0641\u0631 \u0628\u0631\u0648\u0645.",
        "pl": "Chc\u0119 przej\u015b\u0107 na wycieczk\u0119.",
        "pt": "Quero fazer uma viagem.",
        "ru": "\u042f \u0445\u043e\u0447\u0443 \u043f\u043e\u0435\u0445\u0430\u0442\u044c \u0432 \u043f\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435.",
        "sk": "Chcem \u00eds\u0165 na v\u00fdlet.",
        "es": "Quiero ir de viaje.",
        "sv": "Jag vill \u00e5ka p\u00e5 en resa.",
        "th": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e14\u0e34\u0e19\u0e17\u0e32\u0e07.",
        "tr": "Bir yolculu\u011fa \u00e7\u0131kmak istiyorum.",
        "uk": "\u0425\u043e\u0447\u0443 \u043f\u0456\u0442\u0438 \u0432 \u043f\u043e\u0434\u043e\u0440\u043e\u0436."
      }
    },
    {
      "id": 30,
      "translations": {
        "en": "Please meet me in the afternoon.",
        "ar": "\u0645\u0646 \u0641\u0636\u0644\u0643 \u0642\u0627\u0628\u0644\u0646\u064a \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0638\u0647\u0631.",
        "az": "Oxunub:.",
        "ca": "Vine a con\u00e8ixer-me a la tarda.",
        "zh": "\u8bf7\u4e8e\u4e0b\u5348\u4e0e\u6211\u4f1a\u6664\u3002.",
        "cs": "V odpoledn\u00edch hodin\u00e1ch se potk\u00e1me.",
        "da": "M\u00f8d mig om eftermiddagen.",
        "nl": "Ontmoet me in de middag.",
        "eo": "Bonvolu renkonti min en la posttagmezo.",
        "fi": "Tavataan iltap\u00e4iv\u00e4ll\u00e4.",
        "fr": "Rendez-moi l'apr\u00e8s-midi.",
        "de": "Treffen Sie mich am Nachmittag.",
        "el": "\u039c\u03b5 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03ac\u03c2 \u03c4\u03bf \u03b1\u03c0\u03cc\u03b3\u03b5\u03c5\u03bc\u03b1.",
        "he": "\u05e0\u05d9\u05e4\u05d2\u05e9 \u05d0\u05d7\u05e8 \u05d4\u05e6\u05d4\u05e8\u05d9\u05d9\u05dd.",
        "hi": "\u0915\u0943\u092a\u092f\u093e \u092e\u0941\u091d\u0947 \u0926\u094b\u092a\u0939\u0930 \u092e\u0947\u0902 \u092a\u0942\u0930\u093e \u0915\u0930\u0947\u0902\u0964.",
        "hu": "K\u00e9rlek, tal\u00e1lkozz velem d\u00e9lut\u00e1n.",
        "id": "Silahkan bertemu saya di sore hari.",
        "ga": "Le do thoil bualadh liom san iarn\u00f3in.",
        "it": "Vi prego di incontrarmi nel pomeriggio.",
        "ja": "\u663c\u904e\u304e\u307e\u3067\u304a\u8d8a\u3057\u4e0b\u3055\u3044\u3002.",
        "ko": "\uc624\ud6c4\uc5d0 \ub098\uc640\uc8fc\uc138\uc694.",
        "fa": "\u0644\u0637\u0641\u0627 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0632 \u0638\u0647\u0631 \u0628\u0627 \u0645\u0646 \u0645\u0644\u0627\u0642\u0627\u062a \u06a9\u0646\u06cc\u062f.",
        "pl": "W popo\u0142udniu spotykamy si\u0119.",
        "pt": "Encontramo-nos \u00e0 tarde.",
        "ru": "\u0412\u0441\u0442\u0440\u0435\u0442\u0438\u043c\u0441\u044f \u0432\u0435\u0447\u0435\u0440\u043e\u043c.",
        "sk": "Pros\u00edm, stretnite sa mi v popolud\u0148aj\u0161\u00edch hodin\u00e1ch.",
        "es": "Por favor, nos vemos en la tarde.",
        "sv": "V\u00e4nligen tr\u00e4ffa mig p\u00e5 eftermiddagen.",
        "th": "\u0e01\u0e23\u0e38\u0e13\u0e32\u0e2a\u0e2d\u0e1a\u0e16\u0e32\u0e21\u0e43\u0e19\u0e0a\u0e48\u0e27\u0e07\u0e1a\u0e48\u0e32\u0e22.",
        "tr": "L\u00fctfen \u00f6\u011fleden sonra benimle tan\u0131\u015f\u0131n.",
        "uk": "\u0411\u0443\u0434\u044c \u043b\u0430\u0441\u043a\u0430, \u0437\u0432'\u044f\u0436\u0456\u0442\u044c\u0441\u044f \u0437 \u043d\u0430\u043c\u0438 \u0432\u0434\u0435\u043d\u044c."
      }
    },
    {
      "id": 31,
      "translations": {
        "en": "Have a safe journey!",
        "ar": "\u0631\u062d\u0644\u0629 \u0622\u0645\u0646\u0629!",
        "az": "X\u00fcsusi s\u0259yah\u0259t var!",
        "ca": "Un viatge segur!",
        "zh": "\u6709\u4e00\u4e2a\u5b89\u5168\u7684\u9053\u8def!",
        "cs": "Z\u00edskejte bezpe\u010dnou cestu!",
        "da": "Har en sikker rejse!",
        "nl": "Goede reis!",
        "eo": "Havi sekuran voja\u011don!",
        "fi": "Turvallinen matka!",
        "fr": "Bon voyage !",
        "de": "Eine sichere Reise!",
        "el": "\u0388\u03c7\u03b5\u03c4\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b1\u03c3\u03c6\u03b1\u03bb\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b1\u03be\u03af\u03b4\u03b9!",
        "he": "\u05de\u05e1\u05e2 \u05d1\u05d8\u05d5\u05d7!",
        "hi": "\u090f\u0915 \u0938\u0941\u0930\u0915\u094d\u0937\u093f\u0924 \u092f\u093e\u0924\u094d\u0930\u093e \u0939\u0948!",
        "hu": "Van egy biztons\u00e1gos utaz\u00e1s!",
        "id": "Memiliki perjalanan yang aman!",
        "ga": "An bhfuil turas s\u00e1bh\u00e1ilte!",
        "it": "Buon viaggio!",
        "ja": "\u5b89\u5168\u306a\u65c5\u3092!",
        "ko": "\uc548\uc804\ud55c \uc5ec\ud589\uc744!",
        "fa": "\u0633\u0641\u0631\u06cc \u0627\u0645\u0646 \u062f\u0627\u0634\u062a\u0647 \u0628\u0627\u0634\u06cc\u062f!",
        "pl": "To b\u0119dzie bezpieczna podr\u00f3\u017c!",
        "pt": "Tenha uma viagem segura!",
        "ru": "\u041f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435 \u0431\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0435 \u043f\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435!",
        "sk": "Ma\u0165 bezpe\u010dn\u00fa cestu!",
        "es": "\u00a1Buen viaje!",
        "sv": "Ha en s\u00e4ker resa!",
        "th": "\u0e21\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e14\u0e34\u0e19\u0e17\u0e32\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e1b\u0e25\u0e2d\u0e14\u0e20\u0e31\u0e22!",
        "tr": "G\u00fcvenli bir yolculuk var!",
        "uk": "\u0423 \u043d\u0430\u0441 \u0454 \u0431\u0435\u0437\u043a\u043e\u0448\u0442\u043e\u0432\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0434\u043e\u0440\u043e\u0436!"
      }
    },
    {
      "id": 32,
      "translations": {
        "en": "Can I reach you if I need help?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u064a \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0625\u0644\u064a\u0643 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u0628\u062d\u0627\u062c\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629\u061f?",
        "az": "Yard\u0131m ehtiyac\u0131m varsa sizi m\u00f6vcud ola bil\u0259rmi?",
        "ca": "Puc ajudar-te?",
        "zh": "\u5982\u679c\u6211\u9700\u8981\u5e2e\u52a9,\u6211\u80fd\u5426\u4e0e\u4f60\u8054\u7cfb?",
        "cs": "Mohu dos\u00e1hnout, pokud pot\u0159ebuji pomoc?",
        "da": "Kan jeg n\u00e5 dig, hvis jeg har brug for hj\u00e6lp?",
        "nl": "Kan ik je bereiken als ik hulp nodig heb?",
        "eo": "\u0108u mi povas atingi vin se mi bezonas helpon?",
        "fi": "Voinko tavoittaa sinut, jos tarvitsen apua?",
        "fr": "Je peux vous joindre si j'ai besoin d'aide ?",
        "de": "Kann ich Sie erreichen, wenn ich Hilfe brauche?",
        "el": "\u039c\u03c0\u03bf\u03c1\u03ce \u03bd\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03c6\u03c4\u03ac\u03c3\u03c9 \u03b1\u03bd \u03c7\u03c1\u03b5\u03b9\u03ac\u03b6\u03bf\u03bc\u03b1\u03b9 \u03b2\u03bf\u03ae\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1?",
        "he": "\u05d4\u05d0\u05dd \u05d0\u05d5\u05db\u05dc \u05dc\u05d4\u05d2\u05d9\u05e2 \u05d0\u05dc\u05d9\u05da \u05d0\u05dd \u05d0\u05e6\u05d8\u05e8\u05da \u05e2\u05d6\u05e8\u05d4?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u092e\u0941\u091d\u0947 \u092e\u0926\u0926 \u0915\u0940 \u0906\u0935\u0936\u094d\u092f\u0915\u0924\u093e \u0939\u0948?",
        "hu": "El tudok \u00e9rni, ha seg\u00edts\u00e9gre van sz\u00fcks\u00e9gem?",
        "id": "Dapatkah saya mencapai Anda jika saya membutuhkan bantuan?",
        "ga": "An f\u00e9idir liom teacht ort m\u00e1s g\u00e1 dom cabhr\u00fa?",
        "it": "Posso contattarti se mi serve aiuto?",
        "ja": "\u52a9\u3051\u304c\u5fc5\u8981\u306a\u5834\u5408\u306f\u3001\u5bfe\u5fdc\u3067\u304d\u307e\u3059\u304b?",
        "ko": "\ub3c4\uc6c0\uc774 \ud544\uc694\ud55c \uacbd\uc6b0 \uc5f0\ub77d\ud560 \uc218 \uc788\ub098\uc694?",
        "fa": "\u0622\u06cc\u0627 \u0645\u06cc \u062a\u0648\u0627\u0646\u0645 \u0628\u0647 \u0634\u0645\u0627 \u0628\u0631\u0633\u0645 \u0627\u06af\u0631 \u0646\u06cc\u0627\u0632 \u0628\u0647 \u06a9\u0645\u06a9 \u062f\u0627\u0631\u0645\u061f?",
        "pl": "Czy mog\u0119 si\u0119 pom\u00f3c?",
        "pt": "Posso contactar-te se precisar de ajuda?",
        "ru": "\u041c\u043e\u0433\u0443 \u044f \u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0441 \u0432\u0430\u043c\u0438, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u043c\u043d\u0435 \u043d\u0443\u0436\u043d\u0430 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c?",
        "sk": "M\u00f4\u017eem v\u00e1s kontaktova\u0165, ak potrebujem pomoc?",
        "es": "\u00bfPuedo contactarte si necesito ayuda?",
        "sv": "Kan jag n\u00e5 dig om jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp?",
        "th": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e08\u0e30\u0e40\u0e02\u0e49\u0e32\u0e16\u0e36\u0e07\u0e44\u0e14\u0e49\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e07\u0e44\u0e23?",
        "tr": "Size yard\u0131ma ihtiyac\u0131m olursa ula\u015fabilir miyim?",
        "uk": "\u0427\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0443 \u044f \u0434\u0456\u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u0441\u044f \u0434\u043e \u0432\u0430\u0441, \u044f\u043a\u0449\u043e \u043c\u0435\u043d\u0456 \u043f\u043e\u0442\u0440\u0456\u0431\u043d\u0430 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043c\u043e\u0433\u0430?"
      }
    },
    {
      "id": 33,
      "translations": {
        "en": "What can I do to make things better?",
        "ar": "\u0645\u0627 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u064a \u0641\u0639\u0644\u0647 \u0644\u062c\u0639\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0648\u0631 \u0623\u0641\u0636\u0644\u061f?",
        "az": "Daha yax\u015f\u0131 \u015feyi etm\u0259k \u00fc\u00e7\u00fcn ne ed\u0259 bil\u0259r?",
        "ca": "Qu\u00e8 puc fer?",
        "zh": "\u6211\u80fd\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48\u6765\u6539\u8fdb\u4e8b\u60c5?",
        "cs": "Co mohu d\u011blat, aby v\u011bci l\u00e9pe?",
        "da": "Hvad kan jeg g\u00f8re for at g\u00f8re tingene bedre?",
        "nl": "Wat kan ik doen om dingen beter te maken?",
        "eo": "Kion mi povas fari por fari aferojn pli bone?",
        "fi": "Mit\u00e4 voin tehd\u00e4, jotta asiat olisivat paremmin?",
        "fr": "Que puis-je faire pour am\u00e9liorer les choses ?",
        "de": "Was kann ich tun, um die Dinge besser zu machen?",
        "el": "\u03a4\u03b9 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03ce \u03bd\u03b1 \u03ba\u03ac\u03bd\u03c9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03ac\u03bd\u03c9 \u03c4\u03b1 \u03c0\u03c1\u03ac\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1?",
        "he": "\u05de\u05d4 \u05d0\u05e0\u05d9 \u05d9\u05db\u05d5\u05dc \u05dc\u05e2\u05e9\u05d5\u05ea \u05db\u05d3\u05d9 \u05dc\u05d4\u05e4\u05d5\u05da \u05d0\u05ea \u05d4\u05d3\u05d1\u05e8\u05d9\u05dd \u05dc\u05d8\u05d5\u05d1\u05d9\u05dd \u05d9\u05d5\u05ea\u05e8?",
        "hi": "\u092e\u0948\u0902 \u091a\u0940\u091c\u094b\u0902 \u0915\u094b \u092c\u0947\u0939\u0924\u0930 \u092c\u0928\u093e\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0915\u094d\u092f\u093e \u0915\u0930 \u0938\u0915\u0924\u093e \u0939\u0942\u0902?",
        "hu": "Mit tehetek az\u00e9rt, hogy jobb\u00e1 tegy\u00e9k a dolgokat?",
        "id": "Apa yang bisa saya lakukan untuk membuat hal yang lebih baik?",
        "ga": "Cad is f\u00e9idir liom a dh\u00e9anamh chun ruda\u00ed a dh\u00e9anamh n\u00edos fearr?",
        "it": "Cosa posso fare per migliorare le cose?",
        "ja": "\u7269\u4e8b\u3092\u3088\u308a\u826f\u304f\u3059\u308b\u305f\u3081\u306b\u306f\u3069\u3046\u3059\u308c\u3070\u3088\u3044\u3067\u3059\u304b?",
        "ko": "\ub354 \ub098\uc740 \uc77c\uc744 \ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0686\u0647 \u06a9\u0627\u0631\u06cc \u0645\u06cc \u062a\u0648\u0627\u0646\u0645 \u0627\u0646\u062c\u0627\u0645 \u062f\u0647\u0645 \u062a\u0627 \u06a9\u0627\u0631\u0647\u0627 \u0631\u0627 \u0628\u0647\u062a\u0631 \u06a9\u0646\u0645\u061f?",
        "pl": "Co mo\u017ce robi\u0107 co\u015b lepszego?",
        "pt": "O que posso fazer para melhorar as coisas?",
        "ru": "\u0427\u0442\u043e \u044f \u043c\u043e\u0433\u0443 \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u0432\u0435\u0449\u0438 \u043b\u0443\u0447\u0448\u0435?",
        "sk": "\u010co m\u00f4\u017eem urobi\u0165, aby sa veci lep\u0161ie?",
        "es": "\u00bfQu\u00e9 puedo hacer para mejorar las cosas?",
        "sv": "Vad kan jag g\u00f6ra f\u00f6r att g\u00f6ra saker b\u00e4ttre?",
        "th": "\u0e08\u0e30\u0e17\u0e4d\u0e32\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e07\u0e44\u0e23\u0e08\u0e30\u0e17\u0e4d\u0e32\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e07\u0e44\u0e23?",
        "tr": "\u015eeyleri daha iyi hale getirmek i\u00e7in ne yapabilirim?",
        "uk": "\u0429\u043e \u044f \u043c\u043e\u0436\u0443 \u0437\u0440\u043e\u0431\u0438\u0442\u0438 \u0440\u0435\u0447\u0456 \u043a\u0440\u0430\u0449\u0435?"
      }
    },
    {
      "id": 34,
      "translations": {
        "en": "Do you have any suggestions on how to improve this situation?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u0644\u062f\u064a\u0643 \u0623\u064a \u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u062d\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0643\u064a\u0641\u064a\u0629 \u062a\u062d\u0633\u064a\u0646 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0648\u0636\u0639\u061f?",
        "az": "Bu durumu nec\u0259 yax\u015f\u0131la\u015fd\u0131rmaq \u00fc\u00e7\u00fcn h\u0259r hans\u0131 bir t\u0259klif var?",
        "ca": "Com millorar aquesta situaci\u00f3?",
        "zh": "\u4f60\u4eec\u662f\u5426\u5c31\u5982\u4f55\u6539\u5584\u8fd9\u79cd\u72b6\u51b5\u63d0\u51fa\u4efb\u4f55\u5efa\u8bae?",
        "cs": "M\u00e1te n\u011bjak\u00e9 n\u00e1vrhy, jak zlep\u0161it tuto situaci?",
        "da": "Har du forslag til, hvordan du forbedrer denne situation?",
        "nl": "Heb je enig idee hoe je deze situatie moet verbeteren?",
        "eo": "\u0108u vi havas proponojn pri kiel plibonigi tiun situacion?",
        "fi": "Onko sinulla ehdotuksia tilanteen parantamiseksi?",
        "fr": "Avez-vous des suggestions sur la fa\u00e7on d'am\u00e9liorer cette situation?",
        "de": "Haben Sie Vorschl\u00e4ge zur Verbesserung dieser Situation?",
        "el": "\u0388\u03c7\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03c0\u03ce\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03b5\u03bb\u03c4\u03b9\u03ce\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7?",
        "he": "\u05d9\u05e9 \u05dc\u05db\u05dd \u05d4\u05e6\u05e2\u05d5\u05ea \u05db\u05d9\u05e6\u05d3 \u05dc\u05e9\u05e4\u05e8 \u05d0\u05ea \u05d4\u05de\u05e6\u05d1?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u0907\u0938 \u0938\u094d\u0925\u093f\u0924\u093f \u0915\u094b \u092c\u0947\u0939\u0924\u0930 \u092c\u0928\u093e\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0906\u092a\u0915\u0947 \u092a\u093e\u0938 \u0915\u094b\u0908 \u0938\u0941\u091d\u093e\u0935 \u0939\u0948?",
        "hu": "Van b\u00e1rmilyen javaslatod arra vonatkoz\u00f3an, hogyan lehet jav\u00edtani ezt a helyzetet?",
        "id": "Apakah Anda memiliki saran tentang cara meningkatkan situasi ini?",
        "ga": "An bhfuil aon mholta\u00ed agat maidir le conas an c\u00e1s seo a fheabhs\u00fa?",
        "it": "Hai qualche suggerimento su come migliorare questa situazione?",
        "ja": "\u3053\u306e\u72b6\u6cc1\u3092\u6539\u5584\u3059\u308b\u65b9\u6cd5\u306b\u95a2\u3059\u308b\u63d0\u6848\u306f\u3042\u308a\u307e\u3059\u304b?",
        "ko": "\uc774 \uc0c1\ud669\uc744 \uac1c\uc120\ud558\ub294 \ubc29\ubc95\uc5d0 \ub300\ud55c \uc81c\uc548\uc774 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0622\u06cc\u0627 \u0634\u0645\u0627 \u067e\u06cc\u0634\u0646\u0647\u0627\u062f\u0627\u062a\u06cc \u062f\u0631 \u0645\u0648\u0631\u062f \u0686\u06af\u0648\u0646\u06af\u06cc \u0628\u0647\u0628\u0648\u062f \u0627\u06cc\u0646 \u0648\u0636\u0639\u06cc\u062a \u062f\u0627\u0631\u06cc\u062f\u061f?",
        "pl": "W jaki spos\u00f3b udowodni\u0107 t\u0119 sytuacj\u0119?",
        "pt": "Voc\u00ea tem alguma sugest\u00e3o sobre como melhorar esta situa\u00e7\u00e3o?",
        "ru": "\u0415\u0441\u0442\u044c \u043b\u0438 \u0443 \u0432\u0430\u0441 \u043a\u0430\u043a\u0438\u0435-\u043b\u0438\u0431\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e \u0442\u043e\u043c, \u043a\u0430\u043a \u0443\u043b\u0443\u0447\u0448\u0438\u0442\u044c \u044d\u0442\u0443 \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0438\u044e?",
        "sk": "M\u00e1te nejak\u00e9 n\u00e1vrhy, ako zlep\u0161i\u0165 t\u00fato situ\u00e1ciu?",
        "es": "\u00bfTiene alguna sugerencia sobre c\u00f3mo mejorar esta situaci\u00f3n?",
        "sv": "Har du n\u00e5gra f\u00f6rslag p\u00e5 hur man f\u00f6rb\u00e4ttrar denna situation?",
        "th": "\u0e04\u0e38\u0e13\u0e21\u0e35\u0e04\u0e4d\u0e32\u0e41\u0e19\u0e30\u0e19\u0e4d\u0e32\u0e43\u0e14 \u0e46 \u0e40\u0e01\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e27\u0e34\u0e18\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e1b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1b\u0e23\u0e38\u0e07\u0e2a\u0e16\u0e32\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e13\u0e4c\u0e19\u0e35\u0e49?",
        "tr": "Bu durumu nas\u0131l geli\u015ftirece\u011fine dair herhangi bir \u00f6neriniz var m\u0131?",
        "uk": "\u0427\u0438 \u0454 \u0443 \u0432\u0430\u0441 \u043f\u0440\u043e\u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0456\u0457 \u0449\u043e\u0434\u043e \u043f\u043e\u043a\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u043d\u044f \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0456\u0457?"
      }
    },
    {
      "id": 35,
      "translations": {
        "en": "How did that make you feel?",
        "ar": "\u0643\u064a\u0641 \u062c\u0639\u0644\u0643 \u0647\u0630\u0627 \u062a\u0634\u0639\u0631\u061f?",
        "az": "Siz hiss etdiyiniz nec\u0259?",
        "ca": "Com et vas sentir?",
        "zh": "\u8fd9\u5982\u4f55\u4f7f\u4f60\u4eec\u611f\u5230?",
        "cs": "Jak jste se c\u00edtili?",
        "da": "Hvordan f\u00f8ler du dig det?",
        "nl": "Hoe voelde je je daardoor?",
        "eo": "Kiel tio igis vin senti?",
        "fi": "Miten se sai sinut tuntemaan?",
        "fr": "Comment tu t'es senti ?",
        "de": "Wie hast du das Gef\u00fchl?",
        "el": "\u03a0\u03ce\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03ad\u03ba\u03b1\u03bd\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03bd\u03b9\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2?",
        "he": "\u05d0\u05d9\u05da \u05d6\u05d4 \u05d2\u05d5\u05e8\u05dd \u05dc\u05da \u05dc\u05d4\u05e8\u05d2\u05d9\u05e9?",
        "hi": "\u0906\u092a\u0928\u0947 \u0915\u093f\u0938 \u0924\u0930\u0939 \u092e\u0939\u0938\u0942\u0938 \u0915\u093f\u092f\u093e?",
        "hu": "Hogyan \u00e9rezted ezt?",
        "id": "Bagaimana Anda merasa?",
        "ga": "Conas a rinne a bhraitheann t\u00fa?",
        "it": "Come ti ha fatto sentire?",
        "ja": "\u3069\u306e\u3088\u3046\u306b\u611f\u3058\u305f\u306e\u3067\u3059\u304b?",
        "ko": "\uc5b4\ub5bb\uac8c \ub290\ub084 \uc218 \uc788\uc5c8\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0627\u06cc\u0646 \u0628\u0627\u0639\u062b \u0634\u062f \u0686\u0647 \u0627\u062d\u0633\u0627\u0633\u06cc \u062f\u0627\u0634\u062a\u0647 \u0628\u0627\u0634\u06cc\u062f\u061f?",
        "pl": "Jak to czynisz?",
        "pt": "Como te sentiste?",
        "ru": "\u041a\u0430\u043a \u0442\u044b \u0441\u0435\u0431\u044f \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0448\u044c?",
        "sk": "Ako ste sa c\u00edtili?",
        "es": "\u00bfC\u00f3mo te sentiste?",
        "sv": "Hur fick det dig att k\u00e4nna?",
        "th": "\u0e27\u0e34\u0e18\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e23\u0e39\u0e49\u0e2a\u0e36\u0e01\u0e27\u0e48\u0e32?",
        "tr": "Bu seni nas\u0131l hissettirdi?",
        "uk": "\u042f\u043a \u0432\u0438 \u0432\u0456\u0434\u0447\u0443\u0432\u0430\u043b\u0438?"
      }
    },
    {
      "id": 36,
      "translations": {
        "en": "I feel pleasure to meet you after a long time.",
        "ar": "\u0623\u0634\u0639\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0644\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u062a\u0643 \u0628\u0639\u062f \u0648\u0642\u062a \u0637\u0648\u064a\u0644.",
        "az": "Uzun vaxtdan sonra sizi g\u00f6r\u00fc\u015fm\u0259yi hiss\u0259m.",
        "ca": "Moltes gr\u00e0cies.",
        "zh": "\u6211\u5f88\u9ad8\u5174\u5728\u5f88\u957f\u4e00\u6bb5\u65f6\u95f4\u540e\u4e0e\u5927\u5bb6\u4f1a\u6664\u3002.",
        "cs": "Po dlouhou dobu se c\u00edt\u00edm radost.",
        "da": "Jeg f\u00f8ler mig glad for at m\u00f8de dig efter lang tid.",
        "nl": "Ik vind het fijn je te ontmoeten na een lange tijd.",
        "eo": "Mi \u011dojas renkonti vin post longa tempo.",
        "fi": "Minulla on ilo tavata sinut pitk\u00e4n ajan j\u00e4lkeen.",
        "fr": "J'ai le plaisir de vous rencontrer apr\u00e8s longtemps.",
        "de": "Ich freue mich, Sie nach langer Zeit kennenzulernen.",
        "el": "\u039d\u03b9\u03ce\u03b8\u03c9 \u03b5\u03c5\u03c7\u03b1\u03c1\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03ae\u03c3\u03c9 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03c0\u03bf\u03bb\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03cc.",
        "he": "\u05d0\u05e0\u05d9 \u05e9\u05de\u05d7\u05d4 \u05dc\u05e4\u05d2\u05d5\u05e9 \u05d0\u05d5\u05ea\u05da \u05d0\u05d7\u05e8\u05d9 \u05d4\u05e8\u05d1\u05d4 \u05d6\u05de\u05df.",
        "hi": "\u092e\u0948\u0902 \u0932\u0902\u092c\u0947 \u0938\u092e\u092f \u0924\u0915 \u0906\u092a\u0938\u0947 \u092e\u093f\u0932\u0928\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u0916\u0941\u0936\u0940 \u092e\u0939\u0938\u0942\u0938 \u0915\u0930\u0924\u093e \u0939\u0942\u0901\u0964.",
        "hu": "\u00d6r\u00fcl\u00f6k, hogy hossz\u00fa id\u0151 ut\u00e1n tal\u00e1lkozol veled.",
        "id": "Saya merasa senang untuk bertemu Anda setelah waktu yang lama.",
        "ga": "Is d\u00f3igh liom pl\u00e9isi\u00fair chun bualadh leat tar \u00e9is i bhfad.",
        "it": "Mi fa piacere conoscerti dopo molto tempo.",
        "ja": "\u4e45\u3057\u3076\u308a\u306b\u4f1a\u3044\u307e\u3057\u3087\u3046\u3002.",
        "ko": "\uae34 \uc2dc\uac04 \ud6c4\uc5d0 \ub2f9\uc2e0\uc744 \ub9cc\ub098\ub294 \ucf8c\uac10.",
        "fa": "\u0627\u062d\u0633\u0627\u0633 \u0644\u0630\u062a \u0645\u06cc \u06a9\u0646\u0645 \u06a9\u0647 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0632 \u0645\u062f\u062a\u06cc \u0637\u0648\u0644\u0627\u0646\u06cc \u0628\u0627 \u0634\u0645\u0627 \u0645\u0644\u0627\u0642\u0627\u062a \u06a9\u0646\u0645.",
        "pl": "Czuj\u0119 si\u0119 przyjemno\u015bci\u0105 po d\u0142ugim czasie.",
        "pt": "Sinto prazer em conhec\u00ea-lo depois de muito tempo.",
        "ru": "\u042f \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e \u0443\u0434\u043e\u0432\u043e\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0432\u0441\u0442\u0440\u0435\u0442\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0441 \u0432\u0430\u043c\u0438 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0434\u043e\u043b\u0433\u043e\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f.",
        "sk": "M\u00e1m pocit, \u017ee sa stretnete po dlhej dobe.",
        "es": "Me alegra conocerte despu\u00e9s de mucho tiempo.",
        "sv": "Jag k\u00e4nner gl\u00e4dje att tr\u00e4ffa dig efter en l\u00e5ng tid.",
        "th": "\u0e1c\u0e21\u0e21\u0e35\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e15\u0e2d\u0e1a\u0e2a\u0e19\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13\u0e2b\u0e25\u0e31\u0e07\u0e08\u0e32\u0e01\u0e19\u0e32\u0e19.",
        "tr": "Uzun bir s\u00fcre sonra seninle tan\u0131\u015fmak i\u00e7in zevk hissediyorum.",
        "uk": "\u042f \u0432\u0456\u0434\u0447\u0443\u044e \u0437\u0430\u0434\u043e\u0432\u043e\u043b\u0435\u043d\u043d\u044f \u0432\u0456\u0434 \u0432\u0430\u0441 \u043f\u0456\u0441\u043b\u044f \u0434\u043e\u0432\u0433\u043e\u0433\u043e \u0447\u0430\u0441\u0443."
      }
    },
    {
      "id": 37,
      "translations": {
        "en": "Have a nice weekend!",
        "ar": "\u0639\u0637\u0644\u0629 \u0646\u0647\u0627\u064a\u0629 \u0623\u0633\u0628\u0648\u0639 \u0644\u0637\u064a\u0641\u0629!",
        "az": "G\u00f6z\u0259l bir h\u0259ft\u0259 var!",
        "ca": "Bon cap de setmana!",
        "zh": "\u6709\u4e00\u4e2a\u6708!",
        "cs": "M\u00e1me p\u011bkn\u00fd v\u00edkend!",
        "da": "Har en dejlig weekend!",
        "nl": "Fijn weekend!",
        "eo": "Bonan semajnfinon!",
        "fi": "Hyv\u00e4\u00e4 viikonloppua!",
        "fr": "Bon week-end !",
        "de": "Haben Sie ein sch\u00f6nes Wochenende!",
        "el": "\u0388\u03c7\u03b5\u03c4\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c9\u03c1\u03b1\u03af\u03bf \u03a3\u03b1\u03b2\u03b2\u03b1\u03c4\u03bf\u03ba\u03cd\u03c1\u03b9\u03b1\u03ba\u03bf!",
        "he": "\u05e1\u05d5\u05e3 \u05e9\u05d1\u05d5\u05e2 \u05e0\u05d7\u05de\u05d3!",
        "hi": "\u0905\u091a\u094d\u091b\u093e \u0938\u092a\u094d\u0924\u093e\u0939\u093e\u0902\u0924!",
        "hu": "Van egy sz\u00e9p h\u00e9tv\u00e9ge!",
        "id": "Memiliki akhir pekan yang bagus!",
        "ga": "B\u00edodh deireadh seachtaine deas!",
        "it": "Buon weekend!",
        "ja": "\u7d20\u6575\u306a\u9031\u672b\u3092\u304a\u904e\u3054\u3057\u304f\u3060\u3055\u3044!",
        "ko": "\uc88b\uc740 \uc8fc\ub9d0\uc744!",
        "fa": "\u0622\u062e\u0631 \u0647\u0641\u062a\u0647 \u062e\u0648\u0628\u06cc \u062f\u0627\u0634\u062a\u0647 \u0628\u0627\u0634\u06cc\u062f!",
        "pl": "Miejscowe weekendy!",
        "pt": "Tenha um bom fim de semana!",
        "ru": "\u0425\u043e\u0440\u043e\u0448\u0438\u0445 \u0432\u044b\u0445\u043e\u0434\u043d\u044b\u0445!",
        "sk": "Ma\u0165 pekn\u00fd v\u00edkend!",
        "es": "Que tengas un buen fin de semana!",
        "sv": "Ha en fin helg!",
        "th": "\u0e21\u0e35\u0e27\u0e31\u0e19\u0e2b\u0e22\u0e38\u0e14\u0e17\u0e35\u0e48\u0e14\u0e35!",
        "tr": "G\u00fczel bir hafta sonu var!",
        "uk": "\u0423 \u0432\u0430\u0441 \u0454 \u043f\u0440\u0438\u0454\u043c\u043d\u0456 \u0432\u0438\u0445\u0456\u0434\u043d\u0456!"
      }
    },
    {
      "id": 38,
      "translations": {
        "en": "How was your day?",
        "ar": "\u0643\u064a\u0641 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u0648\u0645\u0643\u061f?",
        "az": "Sizin g\u00fcn nec\u0259 idi?",
        "ca": "Com va ser el teu dia?",
        "zh": "\u4f60\u4eec\u7684\u65e5\u5b50\u5982\u4f55?",
        "cs": "Jak bylo v\u00e1\u0161 den?",
        "da": "Hvordan var din dag?",
        "nl": "Hoe was je dag?",
        "eo": "Kiel estis via tago?",
        "fi": "Millainen oli sinun p\u00e4iv\u00e4si?",
        "fr": "Comment \u00e9tait ta journ\u00e9e ?",
        "de": "Wie war dein Tag?",
        "el": "\u03a0\u03ce\u03c2 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b7 \u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c3\u03bf\u03c5?",
        "he": "\u05d0\u05d9\u05da \u05d4\u05d9\u05d4 \u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05e9\u05dc\u05da?",
        "hi": "\u0906\u092a\u0915\u093e \u0926\u093f\u0928 \u0915\u0948\u0938\u093e \u0925\u093e?",
        "hu": "Hogyan volt a napod?",
        "id": "Bagaimana hari Anda?",
        "ga": "Conas a bh\u00ed do l\u00e1?",
        "it": "Com'e' andata la giornata?",
        "ja": "\u4e00\u65e5\u306f\u3044\u304b\u304c\u3067\u3057\u305f\u304b?",
        "ko": "\uc5b4\ub5bb\uac8c \ub418\uc5c8\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0631\u0648\u0632 \u0634\u0645\u0627 \u0686\u0637\u0648\u0631 \u0628\u0648\u062f\u061f?",
        "pl": "Jaki by\u0142 dzie\u0144?",
        "pt": "Como foi o teu dia?",
        "ru": "\u041a\u0430\u043a \u043f\u0440\u043e\u0448\u0435\u043b \u0442\u0432\u043e\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c?",
        "sk": "Ako bol v\u00e1\u0161 de\u0148?",
        "es": "\u00bfC\u00f3mo estuvo tu d\u00eda?",
        "sv": "Hur var din dag?",
        "th": "\u0e27\u0e34\u0e18\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e27\u0e31\u0e19\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13?",
        "tr": "G\u00fcn nas\u0131ld\u0131?",
        "uk": "\u042f\u043a\u0438\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c?"
      }
    },
    {
      "id": 39,
      "translations": {
        "en": "How can I reach you?",
        "ar": "\u0643\u064a\u0641 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u064a \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0625\u0644\u064a\u0643\u061f?",
        "az": "Sizi nec\u0259 ala bil\u0259rim?",
        "ca": "Com arribar-hi?",
        "zh": "\u6211\u600e\u4e48\u80fd\u63a5\u89e6\u4f60\u4eec?",
        "cs": "Jak se mohu dostat?",
        "da": "Hvordan kan jeg n\u00e5 dig?",
        "nl": "Hoe kan ik je bereiken?",
        "eo": "Kiel mi povas atingi vin?",
        "fi": "Miten voin tavoittaa sinut?",
        "fr": "Comment puis-je vous joindre ?",
        "de": "Wie kann ich Sie erreichen?",
        "el": "\u03a0\u03ce\u03c2 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03ce \u03bd\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03c6\u03c4\u03ac\u03c3\u03c9?",
        "he": "\u05d0\u05d9\u05da \u05d0\u05d5\u05db\u05dc \u05dc\u05d4\u05d2\u05d9\u05e2 \u05d0\u05dc\u05d9\u05da?",
        "hi": "\u092e\u0948\u0902 \u0906\u092a\u0915\u094b \u0915\u0948\u0938\u0947 \u092a\u0939\u0941\u0902\u091a \u0938\u0915\u0924\u093e \u0939\u0942\u0901?",
        "hu": "Hogyan \u00e9rhetek el?",
        "id": "Bagaimana cara mencapai Anda?",
        "ga": "Conas is f\u00e9idir liom teacht ort?",
        "it": "Come posso raggiungerti?",
        "ja": "\u9023\u7d61\u65b9\u6cd5?",
        "ko": "\uc5b4\ub5bb\uac8c \ub3c4\ub2ec \ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0686\u06af\u0648\u0646\u0647 \u0645\u06cc \u062a\u0648\u0627\u0646\u0645 \u0628\u0647 \u0634\u0645\u0627 \u0628\u0631\u0633\u0645\u061f?",
        "pl": "Jak mo\u017cna osi\u0105gn\u0105\u0107?",
        "pt": "Como posso contactar-te?",
        "ru": "\u041a\u0430\u043a \u044f \u043c\u043e\u0433\u0443 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0441 \u0432\u0430\u043c\u0438?",
        "sk": "Ako m\u00f4\u017eem dosiahnu\u0165?",
        "es": "\u00bfC\u00f3mo puedo contactarte?",
        "sv": "Hur kan jag n\u00e5 dig?",
        "th": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e08\u0e30\u0e40\u0e02\u0e49\u0e32\u0e16\u0e36\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13?",
        "tr": "Size nas\u0131l ula\u015fabilirim?",
        "uk": "\u042f\u043a \u0434\u0456\u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u0441\u044f \u0434\u043e \u0442\u0435\u0431\u0435?"
      }
    },
    {
      "id": 40,
      "translations": {
        "en": "Do you need any help?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u062a\u062d\u062a\u0627\u062c \u0623\u064a \u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629\u061f?",
        "az": "He\u00e7 bir yard\u0131m laz\u0131md\u0131r?",
        "ca": "Necessites ajuda?",
        "zh": "\u4f60\u4eec\u662f\u5426\u9700\u8981\u5e2e\u52a9?",
        "cs": "Pot\u0159ebujete pomoc?",
        "da": "Har du brug for hj\u00e6lp?",
        "nl": "Heb je hulp nodig?",
        "eo": "\u0108u vi bezonas helpon?",
        "fi": "Tarvitsetko apua?",
        "fr": "Vous avez besoin d'aide ?",
        "de": "Brauchst du Hilfe?",
        "el": "\u03a7\u03c1\u03b5\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03b5 \u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b1\u03b4\u03ae\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5 \u03b2\u03bf\u03ae\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1?",
        "he": "\u05d0\u05ea\u05d4 \u05e6\u05e8\u05d9\u05da \u05e2\u05d6\u05e8\u05d4?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u0906\u092a\u0915\u094b \u0915\u094b\u0908 \u092e\u0926\u0926 \u0915\u0940 \u0906\u0935\u0936\u094d\u092f\u0915\u0924\u093e \u0939\u0948?",
        "hu": "Sz\u00fcks\u00e9ge van b\u00e1rmilyen seg\u00edts\u00e9gre?",
        "id": "Apakah Anda memerlukan bantuan?",
        "ga": "An g\u00e1 duit aon chabhair?",
        "it": "Ti serve aiuto?",
        "ja": "\u304a\u554f\u3044\u5408\u308f\u305b?",
        "ko": "\ub2f9\uc2e0\uc740 \uc5b4\ub5a4 \ub3c4\uc6c0\uc744 \ud544\uc694\ub85c \ud569\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0622\u06cc\u0627 \u0628\u0647 \u06a9\u0645\u06a9 \u0646\u06cc\u0627\u0632 \u062f\u0627\u0631\u06cc\u062f\u061f?",
        "pl": "Czy potrzebuje pomocy?",
        "pt": "Precisas de ajuda?",
        "ru": "\u0412\u0430\u043c \u043d\u0443\u0436\u043d\u0430 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c?",
        "sk": "Potrebujete pomoc?",
        "es": "\u00bfNecesitas ayuda?",
        "sv": "Beh\u00f6ver du n\u00e5gon hj\u00e4lp?",
        "th": "\u0e04\u0e38\u0e13\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e0a\u0e48\u0e27\u0e22\u0e40\u0e2b\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e43\u0e14 \u0e46?",
        "tr": "Herhangi bir yard\u0131ma ihtiyac\u0131n\u0131z var m\u0131?",
        "uk": "\u0427\u0438 \u043f\u043e\u0442\u0440\u0456\u0431\u043d\u0430 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043c\u043e\u0433\u0430?"
      }
    },
    {
      "id": 41,
      "translations": {
        "en": "What do you do for a living?",
        "ar": "\u0645\u0627\u0630\u0627 \u062a\u0641\u0639\u0644 \u0644\u0643\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0634\u061f?",
        "az": "Bir ya\u015famaq \u00fc\u00e7\u00fcn nec\u0259 edir?",
        "ca": "Qu\u00e8 fer per viure?",
        "zh": "\u4f60\u4eec\u4e3a\u751f\u6d3b\u505a\u4e86\u4e9b\u4ec0\u4e48?",
        "cs": "Co d\u011bl\u00e1te pro bydlen\u00ed?",
        "da": "Hvad g\u00f8r du for en levende?",
        "nl": "Wat doe je voor de kost?",
        "eo": "Kion vi faras por vivo?",
        "fi": "Mit\u00e4 teet el\u00e4\u00e4ksesi?",
        "fr": "Que faites-vous pour vivre ?",
        "de": "Was machst du f\u00fcr ein Leben?",
        "el": "\u03a4\u03b9 \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b6\u03ae\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5?",
        "he": "\u05de\u05d4 \u05e2\u05d5\u05e9\u05d9\u05dd \u05d1\u05e9\u05d1\u05d9\u05dc \u05dc\u05d7\u05d9\u05d5\u05ea?",
        "hi": "\u0906\u092a \u0915\u094d\u092f\u093e \u0915\u0930\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902?",
        "hu": "Mit csin\u00e1lsz egy \u00e9l\u0151\u00e9rt?",
        "id": "Apa yang Anda lakukan untuk hidup?",
        "ga": "Cad a dh\u00e9anann t\u00fa le haghaidh maireacht\u00e1la?",
        "it": "Cosa fai per vivere?",
        "ja": "\u751f\u6d3b\u306e\u305f\u3081\u306b\u4f55\u3092\u3057\u307e\u3059\u304b?",
        "ko": "\ub2f9\uc2e0\uc740 \ubb34\uc5c7\uc744 \uc0b4\uace0 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0628\u0631\u0627\u06cc \u06cc\u06a9 \u0632\u0646\u062f\u06af\u06cc \u0686\u0647 \u0645\u06cc \u06a9\u0646\u06cc\u062f\u061f?",
        "pl": "Co robisz na \u017cycie?",
        "pt": "O que fazes para viver?",
        "ru": "\u0427\u0442\u043e \u0442\u044b \u0434\u0435\u043b\u0430\u0435\u0448\u044c \u0434\u043b\u044f \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438?",
        "sk": "\u010co rob\u00edte pre \u017eivot?",
        "es": "\u00bfQu\u00e9 haces para vivir?",
        "sv": "Vad g\u00f6r du f\u00f6r en levande?",
        "th": "\u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e17\u0e4d\u0e32\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e07\u0e44\u0e23?",
        "tr": "Ya\u015famak i\u00e7in ne yap\u0131yorsunuz?",
        "uk": "\u0429\u043e \u0440\u043e\u0431\u0438\u0442\u0438 \u0434\u043b\u044f \u0436\u0438\u0442\u0442\u044f?"
      }
    },
    {
      "id": 42,
      "translations": {
        "en": "I\u2019m looking for a job.",
        "ar": "\u0648\u0625\u0646\u0646\u064a \u0623\u0628\u062d\u062b \u0639\u0646 \u0648\u0638\u064a\u0641\u0629.",
        "az": "\u0130\u015f axtar\u0131r\u0131m.",
        "ca": "Estic buscant feina.",
        "zh": "\u6211\u627e\u5de5\u4f5c\u3002.",
        "cs": "Hled\u00e1m pr\u00e1ci.",
        "da": "Jeg leder efter et job.",
        "nl": "Ik zoek een baan.",
        "eo": "Mi ser\u0109as laboron.",
        "fi": "Etsin ty\u00f6t\u00e4.",
        "fr": "Je cherche un travail.",
        "de": "Ich suche einen Job.",
        "el": "\u0391\u03bd\u03b1\u03b6\u03b7\u03c4\u03ce \u03b4\u03bf\u03c5\u03bb\u03b5\u03b9\u03ac.",
        "he": "\u05d0\u05e0\u05d9 \u05de\u05d7\u05e4\u05e9 \u05e2\u05d1\u05d5\u05d3\u05d4.",
        "hi": "\u092e\u0948\u0902 \u0928\u094c\u0915\u0930\u0940 \u0922\u0942\u0902\u0922 \u0930\u0939\u093e \u0939\u0942\u0901\u0964.",
        "hu": "Egy munk\u00e1t keresek.",
        "id": "Saya mencari pekerjaan.",
        "ga": "T\u00e1 m\u00e9 ag lorg poist.",
        "it": "Sto cercando un lavoro.",
        "ja": "\u4ed5\u4e8b\u3092\u63a2\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002.",
        "ko": "\ub098\ub294 \uc77c\uc744 \ucc3e\uace0 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4.",
        "fa": "\u0645\u0646 \u062f\u0646\u0628\u0627\u0644 \u06cc\u06a9 \u0634\u063a\u0644 \u0647\u0633\u062a\u0645.",
        "pl": "Poszukuj\u0119 pracy.",
        "pt": "Estou procurando um emprego.",
        "ru": "\u042f \u0438\u0449\u0443 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0443.",
        "sk": "H\u013ead\u00e1m pr\u00e1cu.",
        "es": "Estoy buscando un trabajo.",
        "sv": "Jag letar efter ett jobb.",
        "th": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e21\u0e2d\u0e07\u0e2b\u0e32\u0e07\u0e32\u0e19.",
        "tr": "Bir i\u015f ar\u0131yorum.",
        "uk": "\u042f \u0448\u0443\u043a\u0430\u044e \u0440\u043e\u0431\u043e\u0442\u0443."
      }
    },
    {
      "id": 43,
      "translations": {
        "en": "We\u2019re going to arrange a wedding party.",
        "ar": "\u0648\u0633\u0646\u0631\u062a\u0628 \u062d\u0641\u0644 \u0632\u0641\u0627\u0641.",
        "az": "Biz bir d\u00fc\u011f\u00fcn partiyas\u0131n\u0131 t\u0259\u015fkil ed\u0259c\u0259k.",
        "ca": "Anem a organitzar una festa de noces.",
        "zh": "\u6211\u4eec\u5c06\u5b89\u6392\u4e00\u4e2a\u5a5a\u793c\u65b9\u3002.",
        "cs": "Zajist\u00edme svatebn\u00ed ve\u010d\u00edrek.",
        "da": "Vi vil arrangere en bryllupsfest.",
        "nl": "We gaan een bruiloftsfeest regelen.",
        "eo": "Ni aran\u011dos geedzi\u011dan feston.",
        "fi": "Aiomme j\u00e4rjest\u00e4\u00e4 h\u00e4\u00e4juhlat.",
        "fr": "Nous allons organiser une f\u00eate de mariage.",
        "de": "Wir werden eine Hochzeitsfeier arrangieren.",
        "el": "\u0398\u03b1 \u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03bd\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b3\u03b1\u03bc\u03ae\u03bb\u03b9\u03bf \u03c0\u03ac\u03c1\u03c4\u03b9.",
        "he": "\u05d0\u05e0\u05d7\u05e0\u05d5 \u05d4\u05d5\u05dc\u05db\u05d9\u05dd \u05dc\u05d0\u05e8\u05d2\u05df \u05de\u05e1\u05d9\u05d1\u05ea \u05d7\u05ea\u05d5\u05e0\u05d4.",
        "hi": "\u0939\u092e \u090f\u0915 \u0936\u093e\u0926\u0940 \u0915\u0940 \u092a\u093e\u0930\u094d\u091f\u0940 \u0915\u0940 \u0935\u094d\u092f\u0935\u0938\u094d\u0925\u093e \u0915\u0930\u0928\u0947 \u091c\u093e \u0930\u0939\u0947 \u0939\u0948\u0902\u0964.",
        "hu": "Egy esk\u00fcv\u0151i p\u00e1rtot rendez\u00fcnk.",
        "id": "Kami akan mengatur pesta pernikahan.",
        "ga": "T\u00e1imid ag dul a shocr\u00fa p\u00e1irt\u00ed bainise.",
        "it": "Organizzeremo una festa di nozze.",
        "ja": "\u7d50\u5a5a\u5f0f\u306e\u30d1\u30fc\u30c6\u30a3\u30fc\u3092\u624b\u914d\u3057\u307e\u3059\u3002.",
        "ko": "\uacb0\ud63c\uc2dd\uc744 \uc900\ube44\ud558\uace0 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4.",
        "fa": "\u0645\u06cc \u062e\u0648\u0627\u0647\u06cc\u0645 \u06cc\u06a9 \u062c\u0634\u0646 \u0639\u0631\u0648\u0633\u06cc \u0628\u0631\u06af\u0632\u0627\u0631 \u06a9\u0646\u06cc\u0645.",
        "pl": "Zdecydowano si\u0119 na zorganizowanie \u015blubu.",
        "pt": "Vamos organizar uma festa de casamento.",
        "ru": "\u041c\u044b \u0441\u043e\u0431\u0438\u0440\u0430\u0435\u043c\u0441\u044f \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0438\u0442\u044c \u0441\u0432\u0430\u0434\u0435\u0431\u043d\u0443\u044e \u0432\u0435\u0447\u0435\u0440\u0438\u043d\u043a\u0443.",
        "sk": "Dohodneme si svadobn\u00fa p\u00e1rty.",
        "es": "Vamos a organizar una fiesta de bodas.",
        "sv": "Vi ska ordna en br\u00f6llopsfest.",
        "th": "\u0e40\u0e23\u0e32\u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e08\u0e31\u0e14\u0e07\u0e32\u0e19\u0e41\u0e15\u0e48\u0e07\u0e07\u0e32\u0e19.",
        "tr": "Bir d\u00fc\u011f\u00fcn partisi d\u00fczenleyece\u011fiz.",
        "uk": "\u041c\u0438 \u0437\u0431\u0438\u0440\u0430\u0454\u043c\u043e\u0441\u044c \u0432\u043b\u0430\u0448\u0442\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0432\u0435\u0441\u0456\u043b\u044c\u043d\u0443 \u0432\u0435\u0447\u0456\u0440\u043a\u0443."
      }
    },
    {
      "id": 44,
      "translations": {
        "en": "Do you like to travel?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u062a\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0631\u061f?",
        "az": "S\u0259yah\u0259t ist\u0259yirsiniz?",
        "ca": "Vols viatjar?",
        "zh": "\u4f60\u662f\u5426\u5e0c\u671b\u65c5\u884c?",
        "cs": "Chcete cestovat?",
        "da": "\u00d8nsker du at rejse?",
        "nl": "Hou je van reizen?",
        "eo": "\u0108u vi \u015datas voja\u011di?",
        "fi": "Tykk\u00e4\u00e4tk\u00f6 matkustaa?",
        "fr": "Vous aimez voyager ?",
        "de": "M\u00f6chtest du reisen?",
        "el": "\u03a3\u03b1\u03c2 \u03b1\u03c1\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c4\u03b1\u03be\u03b9\u03b4\u03b5\u03cd\u03b5\u03c4\u03b5?",
        "he": "\u05d0\u05d5\u05d4\u05d1\u05d9\u05dd \u05dc\u05e0\u05e1\u05d5\u05e2?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u0906\u092a \u092f\u093e\u0924\u094d\u0930\u093e \u0915\u0930\u0928\u093e \u091a\u093e\u0939\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902?",
        "hu": "Szeret utazni?",
        "id": "Apakah Anda suka bepergian?",
        "ga": "An maith leat taisteal?",
        "it": "Ti piace viaggiare?",
        "ja": "\u65c5\u884c\u3057\u305f\u3044\u3067\u3059\u304b?",
        "ko": "\uc5ec\ud589\ud558\uace0 \uc2f6\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u062f\u0648\u0633\u062a \u062f\u0627\u0631\u06cc\u062f \u0633\u0641\u0631 \u06a9\u0646\u06cc\u062f\u061f?",
        "pl": "Czy lubisz podr\u00f3\u017cowa\u0107?",
        "pt": "Gostas de viajar?",
        "ru": "\u0412\u044b \u043b\u044e\u0431\u0438\u0442\u0435 \u043f\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c?",
        "sk": "Chcete cestova\u0165?",
        "es": "\u00bfTe gusta viajar?",
        "sv": "Gillar du att resa?",
        "th": "\u0e04\u0e38\u0e13\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e14\u0e34\u0e19\u0e17\u0e32\u0e07\u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e44\u0e21\u0e48?",
        "tr": "Seyahat etmek ister misiniz?",
        "uk": "\u042f\u043a \u043f\u043e\u0434\u043e\u0440\u043e\u0436\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438?"
      }
    },
    {
      "id": 45,
      "translations": {
        "en": "That sounds great!",
        "ar": "\u0647\u0630\u0627 \u064a\u0628\u062f\u0648 \u0631\u0627\u0626\u0639\u0627\u064b!",
        "az": "Bu b\u00f6y\u00fck edir!",
        "ca": "Aix\u00f2 sona genial!",
        "zh": "!!",
        "cs": "To zn\u00ed skv\u011ble!",
        "da": "Det lyder fantastisk!",
        "nl": "Dat klinkt geweldig!",
        "eo": "Tio sonas bonege!",
        "fi": "Kuulostaa hyv\u00e4lt\u00e4!",
        "fr": "C'est g\u00e9nial !",
        "de": "Das klingt toll!",
        "el": "\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03b1\u03ba\u03bf\u03cd\u03b3\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c5\u03c0\u03ad\u03c1\u03bf\u03c7\u03bf!",
        "he": "\u05d6\u05d4 \u05e0\u05e9\u05de\u05e2 \u05e0\u05e4\u05dc\u05d0!",
        "hi": "\u092f\u0939 \u092c\u0939\u0941\u0924 \u0905\u091a\u094d\u091b\u093e \u0932\u0917\u0924\u093e \u0939\u0948!",
        "hu": "Ez nagyszer\u0171nek hangzik!",
        "id": "Itu terdengar bagus!",
        "ga": "Go fuaimeanna m\u00f3r!",
        "it": "Sembra fantastico!",
        "ja": "\u305d\u308c\u306f\u7d20\u6674\u3089\u3057\u3044\u3067\u3059!",
        "ko": "\uadf8\uac83\uc740 \ud070 \uc18c\ub9ac!",
        "fa": "\u0627\u06cc\u0646 \u0639\u0627\u0644\u06cc \u0628\u0647 \u0646\u0638\u0631 \u0645\u06cc \u0631\u0633\u062f!",
        "pl": "To brzmi \u015bwietnie!",
        "pt": "Parece \u00f3ptimo!",
        "ru": "\u0417\u0432\u0443\u0447\u0438\u0442 \u043e\u0442\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e!",
        "sk": "To znie skvele!",
        "es": "\u00a1Eso suena genial!",
        "sv": "Det l\u00e5ter bra!",
        "th": "\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e14\u0e35!",
        "tr": "Bu harika geliyor!",
        "uk": "\u0429\u043e \u0437\u0432\u0443\u0447\u0438\u0442\u044c \u0447\u0443\u0434\u043e\u0432\u043e!"
      }
    },
    {
      "id": 46,
      "translations": {
        "en": "Do you have any questions for me?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u0644\u062f\u064a\u0643 \u0623\u064a \u0623\u0633\u0626\u0644\u0629 \u0644\u064a\u061f?",
        "az": "Sizin \u00fc\u00e7\u00fcn h\u0259r hans\u0131 bir sual\u0131n\u0131z var?",
        "ca": "Tens dubtes?",
        "zh": "\u4f60\u4eec\u5bf9\u6211\u662f\u5426\u6709\u4efb\u4f55\u95ee\u9898?",
        "cs": "M\u00e1te n\u011bjak\u00e9 dotazy?",
        "da": "Har du sp\u00f8rgsm\u00e5l til mig?",
        "nl": "Heb je nog vragen voor me?",
        "eo": "\u0108u vi havas demandojn por mi?",
        "fi": "Onko sinulla kysytt\u00e4v\u00e4\u00e4 minulle?",
        "fr": "Vous avez des questions pour moi ?",
        "de": "Haben Sie Fragen f\u00fcr mich?",
        "el": "\u0388\u03c7\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03c3\u03b4\u03ae\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5 \u03b5\u03c1\u03c9\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bc\u03ad\u03bd\u03b1?",
        "he": "\u05d9\u05e9 \u05dc\u05da \u05e9\u05d0\u05dc\u05d5\u05ea \u05d1\u05e9\u05d1\u05d9\u05dc\u05d9?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u0906\u092a\u0915\u0947 \u092a\u093e\u0938 \u092e\u0947\u0930\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0915\u094b\u0908 \u0938\u0935\u093e\u0932 \u0939\u0948?",
        "hu": "Van k\u00e9rd\u00e9se sz\u00e1momra?",
        "id": "Apakah Anda memiliki pertanyaan untuk saya?",
        "ga": "An bhfuil aon cheist agat dom?",
        "it": "Hai delle domande per me?",
        "ja": "\u304a\u554f\u3044\u5408\u308f\u305b?",
        "ko": "\ub2f9\uc2e0\uc740 \ub098\ub97c \uc704\ud574 \uc9c8\ubb38\uc774 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0622\u06cc\u0627 \u0628\u0631\u0627\u06cc \u0645\u0646 \u0633\u0648\u0627\u0644 \u062f\u0627\u0631\u06cc\u062f\u061f?",
        "pl": "Czy mamy jakiekolwiek pytania?",
        "pt": "Tem alguma pergunta para mim?",
        "ru": "\u0423 \u0432\u0430\u0441 \u0435\u0441\u0442\u044c \u0434\u043b\u044f \u043c\u0435\u043d\u044f \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u044b?",
        "sk": "M\u00e1te nejak\u00e9 ot\u00e1zky?",
        "es": "\u00bfTienes alguna pregunta para m\u00ed?",
        "sv": "Har du n\u00e5gra fr\u00e5gor f\u00f6r mig?",
        "th": "\u0e04\u0e38\u0e13\u0e21\u0e35\u0e04\u0e4d\u0e32\u0e16\u0e32\u0e21\u0e43\u0e14\u0e46?",
        "tr": "Benim i\u00e7in herhangi bir sorunuz var m\u0131?",
        "uk": "\u0423 \u0432\u0430\u0441 \u0454 \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u043d\u044f \u0434\u043b\u044f \u043c\u0435\u043d\u0435?"
      }
    },
    {
      "id": 47,
      "translations": {
        "en": "I\u2019m happy to help in any way I can.",
        "ar": "\u0648\u064a\u0633\u0639\u062f\u0646\u064a \u0623\u0646 \u0623\u0633\u0627\u0639\u062f \u0628\u0623\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0645\u0645\u0643\u0646\u0629.",
        "az": "\u018fg\u0259r hans\u0131 bir yolla yard\u0131m etm\u0259k \u00fc\u00e7\u00fcn xo\u015fum.",
        "ca": "S\u00f3c feli\u00e7 d\u2019ajudar de qualsevol manera.",
        "zh": "\u6211\u5f88\u9ad8\u5174\u80fd\u591f\u4ee5\u4efb\u4f55\u65b9\u5f0f\u63d0\u4f9b\u5e2e\u52a9\u3002.",
        "cs": "Jsem r\u00e1da, \u017ee v\u00e1m pom\u016f\u017ee.",
        "da": "Jeg er glad for at hj\u00e6lpe p\u00e5 nogen m\u00e5de jeg kan.",
        "nl": "Ik help graag op welke manier dan ook.",
        "eo": "Mi estas feli\u0109a helpi la\u016d iu maniero mi povas.",
        "fi": "Autan mielell\u00e4ni mill\u00e4 tahansa tavalla.",
        "fr": "Je suis heureux de vous aider de toute fa\u00e7on.",
        "de": "Ich bin gl\u00fccklich, auf jede Weise zu helfen, die ich kann.",
        "el": "\u0395\u03af\u03bc\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c5\u03c4\u03c5\u03c7\u03ae\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03bf\u03b7\u03b8\u03ae\u03c3\u03c9 \u03bc\u03b5 \u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03bd\u03b4\u03ae\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5 \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03ce.",
        "he": "\u05d0\u05e0\u05d9 \u05e9\u05de\u05d7 \u05dc\u05e2\u05d6\u05d5\u05e8 \u05d1\u05db\u05dc \u05d3\u05e8\u05da \u05e9\u05d0\u05e0\u05d9 \u05d9\u05db\u05d5\u05dc.",
        "hi": "\u092e\u0948\u0902 \u0915\u093f\u0938\u0940 \u092d\u0940 \u0924\u0930\u0939 \u0938\u0947 \u092e\u0926\u0926 \u0915\u0930\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0916\u0941\u0936 \u0939\u0942\u0901\u0964.",
        "hu": "\u00d6r\u00fcl\u00f6k, hogy b\u00e1rmilyen m\u00f3don tudok seg\u00edteni.",
        "id": "Saya senang membantu dengan cara apa pun yang saya bisa.",
        "ga": "T\u00e1 m\u00e9 s\u00e1sta cabhr\u00fa ar bhealach ar bith is f\u00e9idir liom.",
        "it": "Sono felice di aiutare in ogni modo possibile.",
        "ja": "\u3069\u3093\u306a\u65b9\u6cd5\u3067\u3082\u52a9\u3051\u3066\u304f\u308c\u3066\u5b09\u3057\u3044\u3067\u3059\u3002.",
        "ko": "\ub098\ub294 \ub0b4\uac00 \ud560 \uc218\uc788\ub294 \ubaa8\ub4e0 \ubc29\ubc95\uc5d0 \ub3c4\uc6c0\uc774 \ud589\ubcf5 \ud574\uc694.",
        "fa": "\u062e\u0648\u0634\u062d\u0627\u0644\u0645 \u06a9\u0647 \u0628\u0647 \u0647\u0631 \u0637\u0631\u06cc\u0642\u06cc \u06a9\u0647 \u0628\u062a\u0648\u0627\u0646\u0645 \u06a9\u0645\u06a9 \u06a9\u0646\u0645.",
        "pl": "Jestem szcz\u0119\u015bliwy, aby pom\u00f3c w jakimkolwiek sposobie.",
        "pt": "Estou feliz em ajudar de qualquer forma que eu possa.",
        "ru": "\u042f \u0441\u0447\u0430\u0441\u0442\u043b\u0438\u0432 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0447\u044c \u0432 \u043b\u044e\u0431\u043e\u043c \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435.",
        "sk": "Som r\u00e1d, \u017ee pom\u00f4\u017ee v \u017eiadnom pr\u00edpade m\u00f4\u017eem.",
        "es": "Estoy feliz de ayudar de cualquier manera que pueda.",
        "sv": "Jag \u00e4r glad att hj\u00e4lpa p\u00e5 n\u00e5got s\u00e4tt jag kan.",
        "th": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e21\u0e35\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e43\u0e19\u0e27\u0e34\u0e18\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e43\u0e14 \u0e46 \u0e09\u0e31\u0e19\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16.",
        "tr": "Yapabilece\u011fim herhangi bir \u015fekilde yard\u0131m etmekten mutluluk duyuyorum.",
        "uk": "\u042f \u0449\u0430\u0441\u043b\u0438\u0432\u0430 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043c\u043e\u0433\u0442\u0438 \u0432 \u0431\u0443\u0434\u044c-\u044f\u043a\u043e\u043c\u0443 \u0432\u0438\u043f\u0430\u0434\u043a\u0443."
      }
    },
    {
      "id": 48,
      "translations": {
        "en": "Can I get your phone number?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u064a \u0627\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0631\u0642\u0645 \u0647\u0627\u062a\u0641\u0643\u061f?",
        "az": "Telefon n\u00f6mr\u0259sini almaq olar?",
        "ca": "Puc obtenir el n\u00famero de tel\u00e8fon?",
        "zh": "\u6211\u80fd\u5426\u5f97\u5230\u4f60\u7684\u7535\u8bdd\u53f7\u7801?",
        "cs": "Mohu z\u00edskat telefonn\u00ed \u010d\u00edslo?",
        "da": "Kan jeg f\u00e5 dit telefonnummer?",
        "nl": "Mag ik je telefoonnummer?",
        "eo": "\u0108u mi povas akiri vian telefonnumeron?",
        "fi": "Saanko puhelinnumerosi?",
        "fr": "Je peux avoir votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone ?",
        "de": "Kann ich Ihre Telefonnummer bekommen?",
        "el": "\u039c\u03c0\u03bf\u03c1\u03ce \u03bd\u03b1 \u03c0\u03ac\u03c1\u03c9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03b1\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc \u03c4\u03b7\u03bb\u03b5\u03c6\u03ce\u03bd\u03bf\u03c5 \u03c3\u03b1\u03c2?",
        "he": "\u05d0\u05e4\u05e9\u05e8 \u05dc\u05e7\u05d1\u05dc \u05d0\u05ea \u05de\u05e1\u05e4\u05e8 \u05d4\u05d8\u05dc\u05e4\u05d5\u05df \u05e9\u05dc\u05da?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u092e\u0941\u091d\u0947 \u092b\u093c\u094b\u0928 \u0928\u0902\u092c\u0930 \u092e\u093f\u0932 \u0938\u0915\u0924\u093e \u0939\u0948?",
        "hu": "Kaphatom a telefonsz\u00e1mot?",
        "id": "Dapatkah saya mendapatkan nomor telepon Anda?",
        "ga": "An f\u00e9idir liom d'uimhir theileaf\u00f3in a fh\u00e1il?",
        "it": "Posso avere il tuo numero di telefono?",
        "ja": "\u96fb\u8a71\u756a\u53f7\u306f\u3082\u3089\u3048\u307e\u3059\u304b?",
        "ko": "\ud734\ub300\ud3f0 \ubc88\ud638\ub97c \uc5bb\uc744 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0622\u06cc\u0627 \u0645\u06cc \u062a\u0648\u0627\u0646\u0645 \u0634\u0645\u0627\u0631\u0647 \u062a\u0644\u0641\u0646 \u0634\u0645\u0627 \u0631\u0627 \u062f\u0631\u06cc\u0627\u0641\u062a \u06a9\u0646\u0645\u061f?",
        "pl": "Czy masz numer telefonu?",
        "pt": "Posso obter o seu n\u00famero de telefone?",
        "ru": "\u041c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043c\u043d\u0435 \u0442\u0432\u043e\u0439 \u043d\u043e\u043c\u0435\u0440?",
        "sk": "M\u00f4\u017eem z\u00edska\u0165 telef\u00f3nne \u010d\u00edslo?",
        "es": "\u00bfMe das tu n\u00famero de tel\u00e9fono?",
        "sv": "Kan jag f\u00e5 ditt telefonnummer?",
        "th": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e42\u0e17\u0e23\u0e28\u0e31\u0e1e\u0e17\u0e4c\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13?",
        "tr": "Telefon numaran\u0131z\u0131 alabilir miyim?",
        "uk": "\u0427\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0443 \u044f \u043e\u0442\u0440\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438 \u043d\u043e\u043c\u0435\u0440 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d\u0443?"
      }
    },
    {
      "id": 49,
      "translations": {
        "en": "What\u2019s your email address?",
        "ar": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0639\u0646\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0625\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635 \u0628\u0643\u061f?",
        "az": "E-po\u00e7t \u00fcnvan\u0131n\u0131z var?",
        "ca": "Quina \u00e9s la teva adre\u00e7a de correu electr\u00f2nic?",
        "zh": "\u4f60\u7684\u7535\u5b50\u90ae\u4ef6\u5730\u5740\u662f\u4ec0\u4e48?",
        "cs": "Jak\u00e1 je va\u0161e e-mailov\u00e1 adresa?",
        "da": "Hvad er din e-mailadresse?",
        "nl": "Wat is je e-mailadres?",
        "eo": "Kio estas via retpo\u015dta adreso?",
        "fi": "Mik\u00e4 on s\u00e4hk\u00f6postiosoitteesi?",
        "fr": "Quelle est votre adresse courriel?",
        "de": "Was ist Ihre E-Mail-Adresse?",
        "el": "\u03a0\u03bf\u03b9\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03b4\u03b9\u03b5\u03cd\u03b8\u03c5\u03bd\u03c3\u03b7 \u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c4\u03b1\u03c7\u03c5\u03b4\u03c1\u03bf\u03bc\u03b5\u03af\u03bf\u03c5 \u03c3\u03b1\u03c2?",
        "he": "\u05de\u05d4 \u05db\u05ea\u05d5\u05d1\u05ea \u05d4\u05d3\u05d5\u05d0\u05e8 \u05d4\u05d0\u05dc\u05e7\u05d8\u05e8\u05d5\u05e0\u05d9 \u05e9\u05dc\u05da?",
        "hi": "\u0906\u092a\u0915\u093e \u0908\u092e\u0947\u0932 \u092a\u0924\u093e \u0915\u094d\u092f\u093e \u0939\u0948?",
        "hu": "Mi az e-mail c\u00edme?",
        "id": "Apa alamat email Anda?",
        "ga": "Cad \u00e9 do sheoladh r\u00edomhphoist?",
        "it": "Qual \u00e8 il tuo indirizzo email?",
        "ja": "\u3042\u306a\u305f\u306e\u30e1\u30fc\u30eb\u30a2\u30c9\u30ec\u30b9\u306f\u4f55\u3067\u3059\u304b?",
        "ko": "\uc774\uba54\uc77c\uc740 \ubb34\uc5c7\uc778\uac00\uc694?",
        "fa": "\u0622\u062f\u0631\u0633 \u0627\u06cc\u0645\u06cc\u0644 \u0634\u0645\u0627 \u0686\u06cc\u0633\u062a\u061f?",
        "pl": "Jaki jest adres e-mail?",
        "pt": "Qual \u00e9 o seu endere\u00e7o de email?",
        "ru": "\u0427\u0442\u043e \u0441 \u0432\u0430\u0448\u0438\u043c \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441\u043e\u043c \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0447\u0442\u044b?",
        "sk": "\u010co je va\u0161a e-mailov\u00e1 adresa?",
        "es": "\u00bfCu\u00e1l es su direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico?",
        "sv": "Vad \u00e4r din e-postadress?",
        "th": "\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e2d\u0e35\u0e40\u0e21\u0e25\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13?",
        "tr": "E-posta adresiniz nedir?",
        "uk": "\u042f\u043a\u0430 \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441\u0430 \u0435\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0457 \u043f\u043e\u0448\u0442\u0438?"
      }
    },
    {
      "id": 50,
      "translations": {
        "en": "I\u2019m looking forward to it.",
        "ar": "\u0648\u0625\u0646\u0646\u064a \u0623\u062a\u0637\u0644\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u0630\u0644\u0643.",
        "az": "Ona g\u00f6zl\u0259yir\u0259m.",
        "ca": "Estic esperant.",
        "zh": "\u6211\u671f\u5f85\u8fd9\u6837\u505a\u3002.",
        "cs": "T\u011b\u0161\u00edme se na to.",
        "da": "Jeg gl\u00e6der mig til det.",
        "nl": "Ik kijk er naar uit.",
        "eo": "Mi atendas \u011din.",
        "fi": "Odotan innolla sit\u00e4.",
        "fr": "Je suis impatient de le faire.",
        "de": "Ich freue mich darauf.",
        "el": "\u03a4\u03bf \u03b1\u03bd\u03c5\u03c0\u03bf\u03bc\u03bf\u03bd\u03ce.",
        "he": "\u05d0\u05e0\u05d9 \u05de\u05e6\u05e4\u05d4 \u05dc\u05d6\u05d4.",
        "hi": "\u092e\u0948\u0902 \u0907\u0938\u0947 \u0906\u0917\u0947 \u0926\u0947\u0916 \u0930\u0939\u093e \u0939\u0942\u0901\u0964.",
        "hu": "Alig v\u00e1rom.",
        "id": "Aku menantinya. Meme it.",
        "ga": "T\u00e1 m\u00e9 ag tn\u00fath leis.",
        "it": "Non vedo l\u2019ora.",
        "ja": "\u304a\u554f\u3044\u5408\u308f\u305b.",
        "ko": "\ub098\ub294 \uadf8\uac83\uc744 \uae30\ub300\ud569\ub2c8\ub2e4.",
        "fa": "\u0645\u0646 \u0645\u0646\u062a\u0638\u0631 \u0622\u0646 \u0647\u0633\u062a\u0645.",
        "pl": "Pogl\u0105da na to.",
        "pt": "Estou ansioso para isso.",
        "ru": "\u042f \u0441 \u043d\u0435\u0442\u0435\u0440\u043f\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0436\u0434\u0443 \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e.",
        "sk": "Te\u0161\u00edm sa na to.",
        "es": "Estoy deseando.",
        "sv": "Jag ser fram emot det.",
        "th": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e21\u0e2d\u0e07\u0e2b\u0e32\u0e21\u0e31\u0e19.",
        "tr": "Bunu d\u00f6rt g\u00f6zle bekliyorum.",
        "uk": "\u042f \u0448\u0443\u043a\u0430\u044e \u0439\u043e\u0433\u043e."
      }
    },
    {
      "id": 51,
      "translations": {
        "en": "What time should we meet up?",
        "ar": "\u0645\u062a\u0649 \u0633\u0646\u0644\u062a\u0642\u064a\u061f?",
        "az": "Oxunub:?",
        "ca": "Quin temps hem de complir?",
        "zh": "\u6211\u4eec\u5e94\u8be5\u82b1\u4ec0\u4e48\u65f6\u95f4\u5f00\u4f1a?",
        "cs": "Jak se \u010das setk\u00e1me?",
        "da": "Hvad skal vi m\u00f8des?",
        "nl": "Hoe laat moeten we afspreken?",
        "eo": "Kioma horo ni renkonti\u011du?",
        "fi": "Mihin aikaan tavataan?",
        "fr": "A quelle heure on se retrouve ?",
        "de": "Wann sollten wir uns treffen?",
        "el": "\u03a0\u03bf\u03b9\u03b1 \u03ce\u03c1\u03b1 \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03b7\u03b8\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5?",
        "he": "\u05d0\u05d9\u05d6\u05d4 \u05d6\u05de\u05df \u05e0\u05d9\u05e4\u05d2\u05e9?",
        "hi": "\u0939\u092e\u0947\u0902 \u0915\u093f\u0938 \u0938\u092e\u092f \u092e\u093f\u0932\u0928\u093e \u091a\u093e\u0939\u093f\u090f?",
        "hu": "Milyen id\u0151t kell tal\u00e1lkoznunk?",
        "id": "Apa waktu yang harus kita temui?",
        "ga": "C\u00e9n t-am ar ch\u00f3ir d\u00fainn freastal suas?",
        "it": "A che ora dovremmo incontrarci?",
        "ja": "\u3069\u3093\u306a\u6642\u671f\u306b\u4f1a\u3044\u307e\u3057\u3087\u3046\u304b?",
        "ko": "\uc6b0\ub9ac\ub294 \ubb34\uc5c7\uc744 \ub9cc\ub0a0 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0686\u0647 \u0632\u0645\u0627\u0646\u06cc \u0628\u0627\u06cc\u062f \u0645\u0644\u0627\u0642\u0627\u062a \u06a9\u0646\u06cc\u0645\u061f?",
        "pl": "Jakie czasy powinno si\u0119 spotka\u0107?",
        "pt": "A que horas devemos nos encontrar?",
        "ru": "\u041a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043c\u044b \u0432\u0441\u0442\u0440\u0435\u0442\u0438\u043c\u0441\u044f?",
        "sk": "Kedy by sme sa mali stretn\u00fa\u0165?",
        "es": "\u00bfA qu\u00e9 hora nos encontraremos?",
        "sv": "Vilken tid ska vi m\u00f6ta upp?",
        "th": "\u0e40\u0e27\u0e25\u0e32\u0e04\u0e27\u0e23\u0e15\u0e2d\u0e1a\u0e2a\u0e19\u0e2d\u0e07?",
        "tr": "Ne zaman bulu\u015fmal\u0131y\u0131z?",
        "uk": "\u0429\u043e \u043f\u043e\u0442\u0440\u0456\u0431\u043d\u043e \u0437\u043d\u0430\u0442\u0438?"
      }
    },
    {
      "id": 52,
      "translations": {
        "en": "Can I have a look at it?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u064a \u0625\u0644\u0642\u0627\u0621 \u0646\u0638\u0631\u0629 \u0639\u0644\u064a\u0647\u061f?",
        "az": "Ona bir baxmaq olar?",
        "ca": "Puc veure-ho?",
        "zh": "\u6211\u80fd\u5426\u770b\u4e00\u770b?",
        "cs": "Mohu se pod\u00edvat?",
        "da": "Kan jeg se p\u00e5 det?",
        "nl": "Mag ik er even naar kijken?",
        "eo": "\u0108u mi povas rigardi \u011din?",
        "fi": "Saanko katsoa sit\u00e4?",
        "fr": "Je peux regarder ?",
        "de": "Kann ich es mir ansehen?",
        "el": "\u039c\u03c0\u03bf\u03c1\u03ce \u03bd\u03b1 \u03c4\u03bf \u03b4\u03c9?",
        "he": "\u05d0\u05e4\u05e9\u05e8 \u05dc\u05d4\u05e1\u05ea\u05db\u05dc \u05e2\u05dc \u05d6\u05d4?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u092e\u0948\u0902 \u0907\u0938\u0947 \u0926\u0947\u0916 \u0938\u0915\u0924\u093e \u0939\u0942\u0901?",
        "hu": "Megn\u00e9zhetem?",
        "id": "Bisakah saya melihatnya?",
        "ga": "An f\u00e9idir liom f\u00e9achaint air?",
        "it": "Posso dargli un'occhiata?",
        "ja": "\u898b\u3066\u307f\u308b\u3053\u3068\u306f\u3067\u304d\u307e\u3059\u304b?",
        "ko": "\ub098\ub294 \uadf8\uac83\uc744 \ubcfc \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0622\u06cc\u0627 \u0645\u06cc \u062a\u0648\u0627\u0646\u0645 \u0628\u0647 \u0622\u0646 \u0646\u06af\u0627\u0647 \u06a9\u0646\u0645\u061f?",
        "pl": "Czy mog\u0119 go zobaczy\u0107?",
        "pt": "Posso dar uma vista de olhos?",
        "ru": "\u041c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0432\u0437\u0433\u043b\u044f\u043d\u0443\u0442\u044c?",
        "sk": "M\u00f4\u017eem sa pozrie\u0165 na to?",
        "es": "\u00bfPuedo verlo?",
        "sv": "Kan jag titta p\u00e5 det?",
        "th": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e14\u0e39\u0e21\u0e31\u0e19?",
        "tr": "Ona bir g\u00f6z atabilir miyim?",
        "uk": "\u0427\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0443 \u044f \u043f\u043e\u0434\u0438\u0432\u0438\u0442\u0438\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0446\u0435?"
      }
    },
    {
      "id": 53,
      "translations": {
        "en": "I need to buy some groceries.",
        "ar": "\u0623\u062d\u062a\u0627\u062c \u0644\u0634\u0631\u0627\u0621 \u0628\u0639\u0636 \u0627\u0644\u0628\u0642\u0627\u0644\u0629.",
        "az": "M\u0259n m\u0259hsullar\u0131 almaq laz\u0131md\u0131r.",
        "ca": "He de comprar alguns queviures.",
        "zh": "\u6211\u9700\u8981\u8d2d\u4e70\u4e00\u4e9b\u519c\u4ea7\u54c1\u3002.",
        "cs": "Mus\u00edm koupit n\u011bkter\u00e9 potraviny.",
        "da": "Jeg skal k\u00f8be nogle dagligvarer.",
        "nl": "Ik moet boodschappen kopen.",
        "eo": "Mi bezonas a\u0109eti kelkajn nutra\u0135vendejojn.",
        "fi": "Pit\u00e4\u00e4 ostaa v\u00e4h\u00e4n p\u00e4ivi\u00e4.",
        "fr": "Je dois acheter des courses.",
        "de": "Ich muss ein paar Lebensmittel kaufen.",
        "el": "\u03a0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03b3\u03bf\u03c1\u03ac\u03c3\u03c9 \u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03b1\u03bd\u03c4\u03bf\u03c0\u03c9\u03bb\u03b5\u03af\u03b1.",
        "he": "\u05d0\u05e0\u05d9 \u05e6\u05e8\u05d9\u05da \u05dc\u05e7\u05e0\u05d5\u05ea \u05de\u05e6\u05e8\u05db\u05d9\u05dd.",
        "hi": "\u092e\u0941\u091d\u0947 \u0915\u0941\u091b \u0915\u093f\u0930\u093e\u0928\u0947 \u0915\u0940 \u091a\u0940\u091c\u093c\u0947\u0902 \u0916\u0930\u0940\u0926\u0928\u0947 \u0915\u0940 \u091c\u0930\u0942\u0930\u0924 \u0939\u0948\u0964.",
        "hu": "Meg kell v\u00e1s\u00e1rolnom n\u00e9h\u00e1ny \u00e9lelmiszert.",
        "id": "Saya perlu membeli beberapa bahan.",
        "ga": "N\u00ed m\u00f3r dom roinnt groceries a cheannach.",
        "it": "Devo comprare della spesa.",
        "ja": "\u79c1\u306f\u3044\u304f\u3064\u304b\u306e\u98df\u6599\u54c1\u3092\u8cfc\u5165\u3059\u308b\u5fc5\u8981\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002.",
        "ko": "\ub098\ub294 \uc77c\ubd80 \uc2dd\ub8cc\ud488\uc744 \uad6c\uc785\ud574\uc57c\ud569\ub2c8\ub2e4.",
        "fa": "\u0628\u0627\u06cc\u062f \u0628\u0631\u062e\u06cc \u0627\u0632 \u0645\u0648\u0627\u062f \u063a\u0630\u0627\u06cc\u06cc \u0631\u0627 \u0628\u062e\u0631\u0645.",
        "pl": "Zdecydowa\u0142 si\u0119 na zakup niekt\u00f3rych pszcz\u00f3\u0142.",
        "pt": "Preciso de comprar algumas compras.",
        "ru": "\u041c\u043d\u0435 \u043d\u0443\u0436\u043d\u043e \u043a\u0443\u043f\u0438\u0442\u044c \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u044b.",
        "sk": "Mus\u00edm k\u00fapi\u0165 nejak\u00e9 potraviny.",
        "es": "Necesito comprar comestibles.",
        "sv": "Jag m\u00e5ste k\u00f6pa n\u00e5gra livsmedel.",
        "th": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e08\u0e30\u0e0b\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e1a\u0e32\u0e07\u0e1a\u0e32\u0e07.",
        "tr": "Baz\u0131 marketleri sat\u0131n almam gerekiyor.",
        "uk": "\u041f\u043e\u0442\u0440\u0456\u0431\u043d\u0456 \u043a\u0443\u043f\u0438\u0442\u0438 \u0434\u0435\u044f\u043a\u0456 \u043a\u0440\u0443\u043f\u0438."
      }
    },
    {
      "id": 54,
      "translations": {
        "en": "Do you mind if I join in?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u062a\u0645\u0627\u0646\u0639\u064a\u0646 \u0644\u0648 \u0627\u0646\u0636\u0645\u0645\u062a\u061f?",
        "az": "Siz\u0259 qo\u015fursam?",
        "ca": "T'agradaria que t'apuntis?",
        "zh": "\u5982\u679c\u6211\u52a0\u5165,\u4f60\u662f\u5426\u60f3\u5230?",
        "cs": "Mysl\u00ed\u0161, jestli se p\u0159ipoj\u00edm?",
        "da": "Mener du, om jeg deltager i?",
        "nl": "Mag ik meedoen?",
        "eo": "\u0108u vi pensas, \u0109u mi eniras?",
        "fi": "Haittaako, jos liityn?",
        "fr": "Vous permettez que je me joigne ?",
        "de": "Darf ich mitmachen?",
        "el": "\u0388\u03c7\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c5\u03c0\u03cc\u03c8\u03b7 \u03b1\u03bd \u03b5\u03bd\u03c9\u03b8\u03ce?",
        "he": "\u05d0\u05db\u05e4\u05ea \u05dc\u05da \u05d0\u05dd \u05d0\u05e6\u05d8\u05e8\u05e3?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u0906\u092a \u0938\u094b\u091a \u0930\u0939\u0947 \u0939\u0948\u0902 \u0915\u093f \u0915\u094d\u092f\u093e \u092e\u0948\u0902 \u0915\u093f\u0938 \u092a\u094d\u0930\u0915\u093e\u0930 \u092e\u0947\u0902 \u091c\u0941\u0921\u093c \u0930\u0939\u093e \u0939\u0942\u0901?",
        "hu": "Elm\u00e9sz, ha csatlakozom?",
        "id": "Apakah Anda tahu apakah saya bergabung?",
        "ga": "An bhfuil t\u00fa ag cuimhneamh m\u00e1 m\u00e9 isteach?",
        "it": "Ti dispiace se mi unisco?",
        "ja": "\u53c2\u52a0\u3057\u3066\u307f\u308b\u3068\u3001\u5fc3\u304c\u3051\u3066\u3044\u307e\u3059\u304b?",
        "ko": "\ub0b4\uac00 \uac00\uc785\ud558\uba74 \ub2f9\uc2e0\uc740 \ub9c8\uc74c?",
        "fa": "\u0622\u06cc\u0627 \u0641\u06a9\u0631 \u0645\u06cc \u06a9\u0646\u06cc\u062f \u0627\u06af\u0631 \u0628\u0647 \u0622\u0646 \u0645\u0644\u062d\u0642 \u0634\u0648\u0645\u061f?",
        "pl": "Czy my\u015bl\u0119, czy wst\u0105pisz?",
        "pt": "Importa-se que entre?",
        "ru": "\u0412\u044b \u043d\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u044f \u043f\u0440\u0438\u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u044e\u0441\u044c?",
        "sk": "M\u00e1te na pam\u00e4ti, \u010di sa pripoj\u00edm?",
        "es": "\u00bfTe importa si me uno?",
        "sv": "T\u00e4nker du om jag g\u00e5r in?",
        "th": "\u0e04\u0e38\u0e13\u0e23\u0e31\u0e01\u0e16\u0e49\u0e32\u0e04\u0e38\u0e13\u0e40\u0e02\u0e49\u0e32\u0e23\u0e48\u0e27\u0e21?",
        "tr": "Kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131m\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyor musunuz?",
        "uk": "\u0412\u0438 \u0434\u0443\u043c\u0430\u0454\u0442\u0435, \u044f\u043a\u0449\u043e \u044f \u0432\u0441\u0442\u0443\u043f\u0430\u044e?"
      }
    },
    {
      "id": 55,
      "translations": {
        "en": "Let\u2019s go out for dinner tonight.",
        "ar": "\u0644\u0646\u062e\u0631\u062c \u0644\u0644\u0639\u0634\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0644\u064a\u0644\u0629.",
        "az": "Bu gece yem\u0259k \u00fc\u00e7\u00fcn getm\u0259k.",
        "ca": "Sortim a sopar aquesta nit.",
        "zh": "\u8ba9\u6211\u4eec\u53bb\u5348\u591c\u3002.",
        "cs": "Poj\u010fme j\u00edt ven na ve\u010de\u0159i ve\u010der.",
        "da": "Lad os g\u00e5 ud til middag i aften.",
        "nl": "Laten we vanavond uit eten gaan.",
        "eo": "Ni iru \u0109i tien vespere.",
        "fi": "L\u00e4hdet\u00e4\u00e4n illalla ulos sy\u00f6m\u00e4\u00e4n.",
        "fr": "Sortons d\u00eener ce soir.",
        "de": "Gehen wir heute Abend zum Abendessen.",
        "el": "\u0391\u03c2 \u03b2\u03b3\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b4\u03b5\u03af\u03c0\u03bd\u03bf \u03b1\u03c0\u03cc\u03c8\u03b5.",
        "he": "\u05e0\u05e6\u05d0 \u05dc\u05d0\u05e8\u05d5\u05d7\u05ea \u05d4\u05e2\u05e8\u05d1.",
        "hi": "\u091a\u0932\u094b \u0930\u093e\u0924 \u0915\u0947 \u0916\u093e\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u092c\u093e\u0939\u0930 \u091c\u093e\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902\u0964.",
        "hu": "Ma este menj\u00fcnk ki vacsor\u00e1ra.",
        "id": "Mari kita keluar untuk malam makan malam.",
        "ga": "A ligean ar dul amach le haghaidh dinn\u00e9ar anocht.",
        "it": "Andiamo a cena stasera.",
        "ja": "\u5915\u98df\u306f\u591c\u306b\u51fa\u304b\u3051\u307e\u3057\u3087\u3046\u3002.",
        "ko": "\uc800\ub141\uc2dd\uc0ac \uc800\ub141\uc2dd\uc0ac\ub97c \ud569\uc2dc\ub2e4.",
        "fa": "\u0627\u0645\u0634\u0628 \u0628\u0631\u0627\u06cc \u0634\u0627\u0645 \u0628\u06cc\u0631\u0648\u0646 \u0628\u0631\u0648\u06cc\u0645.",
        "pl": "Niech \u017cyje na obiad do dzi\u015b.",
        "pt": "Vamos jantar hoje \u00e0 noite.",
        "ru": "\u041e\u0442\u043f\u0443\u0441\u043a\u0430\u0439 \u0441\u0435\u0433\u043e\u0434\u043d\u044f \u0432\u0435\u0447\u0435\u0440\u043e\u043c \u043d\u0430 \u0443\u0436\u0438\u043d.",
        "sk": "Po\u010fme von na ve\u010deru dnes.",
        "es": "Salgamos a cenar esta noche.",
        "sv": "L\u00e5t oss g\u00e5 ut till middag ikv\u00e4ll.",
        "th": "\u0e1b\u0e25\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e44\u0e1b\u0e2d\u0e32\u0e2b\u0e32\u0e23\u0e04\u0e48\u0e4d\u0e32.",
        "tr": "Bu gece ak\u015fam ak\u015fam ak\u015fam yeme\u011fi i\u00e7in d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kal\u0131m.",
        "uk": "\u0414\u044f\u043a\u0443\u0435\u043c\u043e."
      }
    },
    {
      "id": 56,
      "translations": {
        "en": "What time should we meet up?",
        "ar": "\u0645\u062a\u0649 \u0633\u0646\u0644\u062a\u0642\u064a\u061f?",
        "az": "Oxunub:?",
        "ca": "Quin temps hem de complir?",
        "zh": "\u6211\u4eec\u5e94\u8be5\u82b1\u4ec0\u4e48\u65f6\u95f4\u5f00\u4f1a?",
        "cs": "Jak se \u010das setk\u00e1me?",
        "da": "Hvad skal vi m\u00f8des?",
        "nl": "Hoe laat moeten we afspreken?",
        "eo": "Kioma horo ni renkonti\u011du?",
        "fi": "Mihin aikaan tavataan?",
        "fr": "A quelle heure on se retrouve ?",
        "de": "Wann sollten wir uns treffen?",
        "el": "\u03a0\u03bf\u03b9\u03b1 \u03ce\u03c1\u03b1 \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03b7\u03b8\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5?",
        "he": "\u05d0\u05d9\u05d6\u05d4 \u05d6\u05de\u05df \u05e0\u05d9\u05e4\u05d2\u05e9?",
        "hi": "\u0939\u092e\u0947\u0902 \u0915\u093f\u0938 \u0938\u092e\u092f \u092e\u093f\u0932\u0928\u093e \u091a\u093e\u0939\u093f\u090f?",
        "hu": "Milyen id\u0151t kell tal\u00e1lkoznunk?",
        "id": "Apa waktu yang harus kita temui?",
        "ga": "C\u00e9n t-am ar ch\u00f3ir d\u00fainn freastal suas?",
        "it": "A che ora dovremmo incontrarci?",
        "ja": "\u3069\u3093\u306a\u6642\u671f\u306b\u4f1a\u3044\u307e\u3057\u3087\u3046\u304b?",
        "ko": "\uc6b0\ub9ac\ub294 \ubb34\uc5c7\uc744 \ub9cc\ub0a0 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0686\u0647 \u0632\u0645\u0627\u0646\u06cc \u0628\u0627\u06cc\u062f \u0645\u0644\u0627\u0642\u0627\u062a \u06a9\u0646\u06cc\u0645\u061f?",
        "pl": "Jakie czasy powinno si\u0119 spotka\u0107?",
        "pt": "A que horas devemos nos encontrar?",
        "ru": "\u041a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043c\u044b \u0432\u0441\u0442\u0440\u0435\u0442\u0438\u043c\u0441\u044f?",
        "sk": "Kedy by sme sa mali stretn\u00fa\u0165?",
        "es": "\u00bfA qu\u00e9 hora nos encontraremos?",
        "sv": "Vilken tid ska vi m\u00f6ta upp?",
        "th": "\u0e40\u0e27\u0e25\u0e32\u0e04\u0e27\u0e23\u0e15\u0e2d\u0e1a\u0e2a\u0e19\u0e2d\u0e07?",
        "tr": "Ne zaman bulu\u015fmal\u0131y\u0131z?",
        "uk": "\u0429\u043e \u043f\u043e\u0442\u0440\u0456\u0431\u043d\u043e \u0437\u043d\u0430\u0442\u0438?"
      }
    },
    {
      "id": 57,
      "translations": {
        "en": "I\u2019m running late; sorry for the inconvenience.",
        "ar": "\u0644\u0642\u062f \u062a\u0623\u062e\u0631\u062a\u061b \u0622\u0633\u0641 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0625\u0632\u0639\u0627\u062c.",
        "az": "M\u0259n gec\u0259 \u00e7al\u0131\u015f\u0131r\u0131q; \u00e7\u00fcnkisi \u00fc\u00e7\u00fcn g\u00f6z\u0259l.",
        "ca": "Estic corrent tard; sento les mol\u00e8sties.",
        "zh": "\u65f6\u95f4\u8fc7\u8fdf;\u5bf9\u4e0d\u4fbf\u611f\u5230\u62c5\u5fe7\u3002.",
        "cs": "Jsem b\u011bh pozd\u011b; omlouv\u00e1m se za nep\u0159\u00edjemnost.",
        "da": "Jeg k\u00f8rer sent, undskyld for besv\u00e6ret.",
        "nl": "Het spijt me voor het ongemak.",
        "eo": "Mi kuras malfrue; pardonu la \u011denon.",
        "fi": "Olen my\u00f6h\u00e4ss\u00e4, pahoittelut vaivasta.",
        "fr": "Je suis en retard, d\u00e9sol\u00e9 pour l\u2019inconv\u00e9nient.",
        "de": "Ich bin sp\u00e4t dran; tut mir leid f\u00fcr die Unannehmlichkeiten.",
        "el": "\u03a4\u03c1\u03ad\u03c7\u03c9 \u03b1\u03c1\u03b3\u03ac, \u03bb\u03c5\u03c0\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bd\u03cc\u03c7\u03bb\u03b7\u03c3\u03b7.",
        "he": "\u05d0\u05e0\u05d9 \u05e8\u05e5 \u05d1\u05d0\u05d9\u05d7\u05d5\u05e8, \u05de\u05e6\u05d8\u05e2\u05e8 \u05e2\u05dc \u05d0\u05d9 \u05d4\u05e0\u05d5\u05d7\u05d5\u05ea.",
        "hi": "\u092e\u0948\u0902 \u0926\u0947\u0930 \u0938\u0947 \u091a\u0932 \u0930\u0939\u093e \u0939\u0942\u0901; \u0905\u0938\u0941\u0935\u093f\u0927\u093e \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0915\u094d\u0937\u092e\u093e \u0915\u0930\u0947\u0902\u0964.",
        "hu": "K\u00e9s\u0151bb futok; sajn\u00e1lom a kellemetlens\u00e9get.",
        "id": "Aku berjalan akhir; maaf atas ketidaknyamanan.",
        "ga": "T\u00e1 m\u00e9 ag rith go d\u00e9anach; leithsc\u00e9al as an m\u00edchaoithi\u00falacht.",
        "it": "Sono in ritardo; mi dispiace per l'inconveniente.",
        "ja": "\u9045\u304f\u8d70\u3063\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u3054\u4e0d\u4fbf\u3092\u304a\u304b\u3051\u3057\u307e\u3059\u304c\u3001\u304a\u8a6b\u3073\u7533\u3057\u4e0a\u3052\u307e\u3059\u3002.",
        "ko": "\ub098\ub294 \ub2a6\uac8c \uc2e4\ud589\ub429\ub2c8\ub2e4. \ubd88\ud3b8\uc5d0 \ub300\ud574 \uc8c4\uc1a1\ud569\ub2c8\ub2e4.",
        "fa": "\u062f\u06cc\u0631 \u0645\u06cc \u06a9\u0646\u0645\u061b \u0628\u0627\u0628\u062a \u0646\u0627\u0631\u0627\u062d\u062a\u06cc \u0645\u062a\u0627\u0633\u0641\u0645.",
        "pl": "Zaczynamy p\u00f3\u017ano; niech\u0119tnie.",
        "pt": "Estou atrasado; desculpe pelo inconveniente.",
        "ru": "\u042f \u043e\u043f\u0430\u0437\u0434\u044b\u0432\u0430\u044e, \u0438\u0437\u0432\u0438\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0437\u0430 \u043d\u0435\u0443\u0434\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u0430.",
        "sk": "Trv\u00e1m neskoro; ospravedl\u0148ujem sa za nepr\u00edjemnosti.",
        "es": "Llego tarde; siento la molestia.",
        "sv": "Jag springer sent, ledsen f\u00f6r besv\u00e4ret.",
        "th": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e40\u0e27\u0e25\u0e32.",
        "tr": "Ge\u00e7 kal\u0131yorum; rahats\u0131zl\u0131k i\u00e7in \u00fczg\u00fcn\u00fcm.",
        "uk": "\u042f \u043f\u0440\u0430\u0446\u044e\u044e \u043f\u0456\u0437\u043d\u043e, \u0448\u043a\u043e\u0434\u0430 \u0437\u0430 \u043d\u0435\u0437\u0440\u0443\u0447\u043d\u0456\u0441\u0442\u044c."
      }
    },
    {
      "id": 58,
      "translations": {
        "en": "Can we reschedule our meeting for tomorrow morning?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u0627 \u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u062c\u062f\u0648\u0644\u0629 \u0627\u062c\u062a\u0645\u0627\u0639\u0646\u0627 \u0644\u0635\u0628\u0627\u062d \u0627\u0644\u063a\u062f\u061f?",
        "az": "Sabah\u0131n s\u0259hif\u0259sini yenil\u0259y\u0259 bil\u0259rk?",
        "ca": "La nostra trobada per dem\u00e0 al mat\u00ed?",
        "zh": "\u6211\u4eec\u80fd\u591f\u91cd\u65b0\u5b89\u6392\u660e\u5929\u4e0a\u5348\u7684\u4f1a\u8bae\u65f6\u95f4?",
        "cs": "Na\u0161e setk\u00e1n\u00ed se m\u016f\u017eeme t\u011b\u0161it na z\u00edtra?",
        "da": "Kan vi oml\u00e6gge vores m\u00f8de i morgenmorgen?",
        "nl": "Kunnen we onze ontmoeting morgenochtend verzetten?",
        "eo": "\u0108u ni povas sendi nian kunvenon morga\u016d matene?",
        "fi": "Voimmeko muuttaa tapaamistamme huomenna?",
        "fr": "On peut r\u00e9organiser notre r\u00e9union pour demain matin ?",
        "de": "K\u00f6nnen wir unser Treffen morgen fr\u00fch umstellen?",
        "el": "\u039c\u03c0\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03ce\u03c3\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b7\u03c3\u03ae \u03bc\u03b1\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03c0\u03c1\u03c9\u03af?",
        "he": "\u05d4\u05d0\u05dd \u05e0\u05d5\u05db\u05dc \u05dc\u05d3\u05d7\u05d5\u05ea \u05d0\u05ea \u05e4\u05d2\u05d9\u05e9\u05ea\u05e0\u05d5 \u05dc\u05de\u05d7\u05e8?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u0939\u092e \u0915\u0932 \u0938\u0941\u092c\u0939 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0939\u092e\u093e\u0930\u0940 \u092c\u0948\u0920\u0915 \u092b\u093f\u0930 \u0938\u0947 \u0928\u093f\u0930\u094d\u0927\u093e\u0930\u093f\u0924 \u0915\u0930 \u0938\u0915\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902?",
        "hu": "Lehet-e \u00fajratervezni a holnap reggeli tal\u00e1lkoz\u00f3nkat?",
        "id": "Bisakah kami mengulangi pertemuan kami untuk besok pagi?",
        "ga": "An f\u00e9idir linn \u00e1r gcruinni\u00fa a athsceideal\u00fa ar maidin am\u00e1rach?",
        "it": "Possiamo rimandare la riunione domani mattina?",
        "ja": "\u660e\u65e5\u306e\u671d\u306e\u30df\u30fc\u30c6\u30a3\u30f3\u30b0\u3092\u518d\u958b\u3067\u304d\u307e\u3059\u304b?",
        "ko": "\uc6b0\ub9ac\ub294 \ub0b4\uc77c \uc544\uce68\uc5d0 \uc6b0\ub9ac\uc758 \ud68c\uc758\ub97c \uc7ac\uac1c \ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0622\u06cc\u0627 \u0645\u06cc \u062a\u0648\u0627\u0646\u06cc\u0645 \u062c\u0644\u0633\u0647 \u062e\u0648\u062f \u0631\u0627 \u0628\u0631\u0627\u06cc \u0641\u0631\u062f\u0627 \u0635\u0628\u062d \u0628\u0627\u0632 \u06a9\u0646\u06cc\u0645\u061f?",
        "pl": "Odpowiadajcie nam nas na jutro?",
        "pt": "Podemos remarcar a nossa reuni\u00e3o para amanh\u00e3 de manh\u00e3?",
        "ru": "\u041c\u043e\u0436\u0435\u043c \u043b\u0438 \u043c\u044b \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u0435\u0441\u0442\u0438 \u043d\u0430\u0448\u0443 \u0432\u0441\u0442\u0440\u0435\u0447\u0443 \u043d\u0430 \u0437\u0430\u0432\u0442\u0440\u0430\u0448\u043d\u0435\u0435 \u0443\u0442\u0440\u043e?",
        "sk": "M\u00f4\u017eeme prepl\u00e1nova\u0165 na\u0161e stretnutie na zajtra r\u00e1no?",
        "es": "\u00bfPodemos reprogramar nuestra reuni\u00f3n para ma\u00f1ana por la ma\u00f1ana?",
        "sv": "Kan vi omplanera v\u00e5rt m\u00f6te i morgon?",
        "th": "\u0e40\u0e23\u0e32\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e08\u0e31\u0e14\u0e01\u0e32\u0e23\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e0a\u0e38\u0e21\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e23\u0e32\u0e2a\u0e4d\u0e32\u0e2b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e0a\u0e48\u0e27\u0e07\u0e1a\u0e48\u0e32\u0e22?",
        "tr": "Yar\u0131n sabah toplant\u0131m\u0131z\u0131 yeniden deneyebilir miyiz?",
        "uk": "\u0427\u0438 \u043c\u043e\u0436\u043d\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043f\u043b\u0430\u043d\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0437\u0443\u0441\u0442\u0440\u0456\u0447 \u043d\u0430 \u0437\u0430\u0432\u0442\u0440\u0430 \u0432\u0440\u0430\u043d\u0446\u0456?"
      }
    },
    {
      "id": 59,
      "translations": {
        "en": "I want to make a reservation at the restaurant.",
        "ar": "\u0623\u0631\u064a\u062f \u0623\u0646 \u0623\u062d\u062c\u0632 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0637\u0639\u0645.",
        "az": "Restoranda rezervasyon etm\u0259k ist\u0259yir\u0259m.",
        "ca": "Vull reservar al restaurant.",
        "zh": "\u6211\u60f3\u5728\u9910\u9986\u63d0\u51fa\u4fdd\u7559\u3002.",
        "cs": "Chci prov\u00e9st rezervaci v restauraci.",
        "da": "Jeg \u00f8nsker at foretage en reservation p\u00e5 restauranten.",
        "nl": "Ik wil een reservering maken in het restaurant.",
        "eo": "Mi volas fari rezervadon en la restoracio.",
        "fi": "Haluan tehd\u00e4 varauksen ravintolassa.",
        "fr": "Je veux r\u00e9server au restaurant.",
        "de": "Ich m\u00f6chte im Restaurant reservieren.",
        "el": "\u0398\u03ad\u03bb\u03c9 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03ac\u03bd\u03c9 \u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b5\u03c3\u03c4\u03b9\u03b1\u03c4\u03cc\u03c1\u03b9\u03bf.",
        "he": "\u05d0\u05e0\u05d9 \u05e8\u05d5\u05e6\u05d4 \u05dc\u05d4\u05d6\u05de\u05d9\u05df \u05d1\u05de\u05e1\u05e2\u05d3\u05d4.",
        "hi": "\u092e\u0948\u0902 \u0930\u0947\u0938\u094d\u0924\u0930\u093e\u0902 \u092e\u0947\u0902 \u0906\u0930\u0915\u094d\u0937\u0923 \u0915\u0930\u0928\u093e \u091a\u093e\u0939\u0924\u093e \u0939\u0942\u0902\u0964.",
        "hu": "Szeretn\u00e9k foglal\u00e1st k\u00e9sz\u00edteni az \u00e9tteremben.",
        "id": "Saya ingin melakukan reservasi di restoran.",
        "ga": "Ba mhaith liom \u00e1irithint a dh\u00e9anamh ag an mbialann.",
        "it": "Voglio prenotare al ristorante.",
        "ja": "\u5e97\u5185\u3067\u4e88\u7d04\u3057\u305f\u3044\u3002.",
        "ko": "\ub808\uc2a4\ud1a0\ub791\uc5d0 \uc608\uc57d\ud558\uace0 \uc2f6\uc2b5\ub2c8\ub2e4.",
        "fa": "\u0645\u06cc \u062e\u0648\u0627\u0647\u0645 \u062f\u0631 \u0631\u0633\u062a\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0631\u0632\u0631\u0648 \u06a9\u0646\u0645.",
        "pl": "Chc\u0119 zawrze\u0107 rezerwat w restauracji.",
        "pt": "Quero fazer uma reserva no restaurante.",
        "ru": "\u042f \u0445\u043e\u0447\u0443 \u0437\u0430\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u044c \u0441\u0442\u043e\u043b\u0438\u043a \u0432 \u0440\u0435\u0441\u0442\u043e\u0440\u0430\u043d\u0435.",
        "sk": "Chcem si rezervova\u0165 v re\u0161taur\u00e1cii.",
        "es": "Quiero hacer una reserva en el restaurante.",
        "sv": "Jag vill boka p\u00e5 restaurangen.",
        "th": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e08\u0e2d\u0e07\u0e23\u0e49\u0e32\u0e19\u0e2d\u0e32\u0e2b\u0e32\u0e23.",
        "tr": "Restoranda rezervasyon yapmak istiyorum.",
        "uk": "\u0411\u0430\u0436\u0430\u0454\u0442\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0441\u0442\u0438 \u0431\u0440\u043e\u043d\u044e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f \u0432 \u0440\u0435\u0441\u0442\u043e\u0440\u0430\u043d\u0456."
      }
    },
    {
      "id": 60,
      "translations": {
        "en": "Which way should I go to get there?",
        "ar": "\u0623\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u0623\u0630\u0647\u0628 \u0625\u0644\u0649 \u0647\u0646\u0627\u0643\u061f?",
        "az": "Yadda almaq laz\u0131md\u0131r?",
        "ca": "Com arribar?",
        "zh": "\u6211\u5e94\u8be5\u91c7\u53d6\u4ec0\u4e48\u65b9\u5f0f\u53bb\u627e\u56de\u5462?",
        "cs": "Jak\u00fd zp\u016fsob m\u00e1m j\u00edt?",
        "da": "Hvilken m\u00e5de skal jeg komme der?",
        "nl": "Welke kant moet ik op?",
        "eo": "Kiun vojon mi iru tien?",
        "fi": "Mill\u00e4 tavalla minun pit\u00e4isi menn\u00e4 sinne?",
        "fr": "Par o\u00f9 dois-je aller pour y aller ?",
        "de": "Wie soll ich dorthin kommen?",
        "el": "\u039c\u03b5 \u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03bd \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03ac\u03c9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c6\u03c4\u03ac\u03c3\u03c9 \u03b5\u03ba\u03b5\u03af?",
        "he": "\u05d1\u05d0\u05d9\u05d6\u05d5 \u05d3\u05e8\u05da \u05d0\u05e0\u05d9 \u05e6\u05e8\u05d9\u05da \u05dc\u05d4\u05d2\u05d9\u05e2 \u05dc\u05e9\u05dd?",
        "hi": "\u092e\u0941\u091d\u0947 \u0915\u094d\u092f\u093e \u0915\u0930\u0928\u093e \u091a\u093e\u0939\u093f\u090f?",
        "hu": "Melyik m\u00f3dja kell, hogy oda\u00e9rjek?",
        "id": "Cara apa yang harus saya pergi ke sana?",
        "ga": "C\u00e9n bealach ba ch\u00f3ir dom dul a fh\u00e1il ann?",
        "it": "Da che parte dovrei andare per arrivare?",
        "ja": "\u3069\u3053\u3078\u884c\u304f\u3079\u304d\u304b?",
        "ko": "\uc5b4\ub5a4 \ubc29\ubc95\uc774 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0686\u0647 \u0631\u0627\u0647\u06cc \u0628\u0627\u06cc\u062f \u0628\u0631\u0648\u0645 \u062a\u0627 \u0628\u0647 \u0622\u0646\u062c\u0627 \u0628\u0631\u0648\u0645\u061f?",
        "pl": "Jaka jest droga, bym tam dosta\u0107?",
        "pt": "Para que lado devo ir para l\u00e1 chegar?",
        "ru": "\u041a\u0443\u0434\u0430 \u043c\u043d\u0435 \u0442\u0443\u0434\u0430 \u0435\u0445\u0430\u0442\u044c?",
        "sk": "Ak\u00fd sp\u00f4sob by som mal \u00eds\u0165 tam dosta\u0165?",
        "es": "\u00bfPor d\u00f3nde voy a ir?",
        "sv": "Vilket s\u00e4tt ska jag g\u00e5 f\u00f6r att komma dit?",
        "th": "\u0e27\u0e34\u0e18\u0e35\u0e04\u0e27\u0e23\u0e08\u0e30\u0e44\u0e1b?",
        "tr": "Bu \u015fekilde oraya gitmeliyim?",
        "uk": "\u042f\u043a\u0438\u043c \u0447\u0438\u043d\u043e\u043c \u044f \u043c\u043e\u0436\u0443 \u043e\u0442\u0440\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438 \u0442\u0430\u043c?"
      }
    },
    {
      "id": 61,
      "translations": {
        "en": "Would you like something to drink?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u062a\u0631\u064a\u062f \u0634\u064a\u0626\u0627\u064b \u062a\u0634\u0631\u0628\u0647\u061f?",
        "az": "Bir \u015fey i\u00e7m\u0259k ist\u0259yirsiniz?",
        "ca": "Vols beure?",
        "zh": "\u4f60\u4eec\u662f\u5426\u5e0c\u671b\u996e\u9152?",
        "cs": "Chcete n\u011bco p\u00edt?",
        "da": "Vil du gerne have noget at drikke?",
        "nl": "Wil je iets drinken?",
        "eo": "\u0108u vi \u015datus trinki ion?",
        "fi": "Haluaisitko jotain juotavaa?",
        "fr": "Tu veux boire quelque chose ?",
        "de": "M\u00f6chten Sie etwas trinken?",
        "el": "\u0398\u03b1 \u03b8\u03ad\u03bb\u03b1\u03c4\u03b5 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b5?",
        "he": "\u05e8\u05d5\u05e6\u05d4 \u05de\u05e9\u05d4\u05d5 \u05dc\u05e9\u05ea\u05d5\u05ea?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u0906\u092a \u0936\u0930\u093e\u092c \u092a\u0940\u0928\u093e \u091a\u093e\u0939\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902?",
        "hu": "Szeretn\u00e9l valamit inni?",
        "id": "Apakah Anda ingin minum?",
        "ga": "Ar mhaith leat rud \u00e9igin a \u00f3l?",
        "it": "Vuoi qualcosa da bere?",
        "ja": "\u304a\u9152\u306f\u3044\u304b\u304c\u3067\u3059\u304b?",
        "ko": "\uc220\uc744 \ub9c8\uc2dc\uace0 \uc2f6\uc73c\uc2e0\uac00\uc694?",
        "fa": "\u062f\u0648\u0633\u062a \u062f\u0627\u0631\u06cc\u062f \u0686\u06cc\u0632\u06cc \u0628\u0646\u0648\u0634\u06cc\u062f\u061f?",
        "pl": "Czy chcia\u0142by\u015b pi\u0107?",
        "pt": "Quer beber alguma coisa?",
        "ru": "\u0425\u043e\u0442\u0438\u0442\u0435 \u0447\u0442\u043e-\u043d\u0438\u0431\u0443\u0434\u044c \u0432\u044b\u043f\u0438\u0442\u044c?",
        "sk": "Chcete nie\u010do pi\u0165?",
        "es": "\u00bfQuieres beber algo?",
        "sv": "Vill du ha n\u00e5got att dricka?",
        "th": "\u0e04\u0e38\u0e13\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e14\u0e37\u0e48\u0e21\u0e2d\u0e30\u0e44\u0e23?",
        "tr": "\u0130\u00e7mek i\u00e7in bir \u015fey ister misiniz?",
        "uk": "\u0427\u0438 \u0445\u043e\u0447\u0435\u0442\u0435 \u0432\u0438\u043f\u0438\u0442\u0438?"
      }
    },
    {
      "id": 62,
      "translations": {
        "en": "Can I borrow your pen, please?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u064a \u0627\u0633\u062a\u0639\u0627\u0631\u0629 \u0642\u0644\u0645\u0643\u060c \u0645\u0646 \u0641\u0636\u0644\u0643\u061f?",
        "az": "Sizin pen d\u0259yi\u015fdir\u0259m, \u0259lav\u0259 edin?",
        "ca": "Puc demanar la seva ploma, si us plau?",
        "zh": "\u6211\u80fd\u5426\u501f\u4f60\u7684\u7b14?",
        "cs": "Mohu si p\u016fj\u010dit pero, pros\u00edm?",
        "da": "Kan jeg l\u00e5ne din pen, venligst?",
        "nl": "Mag ik je pen lenen, alsjeblieft?",
        "eo": "\u0108u mi povas pruntepreni vian plumon, bonvolu?",
        "fi": "Voinko lainata kyn\u00e4\u00e4si?",
        "fr": "Je peux emprunter votre stylo ?",
        "de": "Kann ich mir Ihren Stift ausleihen?",
        "el": "\u039c\u03c0\u03bf\u03c1\u03ce \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b1\u03bd\u03b5\u03b9\u03c3\u03c4\u03ce \u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03c5\u03bb\u03cc \u03c3\u03b1\u03c2, \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03b1\u03bb\u03ce?",
        "he": "\u05d0\u05e4\u05e9\u05e8 \u05dc\u05e9\u05d0\u05d5\u05dc \u05d0\u05ea \u05d4\u05e2\u05d8, \u05d1\u05d1\u05e7\u05e9\u05d4?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u092e\u0948\u0902 \u0906\u092a\u0915\u0940 \u0915\u0932\u092e \u0909\u0927\u093e\u0930 \u0932\u0947 \u0938\u0915\u0924\u093e \u0939\u0942\u0901?",
        "hu": "Lehet k\u00f6lcs\u00f6n\u00f6zni a tollat, k\u00e9rem?",
        "id": "Bisakah saya meminjamkan pena Anda, silakan?",
        "ga": "An f\u00e9idir liom a fh\u00e1il ar iasacht do peann, le do thoil?",
        "it": "Mi presti la penna, per favore?",
        "ja": "\u30da\u30f3\u3092\u501f\u308a\u308b\u3053\u3068\u306f\u3067\u304d\u307e\u3059\u304b?",
        "ko": "\ud39c\uc744 \ube4c\ub9b4 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0622\u06cc\u0627 \u0645\u06cc \u062a\u0648\u0627\u0646\u0645 \u0642\u0644\u0645 \u062e\u0648\u062f \u0631\u0627 \u0642\u0631\u0636 \u0628\u06af\u06cc\u0631\u0645\u060c \u0644\u0637\u0641\u0627\u061f?",
        "pl": "Czy po\u017cyczysz sw\u00f3j pi\u00f3ro?",
        "pt": "Podes emprestar-me a tua caneta, por favor?",
        "ru": "\u041c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0438\u0442\u044c \u0440\u0443\u0447\u043a\u0443?",
        "sk": "M\u00f4\u017eem si po\u017ei\u010da\u0165 pero, pros\u00edm?",
        "es": "\u00bfMe prestas tu bol\u00edgrafo, por favor?",
        "sv": "Kan jag l\u00e5na din penna, sn\u00e4lla?",
        "th": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e01\u0e39\u0e49\u0e1b\u0e32\u0e01\u0e01\u0e32\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13 \u0e01\u0e23\u0e38\u0e13\u0e32?",
        "tr": "Kaleminizi \u00f6d\u00fcn\u00e7 alabilir miyim, l\u00fctfen?",
        "uk": "\u0427\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0443 \u044f \u0437\u0430\u043f\u043e\u0437\u0438\u0447\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0440\u0443\u0447\u043a\u0443, \u0431\u0443\u0434\u044c \u043b\u0430\u0441\u043a\u0430?"
      }
    },
    {
      "id": 63,
      "translations": {
        "en": "It\u2019s been a pleasure talking to you.",
        "ar": "\u0648\u0643\u0627\u0646 \u0645\u0646 \u062f\u0648\u0627\u0639\u064a \u0633\u0631\u0648\u0631\u064a \u0623\u0646 \u0623\u062a\u062d\u062f\u062b \u0625\u0644\u064a\u0643\u0645.",
        "az": "Bu siz\u0259 dan\u0131\u015f\u0131ql\u0131q oldu.",
        "ca": "Ha estat un plaer parlar amb tu.",
        "zh": "\u6211\u5f88\u9ad8\u5174\u5730\u4e0e\u4f60\u4ea4\u8c08\u3002.",
        "cs": "Je to pro v\u00e1s radost.",
        "da": "Det er en forn\u00f8jelse at tale med dig.",
        "nl": "Het was een genoegen met je te praten.",
        "eo": "Estis plezuro paroli kun vi.",
        "fi": "On ollut ilo puhua kanssasi.",
        "fr": "Ce fut un plaisir de vous parler.",
        "de": "Es war ein Vergn\u00fcgen, mit Ihnen zu sprechen.",
        "el": "\u0389\u03c4\u03b1\u03bd \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03c5\u03c7\u03b1\u03c1\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03bc\u03b9\u03bb\u03ac\u03b5\u03b9.",
        "he": "\u05d6\u05d4 \u05ea\u05e2\u05e0\u05d5\u05d2 \u05dc\u05d3\u05d1\u05e8 \u05d0\u05d9\u05ea\u05da.",
        "hi": "\u092f\u0939 \u0906\u092a\u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u090f\u0915 \u0916\u0941\u0936\u0940 \u0939\u0948\u0964.",
        "hu": "\u00d6r\u00f6m volt besz\u00e9lni veled.",
        "id": "Ini adalah kesenangan berbicara kepada Anda. Meme it.",
        "ga": "T\u00e1 s\u00e9 ina pl\u00e9isi\u00fair ag caint leat.",
        "it": "\u00c8 stato un piacere parlare con voi.",
        "ja": "\u3042\u306a\u305f\u306b\u8a71\u3057\u3066\u3044\u308b\u559c\u3073\u3067\u3059\u3002.",
        "ko": "\uc990\uac70\uc6e0\uc2b5\ub2c8\ub2e4.",
        "fa": "\u0635\u062d\u0628\u062a \u06a9\u0631\u062f\u0646 \u0628\u0627 \u0634\u0645\u0627 \u0644\u0630\u062a \u0628\u062e\u0634 \u0628\u0648\u062f.",
        "pl": "To by\u0142a przyjemna mowa z tym.",
        "pt": "Foi um prazer falar com voc\u00ea.",
        "ru": "\u0411\u044b\u043b\u043e \u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u043d\u043e \u043f\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0432\u0430\u043c\u0438.",
        "sk": "Bolo to rados\u0165 hovori\u0165 s vami.",
        "es": "Ha sido un placer hablar contigo.",
        "sv": "Det har varit ett n\u00f6je att prata med dig.",
        "th": "\u0e21\u0e31\u0e19\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e1e\u0e39\u0e14\u0e04\u0e38\u0e22\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e04\u0e38\u0e13.",
        "tr": "Bu sizinle konu\u015fmak bir zevk.",
        "uk": "\u0426\u0435 \u0437\u0430\u0434\u043e\u0432\u043e\u043b\u0435\u043d\u043d\u044f \u0434\u043b\u044f \u0432\u0430\u0441."
      }
    },
    {
      "id": 64,
      "translations": {
        "en": "I\u2019ll call you later this evening.",
        "ar": "\u0633\u0623\u062a\u0635\u0644 \u0628\u0643 \u0641\u064a \u0648\u0642\u062a \u0644\u0627\u062d\u0642 \u0645\u0646 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0621.",
        "az": "Daha sonra bu axtar\u0131\u015f \u00e7a\u011f\u0131racaq.",
        "ca": "Aquesta tarda us trucar\u00e9.",
        "zh": "\u665a\u4e0a\u6211\u53eb\u4f60\u3002.",
        "cs": "Ohlas\u00edm v\u00e1s pozd\u011bji.",
        "da": "Jeg kalder jer senere denne aften.",
        "nl": "Ik bel je later vanavond.",
        "eo": "Mi vokos vin poste \u0109i-vespere.",
        "fi": "Soitan sinulle my\u00f6hemmin t\u00e4n\u00e4 iltana.",
        "fr": "Je vous appelle plus tard ce soir.",
        "de": "Ich rufe Sie sp\u00e4ter an.",
        "el": "\u0398\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b1\u03c0\u03bf\u03ba\u03b1\u03bb\u03ce \u03b1\u03c1\u03b3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03b2\u03c1\u03ac\u03b4\u03c5.",
        "he": "\u05d0\u05e0\u05d9 \u05d0\u05e7\u05e8\u05d0 \u05dc\u05da \u05de\u05d0\u05d5\u05d7\u05e8 \u05d9\u05d5\u05ea\u05e8 \u05d4\u05e2\u05e8\u05d1.",
        "hi": "\u092e\u0948\u0902 \u0906\u092a\u0915\u094b \u0907\u0938 \u0936\u093e\u092e \u0915\u094b \u092c\u0941\u0932\u093e\u090a\u0902\u0917\u093e\u0964.",
        "hu": "K\u00e9s\u0151bb ezt az est\u00e9t fogom h\u00edvni.",
        "id": "Saya akan memanggil Anda kemudian malam ini. Meme it.",
        "ga": "Feicfidh m\u00e9 glaoch ort n\u00edos d\u00e9ana\u00ed tr\u00e1thn\u00f3na.",
        "it": "Ti chiamo pi\u00f9 tardi questa sera.",
        "ja": "\u5915\u65b9\u306b\u96fb\u8a71\u3092\u304b\u3051\u308b\u3002.",
        "ko": "\uc774 \uc800\ub141\uc5d0 \uc804\ud654\ub97c \uac81\ub2c8\ub2e4.",
        "fa": "\u0628\u0639\u062f \u0627\u0632 \u0638\u0647\u0631 \u0628\u0647 \u0634\u0645\u0627 \u0632\u0646\u06af \u0645\u06cc \u0632\u0646\u0645.",
        "pl": "Nast\u0119pnego dnia wieczorem tego dnia nazywamy.",
        "pt": "Ligo-te mais tarde esta noite.",
        "ru": "\u042f \u043f\u043e\u0437\u0432\u043e\u043d\u044e \u0442\u0435\u0431\u0435 \u0432\u0435\u0447\u0435\u0440\u043e\u043c.",
        "sk": "Zavol\u00e1m v\u00e1m nesk\u00f4r.",
        "es": "Te llamar\u00e9 m\u00e1s tarde esta noche.",
        "sv": "Jag ringer dig senare ikv\u00e4ll.",
        "th": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e2a\u0e48\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13\u0e43\u0e19\u0e20\u0e32\u0e22\u0e2b\u0e25\u0e31\u0e07.",
        "tr": "Bu ak\u015fam seni daha sonra arayaca\u011f\u0131m.",
        "uk": "\u042f \u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d\u0443\u044e \u0432\u0430\u043c \u043f\u0456\u0437\u043d\u0456\u0448\u0435 \u0446\u044c\u043e\u0433\u043e \u0432\u0435\u0447\u043e\u0440\u0430."
      }
    },
    {
      "id": 65,
      "translations": {
        "en": "I don\u2019t understand what you said.",
        "ar": "\u0644\u0627 \u0623\u0641\u0647\u0645 \u0645\u0627 \u0642\u0644\u062a\u0647.",
        "az": "Dediyiniz \u015feyi anlamaq deyil.",
        "ca": "No entenc el que va dir.",
        "zh": "\u6211\u4e0d\u7406\u89e3\u4f60\u6240\u8bf4\u7684\u8bdd\u3002.",
        "cs": "Nerozum\u00edm, co jsi \u0159ekl.",
        "da": "Jeg forst\u00e5r ikke, hvad du sagde.",
        "nl": "Ik begrijp wat je zei.",
        "eo": "Mi ne komprenas kion vi diris.",
        "fi": "En ymm\u00e4rr\u00e4 mit\u00e4 sanoit.",
        "fr": "Je ne comprends pas ce que vous avez dit.",
        "de": "Ich verstehe nicht, was du gesagt hast.",
        "el": "\u0394\u03b5\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03b1\u03b2\u03b1\u03af\u03bd\u03c9 \u03c4\u03b9 \u03b5\u03af\u03c0\u03b5\u03c2.",
        "he": "\u05d0\u05e0\u05d9 \u05dc\u05d0 \u05de\u05d1\u05d9\u05df \u05de\u05d4 \u05d0\u05de\u05e8\u05ea.",
        "hi": "\u092e\u0948\u0902 \u0928\u0939\u0940\u0902 \u091c\u093e\u0928\u0924\u093e \u0915\u093f \u0906\u092a \u0915\u094d\u092f\u093e \u0915\u0939\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902\u0964.",
        "hu": "Nem \u00e9rtem, mit mondt\u00e1l.",
        "id": "Saya tidak mengerti apa yang Anda katakan. Meme it.",
        "ga": "N\u00ed f\u00e9idir liom a thuiscint cad a d\u00fairt t\u00fa.",
        "it": "Non capisco quello che hai detto.",
        "ja": "\u3042\u306a\u305f\u304c\u8a00\u3063\u305f\u3053\u3068\u3092\u7406\u89e3\u3057\u3066\u3044\u307e\u305b\u3093\u3002.",
        "ko": "\ub098\ub294 \ub2f9\uc2e0\uc774 \ub9d0\ud55c \uac83\uc744 \uc774\ud574\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294\ub2e4.",
        "fa": "\u0645\u0646 \u0646\u0645\u06cc \u0641\u0647\u0645\u0645 \u06a9\u0647 \u0634\u0645\u0627 \u0686\u0647 \u06af\u0641\u062a\u0647 \u0627\u06cc\u062f.",
        "pl": "Nie rozumiem, co m\u00f3wisz.",
        "pt": "Eu n\u00e3o entendo o que voc\u00ea disse.",
        "ru": "\u042f \u043d\u0435 \u043f\u043e\u043d\u0438\u043c\u0430\u044e, \u0447\u0442\u043e \u0442\u044b \u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b.",
        "sk": "Nech\u00e1pem, \u010do ste povedal.",
        "es": "No entiendo lo que dijiste.",
        "sv": "Jag f\u00f6rst\u00e5r inte vad du sa.",
        "th": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e02\u0e49\u0e32\u0e43\u0e08\u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e04\u0e38\u0e13\u0e01\u0e25\u0e48\u0e32\u0e27\u0e27\u0e48\u0e32.",
        "tr": "Ne s\u00f6yledi\u011fini anlam\u0131yorum.",
        "uk": "\u042f \u043d\u0435 \u0440\u043e\u0437\u0443\u043c\u0456\u044e, \u0449\u043e \u0432\u0438 \u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438."
      }
    },
    {
      "id": 66,
      "translations": {
        "en": "Let me know if there\u2019s anything else I can do for you.",
        "ar": "\u0648\u0627\u0633\u0645\u062d\u0648\u0627 \u0644\u064a \u0623\u0646 \u0623\u0639\u0631\u0641 \u0645\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0623\u064a \u0634\u064a\u0621 \u0622\u062e\u0631 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u0623\u0641\u0639\u0644\u0647 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644\u0643.",
        "az": "Sizin \u00fc\u00e7\u00fcn ed\u0259 bil\u0259r ki, bir \u015fey varsa bildirin.",
        "ca": "Deixa'm saber si hi ha alguna cosa m\u00e9s que puc fer per tu.",
        "zh": "\u8ba9\u6211\u77e5\u9053,\u6211\u80fd\u4e3a\u4f60\u4eec\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48\u3002.",
        "cs": "Dovolte mi v\u011bd\u011bt, jestli je n\u011bco jin\u00e9ho, co mohu ud\u011blat pro v\u00e1s.",
        "da": "Lad mig vide, om der er noget andet, jeg kan g\u00f8re for dig.",
        "nl": "Laat me weten of ik nog iets voor je kan doen.",
        "eo": "Lasu min scii se estas io alia mi povas fari por vi.",
        "fi": "Kerron, ett\u00e4 on jotain muuta, mit\u00e4 voin tehd\u00e4 puolestasi.",
        "fr": "Dites-moi s'il y a autre chose que je peux faire pour vous.",
        "de": "Lassen Sie mich wissen, ob ich noch etwas f\u00fcr Sie tun kann.",
        "el": "\u0395\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03ad\u03c8\u03c4\u03b5 \u03bc\u03bf\u03c5 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03ac\u03b8\u03c9 \u03b1\u03bd \u03c5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03b5\u03b9 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9 \u03ac\u03bb\u03bb\u03bf \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03ce \u03bd\u03b1 \u03ba\u03ac\u03bd\u03c9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2.",
        "he": "\u05ea\u05df \u05dc\u05d9 \u05dc\u05d3\u05e2\u05ea \u05d0\u05dd \u05d9\u05e9 \u05de\u05e9\u05d4\u05d5 \u05d0\u05d7\u05e8 \u05e9\u05d0\u05e0\u05d9 \u05d9\u05db\u05d5\u05dc \u05dc\u05e2\u05e9\u05d5\u05ea \u05e2\u05d1\u05d5\u05e8\u05da.",
        "hi": "\u092e\u0941\u091d\u0947 \u092a\u0924\u093e \u0939\u0948 \u0915\u093f \u0915\u094d\u092f\u093e \u0915\u0941\u091b \u0914\u0930 \u092e\u0948\u0902 \u0924\u0941\u092e\u094d\u0939\u093e\u0930\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0915\u094d\u092f\u093e \u0915\u0930 \u0938\u0915\u0924\u093e \u0939\u0942\u0901.",
        "hu": "Tudjam, van-e b\u00e1rmi m\u00e1s, amit tehetek \u00e9rtetek.",
        "id": "Biarkan saya tahu apakah ada yang bisa saya lakukan untuk Anda.",
        "ga": "Lig dom a fhios m\u00e1 t\u00e1 aon rud eile is f\u00e9idir liom a dh\u00e9anamh ar do shon.",
        "it": "Fammi sapere se c'\u00e8 qualcos'altro che posso fare per te.",
        "ja": "\u3042\u306a\u305f\u306e\u305f\u3081\u306b\u3067\u304d\u308b\u3053\u3068\u306f\u4ed6\u306b\u4f55\u304b\u3042\u308b\u304b\u3069\u3046\u304b\u79c1\u306b\u77e5\u3089\u305b\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002.",
        "ko": "\ub0b4\uac00 \ub2f9\uc2e0\uc744 \uc704\ud574 \ud560 \uc218\uc788\ub294 \ub2e4\ub978 \uc0ac\ub78c\uc774 \uc788\ub2e4\uba74 \ub098\ub97c \uc54c \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4.",
        "fa": "\u0628\u06af\u0630\u0627\u0631\u06cc\u062f \u0628\u062f\u0627\u0646\u0645 \u0622\u06cc\u0627 \u0686\u06cc\u0632 \u062f\u06cc\u06af\u0631\u06cc \u0648\u062c\u0648\u062f \u062f\u0627\u0631\u062f \u06a9\u0647 \u0645\u06cc \u062a\u0648\u0627\u0646\u0645 \u0628\u0631\u0627\u06cc \u0634\u0645\u0627 \u0627\u0646\u062c\u0627\u0645 \u062f\u0647\u0645.",
        "pl": "Niech znajdziesz, czy co\u015b innego, mo\u017cemy zrobi\u0107 dla mnie.",
        "pt": "Deixe-me saber se h\u00e1 mais alguma coisa que eu possa fazer por voc\u00ea.",
        "ru": "\u0414\u0430\u0439\u0442\u0435 \u043c\u043d\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0442\u044c, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0435\u0441\u0442\u044c \u0447\u0442\u043e-\u0442\u043e \u0435\u0449\u0435, \u0447\u0442\u043e \u044f \u043c\u043e\u0433\u0443 \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u0434\u043b\u044f \u0432\u0430\u0441.",
        "sk": "Dajte mi vedie\u0165, \u010di je nie\u010do in\u00e9, \u010do m\u00f4\u017eem urobi\u0165 pre v\u00e1s.",
        "es": "Av\u00edsame si hay algo m\u00e1s que pueda hacer por ti.",
        "sv": "L\u00e5t mig veta om det finns n\u00e5got annat jag kan g\u00f6ra f\u00f6r dig.",
        "th": "\u0e04\u0e38\u0e13\u0e23\u0e39\u0e49\u0e27\u0e48\u0e32\u0e16\u0e49\u0e32\u0e21\u0e35\u0e2d\u0e30\u0e44\u0e23.",
        "tr": "Senin i\u00e7in yapabilece\u011fim ba\u015fka bir \u015fey olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmeme izin verin.",
        "uk": "\u041c\u0438 \u0437\u043d\u0430\u0454\u043c\u043e, \u0447\u0438 \u0454 \u0449\u043e\u0441\u044c \u0456\u043d\u0448\u0435, \u0449\u043e \u044f \u043c\u043e\u0436\u0443 \u0437\u0440\u043e\u0431\u0438\u0442\u0438 \u0434\u043b\u044f \u0432\u0430\u0441."
      }
    },
    {
      "id": 67,
      "translations": {
        "en": "Can I have your email address, please?",
        "ar": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0644\u062f\u064a \u0639\u0646\u0648\u0627\u0646 \u0628\u0631\u064a\u062f\u0643 \u0627\u0644\u0625\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a\u060c \u0645\u0646 \u0641\u0636\u0644\u0643\u061f?",
        "az": "Yaponiya E-po\u00e7t \u00fcnvan\u0131n\u0131z var, l\u00fctfen?",
        "ca": "Can Picafort Tinc la vostra adre\u00e7a de correu electr\u00f2nic, si us plau?",
        "zh": "\u66fc \u8c37 \u6211\u6709\u4f60\u7684\u7535\u5b50\u90ae\u4ef6\u5730\u5740?",
        "cs": "\u010ce\u0161tina M\u00e1m e-mailovou adresu, pros\u00edm?",
        "da": "Kan man Can Can Can Can Can Jeg har din e-mail-adresse, venligst?",
        "nl": "Can Ik heb je e-mailadres, alsjeblieft?",
        "eo": "Povas Mi havas vian retpo\u015dtan adreson, bonvolu?",
        "fi": "Voi Minulla on s\u00e4hk\u00f6postiosoitteesi, kiitos?",
        "fr": "Can J'ai votre adresse email, s'il vous pla\u00eet ?",
        "de": "Kann Ich habe Ihre E-Mail-Adresse, bitte?",
        "el": "\u039c\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u0388\u03c7\u03c9 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b5\u03cd\u03b8\u03c5\u03bd\u03c3\u03b7 \u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c4\u03b1\u03c7\u03c5\u03b4\u03c1\u03bf\u03bc\u03b5\u03af\u03bf\u03c5 \u03c3\u03b1\u03c2, \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03b1\u03bb\u03ce?",
        "he": "\u05d0\u05e4\u05e9\u05e8 \u05d9\u05e9 \u05dc\u05d9 \u05db\u05ea\u05d5\u05d1\u05ea \u05d3\u05d5\u05d0\u05e8 \u05d0\u05dc\u05e7\u05d8\u05e8\u05d5\u05e0\u05d9, \u05d1\u05d1\u05e7\u05e9\u05d4?",
        "hi": "\u0915\u0930 \u0938\u0915\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902 \u092e\u0947\u0930\u0947 \u092a\u093e\u0938 \u0906\u092a\u0915\u093e \u0908\u092e\u0947\u0932 \u092a\u0924\u093e \u0939\u0948?",
        "hu": "K\u00e9pek Van e-mail c\u00edmed, k\u00e9rem?",
        "id": "Login Saya memiliki alamat email Anda, silakan?",
        "ga": "An f\u00e9idir T\u00e1 do sheoladh r\u00edomhphoist agam, le do thoil?",
        "it": "Can Ho il tuo indirizzo email, per favore?",
        "ja": "\u3067\u304d\u307e\u3059 \u30e1\u30fc\u30eb\u30a2\u30c9\u30ec\u30b9\u3092\u304a\u6301\u3061\u3067\u3059\u304b?",
        "ko": "\uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc774\uba54\uc77c \uc8fc\uc18c\uac00 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0645\u06cc \u062a\u0648\u0627\u0646\u062f \u0622\u062f\u0631\u0633 \u0627\u06cc\u0645\u06cc\u0644 \u0634\u0645\u0627 \u0631\u0627 \u062f\u0627\u0631\u0645 \u0644\u0637\u0641\u0627\u061f?",
        "pl": "Can, Can, Can, Cana Cana Cana Cana Can I have your email address? (ang.)?",
        "pt": "Canta Tenho o seu endere\u00e7o de e-mail, por favor?",
        "ru": "\u041c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0423 \u043c\u0435\u043d\u044f \u0435\u0441\u0442\u044c \u0432\u0430\u0448 \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441, \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439\u0441\u0442\u0430?",
        "sk": "M\u00f4\u017ee M\u00e1m va\u0161u e-mailov\u00fa adresu, pros\u00edm?",
        "es": "Can Tengo su direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico, por favor?",
        "sv": "Kan Jag har din e-postadress, sn\u00e4lla?",
        "th": "\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e1b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e41\u0e15\u0e48\u0e07 \u0e09\u0e31\u0e19\u0e21\u0e35\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e2d\u0e35\u0e40\u0e21\u0e25\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13?",
        "tr": "Can Can Can Can Can Can Can E-posta adresiniz var, l\u00fctfen?",
        "uk": "\u041f\u043e\u0447\u0430\u0442\u0438 \u0423 \u043c\u0435\u043d\u0435 \u0454 \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441\u0430 \u0435\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0457 \u043f\u043e\u0448\u0442\u0438, \u0431\u0443\u0434\u044c \u043b\u0430\u0441\u043a\u0430,?"
      }
    },
    {
      "id": 68,
      "translations": {
        "en": "It was nice meeting you today.",
        "ar": "\u0643\u0627\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0626\u0639 \u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u062a\u0643 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645.",
        "az": "Bu g\u00fcn g\u00f6z\u0259l g\u00f6r\u00fc\u015fd\u00fc.",
        "ca": "Va ser una bona reuni\u00f3 avui.",
        "zh": "\u4eca\u5929\u7684\u4f1a\u8bae\u662fice\u3002.",
        "cs": "Bylo to p\u0159\u00edjemn\u00e9 setk\u00e1n\u00ed.",
        "da": "Det var dejligt m\u00f8de dig i dag.",
        "nl": "Het was leuk je vandaag te ontmoeten.",
        "eo": "Estis bone renkonti vin hodia\u016d.",
        "fi": "T\u00e4n\u00e4\u00e4n oli kiva tavata.",
        "fr": "C'\u00e9tait sympa de vous rencontrer aujourd'hui.",
        "de": "Es war sch\u00f6n, dich heute zu treffen.",
        "el": "\u0389\u03c4\u03b1\u03bd \u03c9\u03c1\u03b1\u03af\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03bc\u03b1\u03b6\u03af \u03c3\u03b1\u03c2 \u03c3\u03ae\u03bc\u03b5\u03c1\u03b1.",
        "he": "\u05d6\u05d5 \u05d4\u05d9\u05d9\u05ea\u05d4 \u05e4\u05d2\u05d9\u05e9\u05d4 \u05e0\u05d7\u05de\u05d3\u05d4 \u05d4\u05d9\u05d5\u05dd.",
        "hi": "\u092f\u0939 \u0906\u091c \u0906\u092a\u0915\u0940 \u0905\u091a\u094d\u091b\u0940 \u092c\u0948\u0920\u0915 \u0925\u0940\u0964.",
        "hu": "J\u00f3 volt ma tal\u00e1lkozni veletek.",
        "id": "Ini bagus pertemuan Anda hari ini.",
        "ga": "Bh\u00ed s\u00e9 cruinni\u00fa deas t\u00fa inniu.",
        "it": "E' stato un piacere conoscerti oggi.",
        "ja": "\u4eca\u65e5\u306f\u7d20\u6575\u306a\u51fa\u4f1a\u3044\u3067\u3057\u305f\u3002.",
        "ko": "\uc624\ub298 \uc88b\uc740 \ud68c\uc758\uc600\ub2e4.",
        "fa": "\u0627\u0645\u0631\u0648\u0632 \u0645\u0644\u0627\u0642\u0627\u062a \u062e\u0648\u0628\u06cc \u0628\u0627 \u0634\u0645\u0627 \u0628\u0648\u062f.",
        "pl": "By\u0142a to umiarkowana konferencja.",
        "pt": "Foi um prazer conhecer-te hoje.",
        "ru": "\u0411\u044b\u043b\u043e \u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u043d\u043e \u043f\u043e\u0437\u043d\u0430\u043a\u043e\u043c\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f.",
        "sk": "Bolo to pekn\u00e9 stretnutie dnes.",
        "es": "Fue un placer conocerte hoy.",
        "sv": "Det var trevligt att tr\u00e4ffa dig idag.",
        "th": "\u0e21\u0e31\u0e19\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e0a\u0e38\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e14\u0e35\u0e43\u0e19\u0e27\u0e31\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49.",
        "tr": "Bug\u00fcn sizi g\u00fczel bir toplant\u0131yd\u0131.",
        "uk": "\u0414\u0443\u0436\u0435 \u0433\u0430\u0440\u043d\u0430 \u0437\u0443\u0441\u0442\u0440\u0456\u0447."
      }
    },
    {
      "id": 69,
      "translations": {
        "en": "Have a good day!",
        "ar": "\u0637\u0627\u0628 \u064a\u0648\u0645\u0643!",
        "az": "Yax\u015f\u0131 bir g\u00fcn var!",
        "ca": "Bon dia!",
        "zh": "\u4e00\u5929!",
        "cs": "Dobr\u00fd den!",
        "da": "Har en god dag!",
        "nl": "Nog een fijne dag!",
        "eo": "Bonan tagon!",
        "fi": "Hyv\u00e4\u00e4 p\u00e4iv\u00e4\u00e4!",
        "fr": "Bonne journ\u00e9e !",
        "de": "Guten Tag!",
        "el": "\u0388\u03c7\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03bb\u03ae \u03bc\u03ad\u03c1\u03b1!",
        "he": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d8\u05d5\u05d1!",
        "hi": "\u0936\u0941\u092d \u0926\u093f\u0928!",
        "hu": "J\u00f3 napot!",
        "id": "Selamat datang!",
        "ga": "B\u00edodh l\u00e1 maith!",
        "it": "Buona giornata!",
        "ja": "\u4e00\u65e5\u3092\u904e\u3054\u3057\u307e\u3057\u3087\u3046!",
        "ko": "\uc88b\uc740 \ub0a0!",
        "fa": "\u0631\u0648\u0632 \u062e\u0648\u0628\u06cc \u062f\u0627\u0634\u062a\u0647 \u0628\u0627\u0634\u06cc\u062f!",
        "pl": "Mie\u0107 dobry dzie\u0144!",
        "pt": "Tenha um bom dia!",
        "ru": "\u0425\u043e\u0440\u043e\u0448\u0435\u0433\u043e \u0434\u043d\u044f!",
        "sk": "Ma\u0165 dobr\u00fd de\u0148!",
        "es": "\u00a1Buen d\u00eda!",
        "sv": "Ha en bra dag!",
        "th": "\u0e21\u0e35\u0e27\u0e31\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e14\u0e35!",
        "tr": "\u0130yi bir g\u00fcn var!",
        "uk": "\u0414\u043e\u0431\u0440\u043e\u0433\u043e \u0434\u043d\u044f!"
      }
    },
    {
      "id": 70,
      "translations": {
        "en": "What do you think about this idea?",
        "ar": "\u0645\u0627 \u0631\u0623\u064a\u0643 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0641\u0643\u0631\u0629\u061f?",
        "az": "Bu fikir haqq\u0131nda d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcrs\u00fcn\u00fcz?",
        "ca": "Qu\u00e8 penses en aquesta idea?",
        "zh": "\u4f60\u4eec\u5bf9\u8fd9\u4e00\u60f3\u6cd5\u6709\u4f55\u770b\u6cd5?",
        "cs": "Co si mysl\u00edte o t\u00e9to my\u0161lenky?",
        "da": "Hvad synes du om denne id\u00e9?",
        "nl": "Wat vind je van dit idee?",
        "eo": "Kion vi opinias pri tiu ideo?",
        "fi": "Mit\u00e4 mielt\u00e4 olette t\u00e4st\u00e4 ajatuksesta?",
        "fr": "Que pensez-vous de cette id\u00e9e ?",
        "de": "Was denkst du \u00fcber diese Idee?",
        "el": "\u03a4\u03b9 \u03c3\u03ba\u03ad\u03c6\u03c4\u03b5\u03c3\u03c4\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae \u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03b4\u03ad\u03b1?",
        "he": "\u05de\u05d4 \u05d3\u05e2\u05ea\u05db\u05dd \u05e2\u05dc \u05d4\u05e8\u05e2\u05d9\u05d5\u05df \u05d4\u05d6\u05d4?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u0906\u092a \u0907\u0938 \u0935\u093f\u091a\u093e\u0930 \u0915\u0947 \u092c\u093e\u0930\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u0938\u094b\u091a\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902?",
        "hu": "Mit gondolsz err\u0151l az \u00f6tletr\u0151l?",
        "id": "Apa yang Anda pikirkan tentang ide ini?",
        "ga": "Cad a cheapann t\u00fa faoin smaoineamh seo?",
        "it": "Cosa ne pensi di questa idea?",
        "ja": "\u3053\u306e\u8003\u3048\u65b9\u306b\u3064\u3044\u3066\u3069\u3046\u601d\u3044\u307e\u3059\u304b?",
        "ko": "\uc774 \uc544\uc774\ub514\uc5b4\uc5d0 \ub300\ud574 \uc5b4\ub5bb\uac8c \uc0dd\uac01\ud569\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u062f\u0631\u0628\u0627\u0631\u0647 \u0627\u06cc\u0646 \u0627\u06cc\u062f\u0647 \u0686\u0647 \u0641\u06a9\u0631 \u0645\u06cc \u06a9\u0646\u06cc\u062f\u061f?",
        "pl": "Jakie my\u015blisz o tej koncepcji?",
        "pt": "O que achas desta ideia?",
        "ru": "\u0427\u0442\u043e \u0442\u044b \u0434\u0443\u043c\u0430\u0435\u0448\u044c \u043e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u0439 \u0438\u0434\u0435\u0435?",
        "sk": "\u010co si mysl\u00edte o tomto n\u00e1pade?",
        "es": "\u00bfQu\u00e9 piensas de esta idea?",
        "sv": "Vad tycker du om denna id\u00e9?",
        "th": "\u0e04\u0e38\u0e13\u0e04\u0e34\u0e14\u0e40\u0e01\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e04\u0e34\u0e14\u0e19\u0e35\u0e49?",
        "tr": "Bu fikir hakk\u0131nda ne d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorsunuz?",
        "uk": "\u0429\u043e \u0432\u0438 \u0434\u0443\u043c\u0430\u0454\u0442\u0435 \u043f\u0440\u043e \u0446\u044e \u0456\u0434\u0435\u044e?"
      }
    },
    {
      "id": 71,
      "translations": {
        "en": "Let\u2019s discuss it further tomorrow.",
        "ar": "\u062f\u0639\u0648\u0646\u0627 \u0646\u0646\u0627\u0642\u0634\u0647 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u063a\u062f\u0627.",
        "az": "Bu g\u00fcn daha da m\u00fczakir\u0259 ed\u0259c\u0259k.",
        "ca": "A continuaci\u00f3 us deixem un comentari.",
        "zh": "\u8ba9\u6211\u4eec\u660e\u5929\u8fdb\u4e00\u6b65\u8ba8\u8bba\u8fd9\u4e2a\u95ee\u9898\u3002.",
        "cs": "Poj\u010fme diskutovat o tom d\u00e1le z\u00edtra.",
        "da": "Lad os diskutere det yderligere i morgen.",
        "nl": "Laat het morgen verder bespreken.",
        "eo": "Ni diskutu \u011din morga\u016d.",
        "fi": "Keskustellaan asiasta viel\u00e4 huomenna.",
        "fr": "Parlons-en plus demain.",
        "de": "Besprechen wir es morgen weiter.",
        "el": "\u0391\u03c2 \u03c4\u03bf \u03c3\u03c5\u03b6\u03b7\u03c4\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03be\u03b1\u03bd\u03ac \u03b1\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf.",
        "he": "\u05d1\u05d5\u05d0\u05d5 \u05e0\u05d3\u05d1\u05e8 \u05e2\u05dc \u05d6\u05d4 \u05e2\u05d5\u05d3 \u05de\u05d7\u05e8.",
        "hi": "\u091a\u0932\u094b \u092f\u0939 \u0906\u0917\u0947 \u0915\u0932 \u091a\u0930\u094d\u091a\u093e \u0915\u0930\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902\u0964.",
        "hu": "Besz\u00e9lj\u00fcnk tov\u00e1bb holnap.",
        "id": "Mari kita bahas lagi besok.",
        "ga": "A ligean ar \u00e9 a phl\u00e9 n\u00edos faide am\u00e1rach.",
        "it": "Parliamone pi\u00f9 avanti domani.",
        "ja": "\u660e\u65e5\u3082\u8a71\u3057\u5408\u3044\u307e\u3057\u3087\u3046\u3002.",
        "ko": "\ub0b4\uc77c \ub354 \ub17c\uc758\ud569\uc2dc\ub2e4.",
        "fa": "\u0628\u06cc\u0627\u06cc\u06cc\u062f \u0641\u0631\u062f\u0627 \u0628\u06cc\u0634\u062a\u0631 \u0628\u062d\u062b \u06a9\u0646\u06cc\u0645.",
        "pl": "Prowadzi to do dalszego jutro.",
        "pt": "Vamos discutir mais amanh\u00e3.",
        "ru": "\u0414\u0430\u0432\u0430\u0439\u0442\u0435 \u043e\u0431\u0441\u0443\u0434\u0438\u043c \u044d\u0442\u043e \u0437\u0430\u0432\u0442\u0440\u0430.",
        "sk": "Pozrime sa na to e\u0161te dnes.",
        "es": "Vamos a discutirlo ma\u00f1ana.",
        "sv": "L\u00e5t oss diskutera det ytterligare i morgon.",
        "th": "\u0e1e\u0e39\u0e14\u0e04\u0e38\u0e22\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e04\u0e19\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e1b.",
        "tr": "Bunu yar\u0131n daha da tart\u0131\u015fal\u0131m.",
        "uk": "\u041f\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u043c\u043e \u0446\u0435 \u0434\u0430\u043b\u0456 \u0437\u0430\u0432\u0442\u0440\u0430."
      }
    },
    {
      "id": 72,
      "translations": {
        "en": "What have you been up to?",
        "ar": "\u0645\u0627\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u062a\u0641\u0639\u0644\u061f?",
        "az": "Oxunub:?",
        "ca": "Qu\u00e8 has estat?",
        "zh": "\u4f60\u4eec\u600e\u4e48\u529e?",
        "cs": "Co jste byli?",
        "da": "Hvad har du v\u00e6ret op til?",
        "nl": "Wat heb je gedaan?",
        "eo": "Kio vi estis \u011dis?",
        "fi": "Mihin olet p\u00e4\u00e4ssyt?",
        "fr": "Qu'est-ce que tu as fait ?",
        "de": "Was hast du vor?",
        "el": "\u03a4\u03b9 \u03ae\u03c3\u03b1\u03c3\u03c4\u03b1\u03bd \u03bc\u03ad\u03c7\u03c1\u03b9?",
        "he": "\u05de\u05d4 \u05d4\u05d9\u05d9\u05ea \u05e2\u05d3?",
        "hi": "\u0906\u092a \u0915\u094d\u092f\u093e \u0915\u0930 \u0930\u0939\u0947 \u0939\u0948\u0902?",
        "hu": "Mi volt\u00e1l?",
        "id": "Apa yang kamu bangun?",
        "ga": "Cad a bh\u00ed t\u00fa suas go dt\u00ed?",
        "it": "Cosa hai combinato?",
        "ja": "\u3042\u306a\u305f\u6b21\u7b2c\u3067\u3059\u3002?",
        "ko": "\ub2f9\uc2e0\uc740 \ubb34\uc5c7\uc744\uae4c\uc9c0?",
        "fa": "\u062a\u0627 \u0628\u0647 \u062d\u0627\u0644 \u0686\u0647 \u0628\u0648\u062f\u0647 \u0627\u06cc\u062f\u061f?",
        "pl": "Co to by\u0142o?",
        "pt": "O que andaste a tramar?",
        "ru": "\u0427\u0442\u043e \u0442\u044b \u0437\u0430\u0434\u0443\u043c\u0430\u043b?",
        "sk": "Na \u010do ste boli?",
        "es": "\u00bfQu\u00e9 has estado haciendo?",
        "sv": "Vad har du varit upp till?",
        "th": "\u0e08\u0e30\u0e17\u0e4d\u0e32\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e07\u0e44\u0e23?",
        "tr": "Ne oldun?",
        "uk": "\u0429\u043e \u0442\u0438 \u0431\u0443\u0432?"
      }
    },
    {
      "id": 73,
      "translations": {
        "en": "It\u2019s been a while.",
        "ar": "\u0644\u0642\u062f \u0645\u0631\u062a \u0641\u062a\u0631\u0629.",
        "az": "Bir vaxt olmu\u015fdur.",
        "ca": "Fa temps.",
        "zh": "\u5b83\u662f\u4e00\u65f6\u3002.",
        "cs": "Je to chv\u00edli.",
        "da": "Det har v\u00e6ret et stykke tid.",
        "nl": "Dat is lang geleden.",
        "eo": "Tio estis iom da tempo.",
        "fi": "Se on ollut jonkin aikaa.",
        "fr": "\u00c7a fait un moment.",
        "de": "Es ist eine Weile her.",
        "el": "\u0389\u03c4\u03b1\u03bd \u03bb\u03af\u03b3\u03bf.",
        "he": "\u05d6\u05d4 \u05d4\u05d9\u05d4 \u05d6\u05de\u05df.",
        "hi": "\u092f\u0939 \u0925\u094b\u0921\u093c\u0940 \u0926\u0947\u0930 \u0939\u094b \u091a\u0941\u0915\u0940 \u0939\u0948\u0964.",
        "hu": "Ez egy id\u0151 volt.",
        "id": "Sudah saat ini.",
        "ga": "T\u00e1 s\u00e9 ar feadh tamaill.",
        "it": "\u00c8 passato un po\u2019 di tempo.",
        "ja": "\u4e45\u3057\u3076\u308a\u3067\u3059\u3002.",
        "ko": "\uadf8\uac83\uc740 \uc7a0\uc2dc.",
        "fa": "\u0645\u062f\u062a\u06cc \u0628\u0648\u062f\u0647 \u0627\u0633\u062a.",
        "pl": "To troch\u0119.",
        "pt": "J\u00e1 passou algum tempo.",
        "ru": "\u0414\u0430\u0432\u043d\u043e \u043d\u0435 \u0432\u0438\u0434\u0435\u043b\u0438\u0441\u044c.",
        "sk": "U\u017e to bolo.",
        "es": "Ha pasado un tiempo.",
        "sv": "Det har varit ett tag.",
        "th": "\u0e21\u0e31\u0e19\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e43\u0e19\u0e02\u0e13\u0e30\u0e17\u0e35\u0e48.",
        "tr": "Bir s\u00fcre oldu.",
        "uk": "\u0412 \u0442\u043e\u0439 \u0436\u0435 \u0447\u0430\u0441."
      }
    },
    {
      "id": 74,
      "translations": {
        "en": "It\u2019s nice to see you again.",
        "ar": "\u0648\u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0645\u064a\u0644 \u0623\u0646 \u0623\u0631\u0627\u0643 \u0645\u0631\u0629 \u0623\u062e\u0631\u0649.",
        "az": "Yeni sizi g\u00f6rm\u0259k \u00fc\u00e7\u00fcn g\u00f6z\u0259ldir.",
        "ca": "Molt recomanable.",
        "zh": "\u770b\u5230\u4f60\u4eec\u518d\u4e00\u6b21\u662f\u6b63\u786e\u7684\u3002.",
        "cs": "Je to hezk\u00e9, abyste se znovu vid\u011bli.",
        "da": "Det er rart at se dig igen.",
        "nl": "Leuk je weer te zien.",
        "eo": "Estas bone vidi vin denove.",
        "fi": "Kiva n\u00e4hd\u00e4 sinut taas.",
        "fr": "C\u2019est agr\u00e9able de vous revoir.",
        "de": "Sch\u00f6n, dich wiederzusehen.",
        "el": "\u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c9\u03c1\u03b1\u03af\u03bf \u03bd\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03b2\u03bb\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9\u03c2 \u03be\u03b1\u03bd\u03ac.",
        "he": "\u05e0\u05d7\u05de\u05d3 \u05dc\u05e8\u05d0\u05d5\u05ea \u05d0\u05d5\u05ea\u05da \u05e9\u05d5\u05d1.",
        "hi": "\u0906\u092a\u0915\u094b \u092b\u093f\u0930 \u0938\u0947 \u0926\u0947\u0916\u0928\u093e \u0905\u091a\u094d\u091b\u093e \u0939\u0948\u0964.",
        "hu": "J\u00f3 \u00fajra l\u00e1tni.",
        "id": "Ini bagus untuk melihat Anda lagi. Meme it.",
        "ga": "T\u00e1 s\u00e9 deas a fheiceann t\u00fa ar\u00eds.",
        "it": "\u00c8 bello rivederti.",
        "ja": "\u3082\u3046\u4e00\u5ea6\u898b\u3066\u307f\u308b\u3068\u3044\u3044\u3067\u3059\u306d\u3002.",
        "ko": "\ub2e4\uc2dc \ubcfc \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4.",
        "fa": "\u062e\u0648\u0628 \u0627\u0633\u062a \u06a9\u0647 \u062f\u0648\u0628\u0627\u0631\u0647 \u0634\u0645\u0627 \u0631\u0627 \u0628\u0628\u06cc\u0646\u06cc\u0645.",
        "pl": "Przyjmuje si\u0119 znowu.",
        "pt": "\u00c9 bom v\u00ea-lo novamente.",
        "ru": "\u041f\u0440\u0438\u044f\u0442\u043d\u043e \u0441\u043d\u043e\u0432\u0430 \u0442\u0435\u0431\u044f \u0432\u0438\u0434\u0435\u0442\u044c.",
        "sk": "Je to pekn\u00e9, \u017ee v\u00e1s znovu vidie\u0165.",
        "es": "Es bueno verte de nuevo.",
        "sv": "Det \u00e4r trevligt att se dig igen.",
        "th": "\u0e21\u0e31\u0e19\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e14\u0e35\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e14\u0e39\u0e2d\u0e35\u0e01\u0e04\u0e23\u0e31\u0e49\u0e07.",
        "tr": "Seni tekrar g\u00f6rmek g\u00fczel.",
        "uk": "\u041c\u0438 \u0440\u0430\u0434\u0456 \u0431\u0430\u0447\u0438\u0442\u0438 \u0432\u0430\u0441 \u0437\u043d\u043e\u0432\u0443."
      }
    },
    {
      "id": 75,
      "translations": {
        "en": "I\u2019m doing well, thanks for asking.",
        "ar": "\u0625\u0646\u0646\u064a \u0623\u0628\u0644\u064a \u062d\u0633\u0646\u0627\u060c \u0634\u0643\u0631\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0624\u0627\u0644\u064a.",
        "az": "M\u0259n yax\u015f\u0131 edir\u0259m, sor\u011fu \u00fc\u00e7\u00fcn.",
        "ca": "Gr\u00e0cies per demanar.",
        "zh": "\u7531\u4e8e\u6709\u4eba\u8981\u6c42,\u6211\u505a\u5f97\u5f88\u597d\u3002.",
        "cs": "D\u00edky za dotaz.",
        "da": "Jeg g\u00f8r godt, takket v\u00e6re at sp\u00f8rge.",
        "nl": "Ik doe het goed, bedankt voor het vragen.",
        "eo": "Mi bone fartas, dankon pro demandi.",
        "fi": "Teen hyvin, kiitos kysym\u00e4st\u00e4.",
        "fr": "Je vais bien, merci de demander.",
        "de": "Ich tue es gut, danke, dass ich gefragt habe.",
        "el": "\u039a\u03ac\u03bd\u03c9 \u03ba\u03b1\u03bb\u03ac, \u03b5\u03c5\u03c7\u03b1\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03ce \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c1\u03c9\u03c4\u03ae\u03c3\u03c9.",
        "he": "\u05d0\u05e0\u05d9 \u05e2\u05d5\u05e9\u05d4 \u05d8\u05d5\u05d1, \u05ea\u05d5\u05d3\u05d4 \u05e9\u05e9\u05d0\u05dc\u05ea.",
        "hi": "\u092e\u0948\u0902 \u0905\u091a\u094d\u091b\u0940 \u0924\u0930\u0939 \u0938\u0947 \u0915\u0930 \u0930\u0939\u093e \u0939\u0942\u0901, \u092a\u0942\u091b\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0927\u0928\u094d\u092f\u0935\u093e\u0926\u0964.",
        "hu": "J\u00f3l csin\u00e1lok, h\u00e1la a k\u00e9r\u00e9snek.",
        "id": "Saya melakukannya dengan baik, terima kasih untuk meminta.",
        "ga": "T\u00e1 m\u00e9 ag d\u00e9anamh go maith, go raibh maith agat as iarraidh.",
        "it": "Sto andando bene, grazie per aver chiesto.",
        "ja": "\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3057\u305f\u3002.",
        "ko": "\ub098\ub294 \uc798\ud558\uace0, \uc694\uccad \uc8fc\uc154\uc11c \uac10\uc0ac\ud569\ub2c8\ub2e4.",
        "fa": "\u0645\u0646 \u062e\u0648\u0628 \u06a9\u0627\u0631 \u0645\u06cc \u06a9\u0646\u0645\u060c \u0645\u0645\u0646\u0648\u0646 \u0627\u0632 \u067e\u0631\u0633\u06cc\u062f\u0646.",
        "pl": "Prosz\u0119 dobrze, dzi\u0119kuj\u0119.",
        "pt": "Estou indo bem, obrigado por perguntar.",
        "ru": "\u0423 \u043c\u0435\u043d\u044f \u0432\u0441\u0435 \u0445\u043e\u0440\u043e\u0448\u043e, \u0441\u043f\u0430\u0441\u0438\u0431\u043e, \u0447\u0442\u043e \u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0438\u043b.",
        "sk": "Rob\u00edm dobre, v\u010faka za dotaz.",
        "es": "Lo estoy haciendo bien, gracias por preguntar.",
        "sv": "Jag m\u00e5r bra, tack f\u00f6r att jag fr\u00e5gar.",
        "th": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e17\u0e4d\u0e32\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e07\u0e14\u0e35\u0e02\u0e2d\u0e1a\u0e04\u0e38\u0e13.",
        "tr": "\u0130yi yap\u0131yorum, sormak i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler.",
        "uk": "\u0414\u044f\u043a\u0443\u044e \u0437\u0430 \u0437\u0430\u043f\u0438\u0442."
      }
    },
    {
      "id": 76,
      "translations": {
        "en": "I\u2019m happy to see you.",
        "ar": "\u0648\u064a\u0633\u0639\u062f\u0646\u064a \u0623\u0646 \u0623\u0631\u0627\u0643.",
        "az": "Sizi g\u00f6rm\u0259k \u00fc\u00e7\u00fcn xo\u015fum.",
        "ca": "S\u00f3c feli\u00e7 de veure\u2019t.",
        "zh": "\u6211\u5f88\u9ad8\u5174\u770b\u5230\u4f60\u3002.",
        "cs": "Jsem r\u00e1da, \u017ee v\u00e1s uvid\u00ed.",
        "da": "Jeg er glad for at se dig.",
        "nl": "Ik ben blij je te zien.",
        "eo": "Mi \u011dojas vidi vin.",
        "fi": "Olen iloinen n\u00e4hdess\u00e4ni sinut.",
        "fr": "Je suis heureux de vous voir.",
        "de": "Ich freue mich, dich zu sehen.",
        "el": "\u0395\u03af\u03bc\u03b1\u03b9 \u03c7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03b5 \u03b2\u03bb\u03ad\u03c0\u03c9.",
        "he": "\u05d0\u05e0\u05d9 \u05e9\u05de\u05d7 \u05dc\u05e8\u05d0\u05d5\u05ea \u05d0\u05d5\u05ea\u05da.",
        "hi": "\u092e\u0948\u0902 \u0924\u0941\u092e\u094d\u0939\u0947\u0902 \u0926\u0947\u0916\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0916\u0941\u0936 \u0939\u0942\u0901\u0964.",
        "hu": "Boldog vagyok l\u00e1tni.",
        "id": "Saya senang melihat Anda. Meme it.",
        "ga": "T\u00e1 m\u00e9 s\u00e1sta a fheiceann t\u00fa.",
        "it": "Sono felice di vederti.",
        "ja": "\u304a\u554f\u3044\u5408\u308f\u305b.",
        "ko": "\ub098\ub294 \ub2f9\uc2e0\uc744\ubcf4\uace0 \ud589\ubcf5 \ud574\uc694.",
        "fa": "\u062e\u0648\u0634\u062d\u0627\u0644\u0645 \u06a9\u0647 \u0634\u0645\u0627 \u0631\u0627 \u0645\u06cc \u0628\u06cc\u0646\u0645.",
        "pl": "Jestem szcz\u0119\u015bliwy, by zobaczy\u0107.",
        "pt": "Estou feliz em v\u00ea-lo.",
        "ru": "\u042f \u0440\u0430\u0434 \u0442\u0435\u0431\u044f \u0432\u0438\u0434\u0435\u0442\u044c.",
        "sk": "Som r\u00e1d, \u017ee v\u00e1s vid\u00edm.",
        "es": "Me alegra verte.",
        "sv": "Jag \u00e4r glad att se dig.",
        "th": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e21\u0e35\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e14\u0e39.",
        "tr": "Seni g\u00f6rmekten mutluyum.",
        "uk": "\u042f \u0449\u0430\u0441\u043b\u0438\u0432\u0438\u0439 \u0431\u0430\u0447\u0438\u0442\u0438 \u0432\u0430\u0441."
      }
    },
    {
      "id": 77,
      "translations": {
        "en": "It\u2019s good to hear from you.",
        "ar": "\u0648\u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u064a\u062f \u0623\u0646 \u0646\u0633\u0645\u0639 \u0645\u0646\u0643\u0645.",
        "az": "Sizd\u0259n e\u015fitm\u0259k yax\u015f\u0131d\u0131r.",
        "ca": "\u00c9s bo escoltar-te.",
        "zh": "\u542c\u53d6\u4f60\u4eec\u7684\u610f\u89c1\u662f\u597d\u7684\u3002.",
        "cs": "Je dobr\u00e9 sly\u0161et od v\u00e1s.",
        "da": "Det er godt at h\u00f8re fra dig.",
        "nl": "Het is goed om van je te horen.",
        "eo": "Estas bone a\u016ddi de vi.",
        "fi": "On hyv\u00e4 kuulla sinusta.",
        "fr": "C\u2019est bon de vous entendre.",
        "de": "Es ist gut, von Ihnen zu h\u00f6ren.",
        "el": "\u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cc \u03bd\u03b1 \u03b1\u03ba\u03bf\u03cd\u03c4\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b5\u03c3\u03ac\u03c2.",
        "he": "\u05d8\u05d5\u05d1 \u05dc\u05e9\u05de\u05d5\u05e2 \u05de\u05de\u05da.",
        "hi": "\u0906\u092a\u0938\u0947 \u0938\u0941\u0928\u0928\u093e \u0905\u091a\u094d\u091b\u093e \u0939\u0948\u0964.",
        "hu": "J\u00f3 hallani t\u0151led.",
        "id": "Ini bagus untuk mendengar dari Anda. Meme it.",
        "ga": "T\u00e1 s\u00e9 go maith a chloiste\u00e1il uait.",
        "it": "\u00c8 bello sentire da voi.",
        "ja": "\u3042\u306a\u305f\u304b\u3089\u805e\u3044\u3066\u307f\u308b\u3068\u826f\u3044\u3067\u3059\u306d\u3002.",
        "ko": "\ub2f9\uc2e0\uc774 \ub4e3\uace0 \uc88b\ub2e4.",
        "fa": "\u062e\u0648\u0628 \u0627\u0633\u062a \u06a9\u0647 \u0627\u0632 \u0634\u0645\u0627 \u0628\u0634\u0646\u0648\u06cc\u062f.",
        "pl": "Jest to dobry s\u0142yszenie od was.",
        "pt": "\u00c9 bom ouvir de voc\u00ea.",
        "ru": "\u041f\u0440\u0438\u044f\u0442\u043d\u043e \u0441\u043b\u044b\u0448\u0430\u0442\u044c \u043e\u0442 \u0442\u0435\u0431\u044f.",
        "sk": "Je dobr\u00e9 od v\u00e1s po\u010du\u0165.",
        "es": "Es bueno escuchar de ti.",
        "sv": "Det \u00e4r bra att h\u00f6ra fr\u00e5n dig.",
        "th": "\u0e21\u0e31\u0e19\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e14\u0e35\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e44\u0e14\u0e49\u0e22\u0e34\u0e19\u0e08\u0e32\u0e01\u0e04\u0e38\u0e13.",
        "tr": "Sizden duymak iyi.",
        "uk": "\u0417 \u0432\u0430\u043c\u0438 \u0434\u043e\u0431\u0440\u0435 \u0447\u0443\u0442\u0438."
      }
    },
    {
      "id": 78,
      "translations": {
        "en": "I hope all is well with you.",
        "ar": "\u0623\u062a\u0645\u0646\u0649 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0643\u0644 \u0634\u064a\u0621 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0627 \u064a\u0631\u0627\u0645 \u0645\u0639\u0643.",
        "az": "M\u0259n b\u00fct\u00fcn sizinl\u0259 yax\u015f\u0131d\u0131r.",
        "ca": "Moltes gr\u00e0cies.",
        "zh": "\u6211\u5e0c\u671b\u5927\u5bb6\u4e0e\u4f60\u4e00\u6837\u3002.",
        "cs": "Douf\u00e1m, \u017ee v\u0161e je dob\u0159e s v\u00e1mi.",
        "da": "Jeg h\u00e5ber alt er godt med dig.",
        "nl": "Ik hoop dat alles goed met je is.",
        "eo": "Mi esperas ke \u0109io estas bone kun vi.",
        "fi": "Toivottavasti kaikki on hyvin kanssasi.",
        "fr": "J'esp\u00e8re que tout va bien avec toi.",
        "de": "Ich hoffe, alles ist gut mit dir.",
        "el": "\u0395\u03bb\u03c0\u03af\u03b6\u03c9 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03cc\u03bb\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03bb\u03ac \u03bc\u03b1\u03b6\u03af \u03c3\u03b1\u03c2.",
        "he": "\u05d0\u05e0\u05d9 \u05de\u05e7\u05d5\u05d5\u05d4 \u05e9\u05db\u05d5\u05dc\u05dd \u05d8\u05d5\u05d1\u05d9\u05dd \u05d0\u05d9\u05ea\u05da.",
        "hi": "\u092e\u0941\u091d\u0947 \u0906\u0936\u093e \u0939\u0948 \u0915\u093f \u0938\u092c \u0906\u092a\u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925 \u0905\u091a\u094d\u091b\u093e \u0939\u0948\u0964.",
        "hu": "Rem\u00e9lem, minden j\u00f3l van veled.",
        "id": "Saya berharap semua baik dengan Anda. Meme it.",
        "ga": "T\u00e1 s\u00fail agam go l\u00e9ir go maith leat.",
        "it": "Spero che tutto vada bene con te.",
        "ja": "\u304a\u554f\u3044\u5408\u308f\u305b.",
        "ko": "\ub098\ub294 \ub2f9\uc2e0\uc744 \uc798 \ud76c\ub9dd\ud55c\ub2e4.",
        "fa": "\u0627\u0645\u06cc\u062f\u0648\u0627\u0631\u0645 \u0647\u0645\u0647 \u0686\u06cc\u0632 \u0628\u0627 \u0634\u0645\u0627 \u062e\u0648\u0628 \u0628\u0627\u0634\u062f.",
        "pl": "Mam nadziej\u0119, \u017ce wszystko jest dobrze z nimi.",
        "pt": "Espero que esteja tudo bem contigo.",
        "ru": "\u041d\u0430\u0434\u0435\u044e\u0441\u044c, \u0441 \u0442\u043e\u0431\u043e\u0439 \u0432\u0441\u0435 \u0445\u043e\u0440\u043e\u0448\u043e.",
        "sk": "D\u00fafam, \u017ee v\u0161etko je dobre s vami.",
        "es": "Espero que todo est\u00e9 bien contigo.",
        "sv": "Hoppas allt \u00e4r bra med dig.",
        "th": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e2b\u0e27\u0e31\u0e07\u0e27\u0e48\u0e32\u0e17\u0e38\u0e01\u0e04\u0e19\u0e14\u0e35\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e04\u0e38\u0e13.",
        "tr": "Umar\u0131m hepiniz seninle iyi.",
        "uk": "\u042f \u0441\u043f\u043e\u0434\u0456\u0432\u0430\u044e\u0441\u044f \u0432\u0441\u0435 \u0434\u043e\u0431\u0440\u0435 \u0437 \u0432\u0430\u043c\u0438."
      }
    },
    {
      "id": 79,
      "translations": {
        "en": "Can I help you with something?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u064a \u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u062a\u0643 \u0628\u0634\u064a\u0621\u061f?",
        "az": "Bir \u015fey il\u0259 k\u00f6m\u0259k ed\u0259 bil\u0259rmi?",
        "ca": "Puc ajudar-te?",
        "zh": "\u6211\u80fd\u5426\u5e2e\u52a9\u4f60\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48?",
        "cs": "Mohu pomoci s n\u011b\u010d\u00edm?",
        "da": "Kan jeg hj\u00e6lpe dig med noget?",
        "nl": "Kan ik je ergens mee helpen?",
        "eo": "\u0108u mi povas helpi vin kun io?",
        "fi": "Voinko auttaa sinua johonkin?",
        "fr": "Je peux vous aider ?",
        "de": "Kann ich Ihnen helfen?",
        "el": "\u039c\u03c0\u03bf\u03c1\u03ce \u03bd\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b2\u03bf\u03b7\u03b8\u03ae\u03c3\u03c9 \u03bc\u03b5 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9?",
        "he": "\u05d0\u05e0\u05d9 \u05d9\u05db\u05d5\u05dc \u05dc\u05e2\u05d6\u05d5\u05e8 \u05dc\u05da \u05d1\u05de\u05e9\u05d4\u05d5?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u092e\u0948\u0902 \u0906\u092a\u0915\u0940 \u092e\u0926\u0926 \u0915\u0930 \u0938\u0915\u0924\u093e \u0939\u0942\u0901?",
        "hu": "Seg\u00edthetek valamivel?",
        "id": "Dapatkah saya membantu Anda dengan sesuatu?",
        "ga": "An f\u00e9idir liom cabhr\u00fa leat le rud \u00e9igin?",
        "it": "Posso aiutarla?",
        "ja": "\u304a\u554f\u3044\u5408\u308f\u305b?",
        "ko": "\ubb54\uac00\ub97c \ub3c4\uc640 \uc904 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0622\u06cc\u0627 \u0645\u06cc \u062a\u0648\u0627\u0646\u0645 \u0628\u0627 \u0686\u06cc\u0632\u06cc \u0628\u0647 \u0634\u0645\u0627 \u06a9\u0645\u06a9 \u06a9\u0646\u0645\u061f?",
        "pl": "Czy mog\u0119 pom\u00f3c?",
        "pt": "Posso ajud\u00e1-lo com alguma coisa?",
        "ru": "\u0427\u0435\u043c \u043c\u043e\u0433\u0443 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0447\u044c?",
        "sk": "M\u00f4\u017eem v\u00e1m nie\u010do pom\u00f4c\u0165?",
        "es": "\u00bfPuedo ayudarte con algo?",
        "sv": "Kan jag hj\u00e4lpa dig med n\u00e5got?",
        "th": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e08\u0e30\u0e0a\u0e48\u0e27\u0e22\u0e04\u0e38\u0e13\u0e14\u0e49\u0e27\u0e22\u0e1a\u0e32\u0e07\u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e1a\u0e32\u0e07\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e07?",
        "tr": "Size bir \u015feyle yard\u0131m edebilir miyim?",
        "uk": "\u0427\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0443 \u044f \u0434\u043e\u043f\u043e\u043c\u043e\u0433\u0442\u0438 \u0432\u0430\u043c \u0437 \u0447\u0438\u043c\u043e\u0441\u044c?"
      }
    },
    {
      "id": 80,
      "translations": {
        "en": "Do you need any assistance?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u062a\u062d\u062a\u0627\u062c \u0623\u064a \u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629\u061f?",
        "az": "He\u00e7 bir yard\u0131m laz\u0131md\u0131r?",
        "ca": "Necessites assist\u00e8ncia?",
        "zh": "\u4f60\u4eec\u662f\u5426\u9700\u8981\u4efb\u4f55\u63f4\u52a9?",
        "cs": "Pot\u0159ebujete pomoc?",
        "da": "Har du brug for hj\u00e6lp?",
        "nl": "Heb je hulp nodig?",
        "eo": "\u0108u vi bezonas helpon?",
        "fi": "Tarvitsetko apua?",
        "fr": "Vous avez besoin d'aide ?",
        "de": "Brauchen Sie Hilfe?",
        "el": "\u03a7\u03c1\u03b5\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03b5 \u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b1\u03b4\u03ae\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5 \u03b2\u03bf\u03ae\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1?",
        "he": "\u05d0\u05ea\u05d4 \u05e6\u05e8\u05d9\u05da \u05e2\u05d6\u05e8\u05d4?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u0906\u092a\u0915\u094b \u0915\u094b\u0908 \u0938\u0939\u093e\u092f\u0924\u093e \u0915\u0940 \u0906\u0935\u0936\u094d\u092f\u0915\u0924\u093e \u0939\u0948?",
        "hu": "Sz\u00fcks\u00e9ge van b\u00e1rmilyen seg\u00edts\u00e9gre?",
        "id": "Apakah Anda memerlukan bantuan?",
        "ga": "An dteasta\u00edonn aon ch\u00fanamh uait?",
        "it": "Ti serve aiuto?",
        "ja": "\u3069\u3093\u306a\u652f\u63f4\u304c\u5fc5\u8981\u3067\u3059\u304b?",
        "ko": "\ub3c4\uc6c0\uc774 \ud544\uc694\ud558\uc2ed\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0622\u06cc\u0627 \u0628\u0647 \u06a9\u0645\u06a9 \u0646\u06cc\u0627\u0632 \u062f\u0627\u0631\u06cc\u062f\u061f?",
        "pl": "Czy potrzebuje pomocy?",
        "pt": "Precisas de ajuda?",
        "ru": "\u0412\u0430\u043c \u043d\u0443\u0436\u043d\u0430 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c?",
        "sk": "Potrebujete pomoc?",
        "es": "\u00bfNecesitas ayuda?",
        "sv": "Beh\u00f6ver du hj\u00e4lp?",
        "th": "\u0e04\u0e38\u0e13\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e0a\u0e48\u0e27\u0e22\u0e40\u0e2b\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e43\u0e14 \u0e46?",
        "tr": "Herhangi bir yard\u0131ma ihtiyac\u0131n\u0131z var m\u0131?",
        "uk": "\u0427\u0438 \u043f\u043e\u0442\u0440\u0456\u0431\u043d\u0430 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043c\u043e\u0433\u0430?"
      }
    },
    {
      "id": 81,
      "translations": {
        "en": "Would it be possible to schedule an appointment with the manager tomorrow afternoon?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0645\u0643\u0646 \u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0645\u0648\u0639\u062f \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0631 \u0628\u0639\u062f \u0638\u0647\u0631 \u0627\u0644\u063a\u062f\u061f?",
        "az": "Yanvar\u0131n meneceri il\u0259 m\u00fcraci\u0259t etm\u0259k m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr?",
        "ca": "Dem\u00e0 a la tarda es pot demanar cita amb el gerent?",
        "zh": "\u660e\u5929\u4e0b\u5348\u80fd\u5426\u5b89\u6392\u4e0e\u7ba1\u7406\u4eba\u5458\u7684\u4efb\u547d?",
        "cs": "Napl\u00e1nujte si sch\u016fzku s spr\u00e1vcem z\u00edtra?",
        "da": "Vil det v\u00e6re muligt at planl\u00e6gge en aftale med manageren i morgen eftermiddag?",
        "nl": "Zou het mogelijk zijn om morgenmiddag een afspraak met de manager te plannen?",
        "eo": "\u0108u eblas plani rendevuon kun la mana\u011dero morga\u016d posttagmeze?",
        "fi": "Olisiko mahdollista j\u00e4rjest\u00e4\u00e4 tapaaminen toimitusjohtajan kanssa huomenna?",
        "fr": "Serait-il possible d'organiser un rendez-vous avec le manager demain apr\u00e8s-midi ?",
        "de": "K\u00f6nnte es m\u00f6glich sein, morgen Nachmittag einen Termin mit dem Manager zu vereinbaren?",
        "el": "\u0398\u03b1 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03c4\u03cc\u03bd \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b5\u03af \u03c1\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5\u03b2\u03bf\u03cd \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae \u03b1\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03c4\u03bf \u03b1\u03c0\u03cc\u03b3\u03b5\u03c5\u03bc\u03b1?",
        "he": "\u05d4\u05d0\u05dd \u05e0\u05d9\u05ea\u05df \u05dc\u05e7\u05d1\u05d5\u05e2 \u05e4\u05d2\u05d9\u05e9\u05d4 \u05e2\u05dd \u05d4\u05de\u05e0\u05d4\u05dc \u05de\u05d7\u05e8 \u05d0\u05d7\u05e8 \u05d4\u05e6\u05d4\u05e8\u05d9\u05d9\u05dd?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u092f\u0939 \u0938\u0902\u092d\u0935 \u0939\u094b \u0938\u0915\u0924\u093e \u0939\u0948 \u0915\u093f \u092d\u0935\u093f\u0937\u094d\u092f \u092e\u0947\u0902 \u092a\u094d\u0930\u092c\u0902\u0927\u0915 \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925 \u0928\u093f\u092f\u0941\u0915\u094d\u0924\u093f \u0928\u093f\u0930\u094d\u0927\u093e\u0930\u093f\u0924 \u0915\u0940 \u091c\u093e\u090f?",
        "hu": "Lehets\u00e9ges lenne egy tal\u00e1lkoz\u00f3t \u00fctemezni a menedzserrel holnap d\u00e9lut\u00e1n?",
        "id": "Apakah mungkin untuk menjadwalkan janji temu dengan manajer besok sore?",
        "ga": "Ar mhaith leat coinne a sceideal\u00fa leis an mbainisteoir tr\u00e1thn\u00f3na am\u00e1rach?",
        "it": "Sarebbe possibile fissare un appuntamento con il direttore domani pomeriggio?",
        "ja": "\u660e\u65e5\u306e\u5348\u5f8c\u306b\u30de\u30cd\u30fc\u30b8\u30e3\u30fc\u306b\u4e88\u5b9a\u3092\u4e88\u5b9a\u3067\u304d\u307e\u3059\u304b?",
        "ko": "\ub0b4\uc77c \uad00\ub9ac\uc790\uc640\uc758 \uc57d\uc18d\uc744 \uc608\uc57d \ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0622\u06cc\u0627 \u0645\u0645\u06a9\u0646 \u0627\u0633\u062a \u0641\u0631\u062f\u0627 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0632 \u0638\u0647\u0631 \u0628\u0627 \u0645\u062f\u06cc\u0631 \u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u0647 \u0631\u06cc\u0632\u06cc \u06a9\u0646\u06cc\u062f\u061f?",
        "pl": "Czy mo\u017ce by\u0107 to mo\u017cliwe, aby oczekiwa\u0107 na prac\u0119 trenera jutro po po\u0142udniu?",
        "pt": "Ser\u00e1 poss\u00edvel agendar uma consulta com o gerente amanh\u00e3 \u00e0 tarde?",
        "ru": "\u041c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043b\u0438 \u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u0442\u044c \u0432\u0441\u0442\u0440\u0435\u0447\u0443 \u0441 \u043c\u0435\u043d\u0435\u0434\u0436\u0435\u0440\u043e\u043c \u0437\u0430\u0432\u0442\u0440\u0430 \u0434\u043d\u0435\u043c?",
        "sk": "Mohli by ste napl\u00e1nova\u0165 sch\u00f4dzku s mana\u017e\u00e9rom zajtra popoludn\u00ed?",
        "es": "\u00bfPodr\u00eda programar una cita con el gerente ma\u00f1ana por la tarde?",
        "sv": "Skulle det vara m\u00f6jligt att schemal\u00e4gga ett m\u00f6te med chefen i morgon eftermiddag?",
        "th": "\u0e21\u0e31\u0e19\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e44\u0e1b\u0e44\u0e14\u0e49\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e04\u0e4d\u0e32\u0e19\u0e27\u0e13\u0e01\u0e32\u0e23\u0e19\u0e31\u0e14\u0e2b\u0e21\u0e32\u0e22\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e08\u0e31\u0e14\u0e01\u0e32\u0e23 \u0e0a\u0e48\u0e27\u0e07\u0e1a\u0e48\u0e32\u0e22?",
        "tr": "Yar\u0131n \u00f6\u011fleden sonra y\u00f6netici ile randevu almak m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?",
        "uk": "\u0427\u0438 \u043c\u043e\u0436\u043d\u0430 \u0437\u0430\u043c\u043e\u0432\u0438\u0442\u0438 \u0437\u0443\u0441\u0442\u0440\u0456\u0447 \u0437 \u043c\u0435\u043d\u0435\u0434\u0436\u0435\u0440\u043e\u043c \u0437\u0430\u0432\u0442\u0440\u0430 \u0432\u0432\u0435\u0447\u0435\u0440\u0456?"
      }
    },
    {
      "id": 82,
      "translations": {
        "en": "Do you have any other questions or concerns?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u0644\u062f\u064a\u0643 \u0623\u064a \u0623\u0633\u0626\u0644\u0629 \u0623\u0648 \u0645\u062e\u0627\u0648\u0641 \u0623\u062e\u0631\u0649\u061f?",
        "az": "He\u00e7 bir dig\u0259r suallar v\u0259 ya narahatlar\u0131n\u0131z var?",
        "ca": "Tens dubtes?",
        "zh": "\u60a8\u662f\u5426\u6709\u4efb\u4f55\u5176\u4ed6\u95ee\u9898\u6216\u5173\u5207?",
        "cs": "M\u00e1te n\u011bjak\u00e9 dotazy nebo obavy?",
        "da": "Har du andre sp\u00f8rgsm\u00e5l eller bekymringer?",
        "nl": "Heb je nog andere vragen of zorgen?",
        "eo": "\u0108u vi havas demandojn a\u016d zorgojn?",
        "fi": "Onko sinulla muita kysymyksi\u00e4 tai huolia?",
        "fr": "Avez-vous d'autres questions ou pr\u00e9occupations?",
        "de": "Haben Sie andere Fragen oder Bedenken?",
        "el": "\u0388\u03c7\u03b5\u03c4\u03b5 \u03ac\u03bb\u03bb\u03b1 \u03b5\u03c1\u03c9\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03ae \u03b1\u03bd\u03b7\u03c3\u03c5\u03c7\u03af\u03b5\u03c2?",
        "he": "\u05d9\u05e9 \u05dc\u05da \u05e9\u05d0\u05dc\u05d5\u05ea \u05d0\u05d5 \u05d7\u05e9\u05e9\u05d5\u05ea \u05d0\u05d7\u05e8\u05d9\u05dd?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u0906\u092a\u0915\u0947 \u092a\u093e\u0938 \u0915\u094b\u0908 \u0905\u0928\u094d\u092f \u092a\u094d\u0930\u0936\u094d\u0928 \u092f\u093e \u091a\u093f\u0902\u0924\u093e \u0939\u0948?",
        "hu": "Van m\u00e1s k\u00e9rd\u00e9se vagy agg\u00e1lyai?",
        "id": "Apakah Anda memiliki pertanyaan atau kekhawatiran lain?",
        "ga": "An bhfuil aon cheisteanna n\u00f3 imn\u00ed eile agat?",
        "it": "Hai altre domande o dubbi?",
        "ja": "\u305d\u306e\u4ed6\u306e\u8cea\u554f\u3084\u554f\u984c\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u304b?",
        "ko": "\ub2e4\ub978 \uc9c8\ubb38\uc774\ub098 \uc6b0\ub824\uac00 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0633\u0648\u0627\u0644 \u06cc\u0627 \u0646\u06af\u0631\u0627\u0646\u06cc \u062f\u06cc\u06af\u0631\u06cc \u062f\u0627\u0631\u06cc\u062f\u061f?",
        "pl": "Czy mamy inne pytania lub obawy?",
        "pt": "Tem outras perguntas ou preocupa\u00e7\u00f5es?",
        "ru": "\u0423 \u0432\u0430\u0441 \u0435\u0441\u0442\u044c \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0435 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u044b \u0438\u043b\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u044b?",
        "sk": "M\u00e1te nejak\u00e9 \u010fal\u0161ie ot\u00e1zky alebo obavy?",
        "es": "\u00bfTiene alguna otra pregunta o preocupaci\u00f3n?",
        "sv": "Har du n\u00e5gra andra fr\u00e5gor eller problem?",
        "th": "\u0e04\u0e38\u0e13\u0e21\u0e35\u0e04\u0e4d\u0e32\u0e16\u0e32\u0e21\u0e2d\u0e37\u0e48\u0e19 \u0e46 \u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e01\u0e31\u0e07\u0e27\u0e25?",
        "tr": "Ba\u015fka bir sorunuz veya endi\u015feniz var m\u0131?",
        "uk": "\u0427\u0438 \u0454 \u0443 \u0432\u0430\u0441 \u0456\u043d\u0448\u0456 \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u043d\u044f?"
      }
    },
    {
      "id": 83,
      "translations": {
        "en": "I want to get more information about this product before deciding.",
        "ar": "\u0623\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0639\u0646 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c \u0642\u0628\u0644 \u0627\u062a\u062e\u0627\u0630 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0627\u0631.",
        "az": "Bu m\u0259hsul haqq\u0131nda daha m\u0259lumat almaq ist\u0259yir\u0259m.",
        "ca": "Vull obtenir m\u00e9s informaci\u00f3 sobre aquest producte abans de decidir-lo.",
        "zh": "\u5728\u4f5c\u51fa\u51b3\u5b9a\u4e4b\u524d,\u6211\u60f3\u83b7\u5f97\u66f4\u591a\u6709\u5173\u8fd9\u4e00\u4ea7\u54c1\u7684\u4fe1\u606f\u3002.",
        "cs": "Chci z\u00edskat v\u00edce informac\u00ed o tomto produktu p\u0159ed rozhodnut\u00edm.",
        "da": "Jeg \u00f8nsker at f\u00e5 mere information om dette produkt, f\u00f8r jeg beslutter.",
        "nl": "Ik wil meer informatie over dit product hebben voor ik besluit.",
        "eo": "Mi volas akiri pli da informoj pri \u0109i tiu produkto anta\u016d decidi.",
        "fi": "Haluan saada lis\u00e4tietoa tuotteesta ennen p\u00e4\u00e4t\u00f6ksen tekemist\u00e4.",
        "fr": "Je veux obtenir plus d'informations sur ce produit avant de d\u00e9cider.",
        "de": "Ich m\u00f6chte mehr Informationen \u00fcber dieses Produkt erhalten, bevor Sie entscheiden.",
        "el": "\u0398\u03ad\u03bb\u03c9 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03c1\u03c9 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd \u03c0\u03c1\u03b9\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc\u03c6\u03b1\u03c3\u03b7.",
        "he": "\u05d0\u05e0\u05d9 \u05e8\u05d5\u05e6\u05d4 \u05dc\u05e7\u05d1\u05dc \u05de\u05d9\u05d3\u05e2 \u05e0\u05d5\u05e1\u05e3 \u05e2\u05dc \u05d4\u05de\u05d5\u05e6\u05e8 \u05dc\u05e4\u05e0\u05d9 \u05e9\u05ea\u05d7\u05dc\u05d9\u05d8.",
        "hi": "\u092e\u0948\u0902 \u0928\u093f\u0930\u094d\u0923\u092f \u0932\u0947\u0928\u0947 \u0938\u0947 \u092a\u0939\u0932\u0947 \u0907\u0938 \u0909\u0924\u094d\u092a\u093e\u0926 \u0915\u0947 \u092c\u093e\u0930\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u0905\u0927\u093f\u0915 \u091c\u093e\u0928\u0915\u093e\u0930\u0940 \u092a\u094d\u0930\u093e\u092a\u094d\u0924 \u0915\u0930\u0928\u093e \u091a\u093e\u0939\u0924\u093e \u0939\u0942\u0902\u0964.",
        "hu": "T\u00f6bb inform\u00e1ci\u00f3t akarok szerezni err\u0151l a term\u00e9kr\u0151l, miel\u0151tt eld\u00f6nten\u00e9k.",
        "id": "Saya ingin mendapatkan informasi lebih lanjut tentang produk ini sebelum memutuskan.",
        "ga": "Ba mhaith liom tuilleadh eolais a fh\u00e1il faoin t\u00e1irge seo sula nd\u00e9antar cinneadh.",
        "it": "Voglio ottenere maggiori informazioni su questo prodotto prima di decidere.",
        "ja": "\u6c7a\u5b9a\u3059\u308b\u524d\u306b\u3001\u3053\u306e\u88fd\u54c1\u306b\u95a2\u3059\u308b\u8a73\u7d30\u60c5\u5831\u3092\u5165\u624b\u3057\u305f\u3044\u3002.",
        "ko": "\uc774 \uc81c\ud488\uc5d0 \ub300\ud55c \ub354 \ub9ce\uc740 \uc815\ubcf4\ub97c \uc5bb\uc73c\ub824\uba74 \uacb0\uc815\ud558\uae30 \uc804\uc5d0.",
        "fa": "\u0645\u0646 \u0645\u06cc \u062e\u0648\u0627\u0647\u0645 \u0627\u0637\u0644\u0627\u0639\u0627\u062a \u0628\u06cc\u0634\u062a\u0631\u06cc \u062f\u0631 \u0645\u0648\u0631\u062f \u0627\u06cc\u0646 \u0645\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0632 \u062a\u0635\u0645\u06cc\u0645 \u06af\u06cc\u0631\u06cc \u062f\u0631\u06cc\u0627\u0641\u062a \u06a9\u0646\u0645.",
        "pl": "Chc\u0119 uzyska\u0107 wi\u0119cej informacji o tym produktie przed podj\u0119ciem decyzji.",
        "pt": "Quero obter mais informa\u00e7\u00f5es sobre este produto antes de decidir.",
        "ru": "\u042f \u0445\u043e\u0447\u0443 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0442\u044c \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0435, \u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0435 \u0447\u0435\u043c \u043f\u0440\u0438\u043d\u044f\u0442\u044c \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435.",
        "sk": "Chcem z\u00edska\u0165 viac inform\u00e1ci\u00ed o tomto produkte pred rozhodnut\u00edm.",
        "es": "Quiero obtener m\u00e1s informaci\u00f3n sobre este producto antes de decidir.",
        "sv": "Jag vill f\u00e5 mer information om denna produkt innan jag best\u00e4mmer mig.",
        "th": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e40\u0e1e\u0e34\u0e48\u0e21\u0e40\u0e15\u0e34\u0e21\u0e40\u0e01\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e1c\u0e25\u0e34\u0e15\u0e20\u0e31\u0e13\u0e11\u0e4c\u0e19\u0e35\u0e49\u0e01\u0e48\u0e2d\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e15\u0e31\u0e14\u0e2a\u0e34\u0e19\u0e43\u0e08.",
        "tr": "Karar vermeden \u00f6nce bu \u00fcr\u00fcn hakk\u0131nda daha fazla bilgi almak istiyorum.",
        "uk": "\u042f \u0445\u043e\u0447\u0443 \u043e\u0442\u0440\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438 \u0431\u0456\u043b\u044c\u0448 \u0434\u0435\u0442\u0430\u043b\u044c\u043d\u0443 \u0456\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0456\u044e \u043f\u0440\u043e \u0446\u0435\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434 \u043f\u0440\u0438\u0439\u043d\u044f\u0442\u0442\u044f\u043c."
      }
    },
    {
      "id": 84,
      "translations": {
        "en": "Are there any discounts available on this item?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0623\u064a \u062e\u0635\u0645 \u0645\u062a\u0627\u062d \u0639\u0644\u0649 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0628\u0646\u062f\u061f?",
        "az": "Bu maddd\u0259 m\u00f6vcud olan he\u00e7 bir endirim var?",
        "ca": "Hi ha descomptes en aquest article?",
        "zh": "\u6b64\u9879\u76ee\u662f\u5426\u6709\u6298\u6263?",
        "cs": "Existuj\u00ed n\u011bjak\u00e9 slevy na tuto polo\u017eku?",
        "da": "Er der nogen rabat p\u00e5 denne vare?",
        "nl": "Zijn er kortingen beschikbaar op dit item?",
        "eo": "\u0108u ekzistas iuj rabatoj haveblaj sur \u0109i tiu objekto?",
        "fi": "Onko alennuksia saatavilla t\u00e4ss\u00e4 kohteessa?",
        "fr": "Y a-t-il des rabais disponibles sur cet article?",
        "de": "Gibt es Rabatte auf diesen Artikel?",
        "el": "\u03a5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03b5\u03ba\u03c0\u03c4\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b8\u03ad\u03c3\u03b9\u03bc\u03b5\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03bf?",
        "he": "\u05d4\u05d0\u05dd \u05d9\u05e9 \u05d4\u05e0\u05d7\u05d5\u05ea \u05d4\u05d6\u05de\u05d9\u05e0\u05d5\u05ea \u05e2\u05dc \u05e4\u05e8\u05d9\u05d8 \u05d6\u05d4?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u0907\u0938 \u092e\u0926 \u092a\u0930 \u0915\u094b\u0908 \u091b\u0942\u091f \u0909\u092a\u0932\u092c\u094d\u0927 \u0939\u0948?",
        "hu": "Vannak-e kedvezm\u00e9nyek ezen a ponton?",
        "id": "Apakah ada diskon yang tersedia pada item ini?",
        "ga": "An bhfuil aon lascain\u00ed ar f\u00e1il ar an m\u00edr seo?",
        "it": "Ci sono sconti disponibili su questo articolo?",
        "ja": "\u5272\u5f15\u306f\u3042\u308a\u307e\u3059\u304b?",
        "ko": "\uc774 \ud56d\ubaa9\uc5d0 \uc5b4\ub5a4 \ud560\uc778\uc774 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0622\u06cc\u0627 \u062a\u062e\u0641\u06cc\u0641 \u062f\u0631 \u0627\u06cc\u0646 \u0645\u0648\u0631\u062f \u0648\u062c\u0648\u062f \u062f\u0627\u0631\u062f\u061f?",
        "pl": "Nie ma \u017cadnych zniszcze\u0144 na tym stanowisku?",
        "pt": "H\u00e1 algum desconto dispon\u00edvel neste item?",
        "ru": "\u0415\u0441\u0442\u044c \u043b\u0438 \u043a\u0430\u043a\u0438\u0435-\u043b\u0438\u0431\u043e \u0441\u043a\u0438\u0434\u043a\u0438 \u043d\u0430 \u044d\u0442\u043e\u0442 \u043f\u0443\u043d\u043a\u0442?",
        "sk": "S\u00fa k dispoz\u00edcii nejak\u00e9 z\u013eavy na t\u00fato polo\u017eku?",
        "es": "\u00bfHay descuentos disponibles en este art\u00edculo?",
        "sv": "Finns det n\u00e5gra rabatter tillg\u00e4ngliga p\u00e5 detta objekt?",
        "th": "\u0e21\u0e35\u0e2a\u0e48\u0e27\u0e19\u0e25\u0e14\u0e43\u0e14\u0e46?",
        "tr": "Bu \u00f6\u011fede mevcut herhangi bir indirim var m\u0131?",
        "uk": "\u0427\u0438 \u0456\u0441\u043d\u0443\u044e\u0442\u044c \u0431\u0443\u0434\u044c-\u044f\u043a\u0456 \u0437\u043d\u0438\u0436\u043a\u0438 \u043d\u0430 \u0446\u0435\u0439 \u0442\u043e\u0432\u0430\u0440?"
      }
    },
    {
      "id": 85,
      "translations": {
        "en": "Could we go over the details of the contract again?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u0646\u0631\u0627\u062c\u0639 \u062a\u0641\u0627\u0635\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0642\u062f \u0645\u0631\u0629 \u0623\u062e\u0631\u0649\u061f?",
        "az": "Yeni m\u00fcqavil\u0259sin m\u0259lumatlar\u0131na q\u0259bul edirik?",
        "ca": "Es poden tornar les dades del contracte?",
        "zh": "\u6211\u4eec\u80fd\u5426\u518d\u6b21\u8ba8\u8bba\u5408\u540c\u7684\u7ec6\u8282?",
        "cs": "Mohli bychom znovu uzav\u0159\u00edt podrobnosti o smlouv\u011b?",
        "da": "Kunne vi g\u00e5 over detaljerne i kontrakten igen?",
        "nl": "Kunnen we de details van het contract nog eens doornemen?",
        "eo": "\u0108u ni povas denove iri al la detaloj de la kontrakto?",
        "fi": "Voisimmeko jatkaa sopimuksen yksityiskohtia?",
        "fr": "On pourrait revoir les d\u00e9tails du contrat ?",
        "de": "K\u00f6nnten wir die Einzelheiten des Vertrages noch einmal \u00fcberpr\u00fcfen?",
        "el": "\u0398\u03b1 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03c3\u03b1\u03bc\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c7\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03be\u03b1\u03bd\u03ac \u03c4\u03b9\u03c2 \u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2?",
        "he": "\u05d4\u05d0\u05dd \u05e0\u05d5\u05db\u05dc \u05dc\u05e2\u05d1\u05d5\u05e8 \u05e9\u05d5\u05d1 \u05d0\u05ea \u05e4\u05e8\u05d8\u05d9 \u05d4\u05d7\u05d5\u05d6\u05d4?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u0939\u092e \u092b\u093f\u0930 \u0938\u0947 \u0905\u0928\u0941\u092c\u0902\u0927 \u0915\u0947 \u0935\u093f\u0935\u0930\u0923 \u092a\u0930 \u091c\u093e \u0938\u0915\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902?",
        "hu": "Lehet-e \u00fajra \u00e1tmenni a szerz\u0151d\u00e9s r\u00e9szleteit?",
        "id": "Bisakah kita membahas rincian kontrak lagi?",
        "ga": "An bhf\u00e9adfaimis sonra\u00ed an chonartha a dh\u00e9anamh ar\u00eds?",
        "it": "Possiamo rivedere i dettagli del contratto?",
        "ja": "\u5951\u7d04\u306e\u8a73\u7d30\u306f\u518d\u3073\u884c\u3063\u3066\u3082\u3089\u3048\u307e\u3059\u304b?",
        "ko": "\uc6b0\ub9ac\ub294 \uacc4\uc57d\uc758 \uc138\ubd80 \uc0ac\ud56d\uc744 \ub2e4\uc2dc \uac08 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0622\u06cc\u0627 \u0645\u06cc \u062a\u0648\u0627\u0646\u06cc\u0645 \u062f\u0648\u0628\u0627\u0631\u0647 \u062c\u0632\u0626\u06cc\u0627\u062a \u0642\u0631\u0627\u0631\u062f\u0627\u062f \u0631\u0627 \u0628\u0647 \u067e\u0627\u06cc\u0627\u0646 \u0628\u0631\u0633\u0627\u0646\u06cc\u0645\u061f?",
        "pl": "Czy uda si\u0119 na szczeg\u00f3\u0142y umowy?",
        "pt": "Podemos rever os detalhes do contrato novamente?",
        "ru": "\u041c\u043e\u0436\u0435\u043c \u043b\u0438 \u043c\u044b \u0441\u043d\u043e\u0432\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0435\u0442\u044c \u0434\u0435\u0442\u0430\u043b\u0438 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u0430\u043a\u0442\u0430?",
        "sk": "Mohli by sme prejs\u0165 podrobnosti o zmluve znova?",
        "es": "\u00bfPodr\u00edamos revisar los detalles del contrato de nuevo?",
        "sv": "Kan vi g\u00e5 \u00f6ver detaljerna i kontraktet igen?",
        "th": "\u0e40\u0e23\u0e32\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e44\u0e1b\u0e17\u0e35\u0e48\u0e23\u0e32\u0e22\u0e25\u0e30\u0e40\u0e2d\u0e35\u0e22\u0e14\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e2a\u0e31\u0e0d\u0e0d\u0e32\u0e2d\u0e35\u0e01\u0e04\u0e23\u0e31\u0e49\u0e07?",
        "tr": "S\u00f6zle\u015fmenin ayr\u0131nt\u0131lar\u0131na tekrar gidebilir miyiz?",
        "uk": "\u0427\u0438 \u043c\u043e\u0436\u043d\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0457\u0445\u0430\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u0434\u0435\u0442\u0430\u043b\u0456 \u0434\u043e\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0443 \u0437\u043d\u043e\u0432\u0443?"
      }
    },
    {
      "id": 86,
      "translations": {
        "en": "Can I estimate how long it will take to complete the project?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u064a \u062a\u0642\u062f\u064a\u0631 \u0643\u0645 \u0633\u064a\u0633\u062a\u063a\u0631\u0642 \u0644\u0625\u0643\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0631\u0648\u0639\u061f?",
        "az": "M\u0259n layih\u0259 nec\u0259 s\u00fcr\u0259tli olacaq?",
        "ca": "Puc calcular el temps que es necessita per completar el projecte?",
        "zh": "\u6211\u80fd\u5426\u4f30\u8ba1\u5b8c\u6210\u8be5\u9879\u76ee\u9700\u8981\u591a\u957f\u65f6\u95f4?",
        "cs": "Mohu odhadnout, jak dlouho bude trvat na dokon\u010den\u00ed projektu?",
        "da": "Kan jeg estimere, hvor l\u00e6nge det tager at fuldf\u00f8re projektet?",
        "nl": "Kan ik schatten hoe lang het duurt om het project te voltooien?",
        "eo": "\u0108u mi povas taksi kiom longe \u011di da\u016dros kompletigi la projekton?",
        "fi": "Voinko arvioida, kuinka kauan projektin toteuttaminen kest\u00e4\u00e4?",
        "fr": "Puis-je estimer combien de temps il faudra pour achever le projet?",
        "de": "Kann ich sch\u00e4tzen, wie lange es dauern wird, um das Projekt abzuschlie\u00dfen?",
        "el": "\u039c\u03c0\u03bf\u03c1\u03ce \u03bd\u03b1 \u03c5\u03c0\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03c3\u03c9 \u03c0\u03cc\u03c3\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03cc \u03b8\u03b1 \u03c7\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03af \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03c9\u03b8\u03b5\u03af \u03c4\u03bf \u03ad\u03c1\u03b3\u03bf?",
        "he": "\u05d0\u05e0\u05d9 \u05d9\u05db\u05d5\u05dc \u05dc\u05d4\u05e2\u05e8\u05d9\u05da \u05db\u05de\u05d4 \u05d6\u05de\u05df \u05d6\u05d4 \u05d9\u05d9\u05e7\u05d7 \u05db\u05d3\u05d9 \u05dc\u05d4\u05e9\u05dc\u05d9\u05dd \u05d0\u05ea \u05d4\u05e4\u05e8\u05d5\u05d9\u05e7\u05d8?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u092e\u0948\u0902 \u0905\u0928\u0941\u092e\u093e\u0928 \u0932\u0917\u093e \u0938\u0915\u0924\u093e \u0939\u0942\u0902 \u0915\u093f \u092a\u0930\u093f\u092f\u094b\u091c\u0928\u093e \u0915\u094b \u092a\u0942\u0930\u093e \u0915\u0930\u0928\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u0915\u093f\u0924\u0928\u093e \u0938\u092e\u092f \u0932\u0917\u0947\u0917\u093e?",
        "hu": "Becsl\u00e9sem szerint mennyi ideig tart a projekt befejez\u00e9se?",
        "id": "Dapatkah saya memperkirakan berapa lama itu akan mengambil untuk menyelesaikan proyek?",
        "ga": "An f\u00e9idir liom meastach\u00e1n a dh\u00e9anamh c\u00e9 chomh fada agus a th\u00f3gfaidh s\u00e9 an tionscadal a chr\u00edochn\u00fa?",
        "it": "Posso stimare quanto ci vorr\u00e0 per completare il progetto?",
        "ja": "\u30d7\u30ed\u30b8\u30a7\u30af\u30c8\u5b8c\u4e86\u307e\u3067\u306b\u3069\u306e\u304f\u3089\u3044\u306e\u6642\u9593\u304c\u304b\u304b\u308a\u307e\u3059\u304b?",
        "ko": "\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\ub97c \uc644\ub8cc\ud558\ub824\uba74 \uc5bc\ub9c8\ub098 \uc624\ub798 \uac78\ub9b4 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0622\u06cc\u0627 \u0645\u06cc \u062a\u0648\u0627\u0646\u0645 \u062a\u062e\u0645\u06cc\u0646 \u0628\u0632\u0646\u0645 \u06a9\u0647 \u0686\u0642\u062f\u0631 \u0637\u0648\u0644 \u0645\u06cc \u06a9\u0634\u062f \u062a\u0627 \u067e\u0631\u0648\u0698\u0647 \u0631\u0627 \u062a\u06a9\u0645\u06cc\u0644 \u06a9\u0646\u0645\u061f?",
        "pl": "Czy mo\u017cesz oceni\u0107, jak d\u0142ugo b\u0119dzie ona uko\u0144czona?",
        "pt": "Posso estimar quanto tempo demorar\u00e1 para completar o projeto?",
        "ru": "\u041c\u043e\u0433\u0443 \u043b\u0438 \u044f \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u0442\u044c, \u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438 \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u0437\u0430\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442\u0430?",
        "sk": "M\u00f4\u017eem odhadn\u00fa\u0165, ako dlho bude trva\u0165 na dokon\u010denie projektu?",
        "es": "\u00bfPuedo estimar cu\u00e1nto tardar\u00e1 en completar el proyecto?",
        "sv": "Kan jag uppskatta hur l\u00e5ng tid det tar att slutf\u00f6ra projektet?",
        "th": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e08\u0e30\u0e40\u0e1e\u0e34\u0e48\u0e21\u0e23\u0e30\u0e22\u0e30\u0e40\u0e27\u0e25\u0e32\u0e17\u0e35\u0e48\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e40\u0e27\u0e25\u0e32\u0e19\u0e32\u0e19?",
        "tr": "Projeyi tamamlamak i\u00e7in ne kadar s\u00fcre alaca\u011f\u0131n\u0131 tahmin edebilir miyim?",
        "uk": "\u0427\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0443 \u044f \u043e\u0446\u0456\u043d\u0438\u0442\u0438, \u044f\u043a \u0434\u043e\u0432\u0433\u043e \u0432\u0456\u043d \u0431\u0443\u0434\u0435 \u0437\u0430\u0432\u0435\u0440\u0448\u0438\u0442\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442?"
      }
    },
    {
      "id": 87,
      "translations": {
        "en": "Could we arrange a call sometime next week?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u0627 \u062a\u0631\u062a\u064a\u0628 \u0645\u0643\u0627\u0644\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0648\u0642\u062a \u0645\u0627 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0628\u0644\u061f?",
        "az": "H\u0259ft\u0259 bir axtar\u0131\u015f t\u0259\u015fkil edirik?",
        "ca": "\u00bfPodem organitzar una trucada en algun moment?",
        "zh": "\u6211\u4eec\u80fd\u5426\u5728\u4e0b\u5468\u5b89\u6392\u4e00\u6b21\u7535\u8bdd?",
        "cs": "Mohli jsme uspo\u0159\u00e1dat hovor v p\u0159\u00ed\u0161t\u00edm t\u00fddnu?",
        "da": "Kan vi arrangere et opkald i l\u00f8bet af ugen?",
        "nl": "Kunnen we volgende week een telefoontje regelen?",
        "eo": "\u0108u ni povus aran\u011di alvokon iam venontan semajnon?",
        "fi": "Voisimmeko soittaa ensi viikolla?",
        "fr": "On peut appeler la semaine prochaine ?",
        "de": "K\u00f6nnten wir n\u00e4chste Woche einen Anruf vereinbaren?",
        "el": "\u0398\u03b1 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03c3\u03b1\u03bc\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03ce\u03c3\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03ba\u03bb\u03ae\u03c3\u03b7 \u03ba\u03ac\u03c0\u03bf\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b9\u03b3\u03bc\u03ae \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03b5\u03b2\u03b4\u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1?",
        "he": "\u05d4\u05d0\u05dd \u05e0\u05d5\u05db\u05dc \u05dc\u05d0\u05e8\u05d2\u05df \u05e9\u05d9\u05d7\u05d4 \u05d1\u05e9\u05d1\u05d5\u05e2 \u05d4\u05d1\u05d0?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u0939\u092e \u0905\u0917\u0932\u0947 \u0938\u092a\u094d\u0924\u093e\u0939 \u0915\u0941\u091b \u0938\u092e\u092f \u0924\u0915 \u0915\u0949\u0932 \u0915\u0940 \u0935\u094d\u092f\u0935\u0938\u094d\u0925\u093e \u0915\u0930 \u0938\u0915\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902?",
        "hu": "Elrendezhetn\u00e9nk-e egy h\u00edv\u00e1st a j\u00f6v\u0151 h\u00e9ten?",
        "id": "Bisakah kami mengatur panggilan beberapa kali minggu berikutnya?",
        "ga": "An bhf\u00e9adfaimis glaoch \u00e9igin a shocr\u00fa an tseachtain seo chugainn?",
        "it": "Possiamo organizzare una chiamata la prossima settimana?",
        "ja": "\u6765\u9031\u306b\u96fb\u8a71\u3092\u624b\u914d\u3067\u304d\u307e\u3059\u304b?",
        "ko": "\uc6b0\ub9ac\ub294 \ub2e4\uc74c \uc8fc\uc5d0 \uc804\ud654\ub97c \uc900\ube44 \ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0622\u06cc\u0627 \u0645\u06cc \u062a\u0648\u0627\u0646\u06cc\u0645 \u0647\u0641\u062a\u0647 \u0622\u06cc\u0646\u062f\u0647 \u06cc\u06a9 \u062a\u0645\u0627\u0633 \u0628\u0631\u0642\u0631\u0627\u0631 \u06a9\u0646\u06cc\u0645\u061f?",
        "pl": "Jaki\u015b czas p\u00f3\u017aniej zamawiamy?",
        "pt": "Podemos arranjar uma chamada na pr\u00f3xima semana?",
        "ru": "\u041c\u043e\u0436\u0435\u0442, \u043f\u043e\u0437\u0432\u043e\u043d\u0438\u043c \u043d\u0430 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u0439 \u043d\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435?",
        "sk": "Mohli by sme si dohodn\u00fa\u0165 hovor bud\u00faci t\u00fd\u017ede\u0148?",
        "es": "\u00bfPodr\u00edamos hacer una llamada la semana que viene?",
        "sv": "Kan vi ordna ett samtal n\u00e5gon g\u00e5ng n\u00e4sta vecka?",
        "th": "\u0e40\u0e23\u0e32\u0e08\u0e31\u0e14\u0e15\u0e31\u0e4b\u0e27\u0e1a\u0e32\u0e07\u0e2a\u0e31\u0e1b\u0e14\u0e32\u0e2b\u0e4c\u0e16\u0e31\u0e14\u0e44\u0e1b?",
        "tr": "\u00d6n\u00fcm\u00fczdeki hafta bir ara arayabilir miyiz?",
        "uk": "\u0427\u0438 \u043c\u043e\u0436\u043d\u0430 \u0437\u0430\u043c\u043e\u0432\u0438\u0442\u0438 \u0434\u0437\u0432\u0456\u043d\u043e\u043a \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0441\u0442\u0443\u043f\u043d\u0438\u0439 \u0442\u0438\u0436\u0434\u0435\u043d\u044c?"
      }
    },
    {
      "id": 88,
      "translations": {
        "en": "What are some of the benefits of using this service?",
        "ar": "\u0645\u0627 \u0641\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062e\u062f\u0645\u0629\u061f?",
        "az": "Bu xidm\u0259t istifad\u0259 edil\u0259n faydalar\u0131n\u0131n bir \u00e7oxu var?",
        "ca": "Quins s\u00f3n els beneficis d\u2019aquest servei?",
        "zh": "\u4f7f\u7528\u8fd9\u4e00\u670d\u52a1\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u5904?",
        "cs": "Jak\u00e9 jsou n\u011bkter\u00e9 v\u00fdhody pou\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed t\u00e9to slu\u017eby?",
        "da": "Hvad er nogle af fordelene ved at bruge denne tjeneste?",
        "nl": "Wat zijn de voordelen van deze dienst te gebruiken?",
        "eo": "Kiuj estas la avanta\u011doj uzi tiun servon?",
        "fi": "Mitk\u00e4 ovat hy\u00f6dyt t\u00e4m\u00e4n palvelun k\u00e4yt\u00f6st\u00e4?",
        "fr": "Quels sont les avantages de l'utilisation de ce service?",
        "de": "Welche Vorteile bietet die Nutzung dieses Dienstes?",
        "el": "\u03a0\u03bf\u03b9\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b1 \u03bf\u03c6\u03ad\u03bb\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c5\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03c3\u03af\u03b1\u03c2?",
        "he": "\u05de\u05d4\u05dd \u05d4\u05d9\u05ea\u05e8\u05d5\u05e0\u05d5\u05ea \u05e9\u05dc \u05e9\u05d9\u05de\u05d5\u05e9 \u05d1\u05e9\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05d6\u05d4?",
        "hi": "\u0907\u0938 \u0938\u0947\u0935\u093e \u0915\u093e \u0909\u092a\u092f\u094b\u0917 \u0915\u0930\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0915\u0941\u091b \u0932\u093e\u092d \u0915\u094d\u092f\u093e \u0939\u0948\u0902?",
        "hu": "Mik az el\u0151nyei ennek a szolg\u00e1ltat\u00e1snak a haszn\u00e1lata?",
        "id": "Apa manfaat penggunaan layanan ini?",
        "ga": "Cad iad na bunt\u00e1ist\u00ed a bhaineann leis an tseirbh\u00eds seo a \u00fas\u00e1id?",
        "it": "Quali sono alcuni dei vantaggi di utilizzare questo servizio?",
        "ja": "\u672c\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u3092\u5229\u7528\u3059\u308b\u30e1\u30ea\u30c3\u30c8\u306f?",
        "ko": "\uc774 \uc11c\ube44\uc2a4\ub97c \uc0ac\uc6a9\ud558\ub294 \ud61c\ud0dd\uc740 \ubb34\uc5c7\uc785\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0628\u0631\u062e\u06cc \u0627\u0632 \u0645\u0632\u0627\u06cc\u0627\u06cc \u0627\u0633\u062a\u0641\u0627\u062f\u0647 \u0627\u0632 \u0627\u06cc\u0646 \u0633\u0631\u0648\u06cc\u0633 \u0686\u06cc\u0633\u062a\u061f?",
        "pl": "Jakie s\u0105 pewne korzy\u015bci z u\u017cytkowania tej us\u0142ugi?",
        "pt": "Quais s\u00e3o os benef\u00edcios de usar este servi\u00e7o?",
        "ru": "\u041a\u0430\u043a\u043e\u0432\u044b \u043d\u0435\u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0438\u043c\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u044d\u0442\u043e\u0439 \u0443\u0441\u043b\u0443\u0433\u0438?",
        "sk": "Ak\u00e9 s\u00fa niektor\u00e9 z v\u00fdhod pou\u017e\u00edvania tejto slu\u017eby?",
        "es": "\u00bfCu\u00e1les son algunos de los beneficios de usar este servicio?",
        "sv": "Vilka \u00e4r n\u00e5gra av f\u00f6rdelarna med att anv\u00e4nda denna tj\u00e4nst?",
        "th": "\u0e2d\u0e30\u0e44\u0e23\u0e04\u0e37\u0e2d\u0e1c\u0e25\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e42\u0e22\u0e0a\u0e19\u0e4c\u0e43\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e1a\u0e23\u0e34\u0e01\u0e32\u0e23\u0e19\u0e35\u0e49?",
        "tr": "Bu hizmeti kullanman\u0131n baz\u0131 faydalar\u0131 nelerdir?",
        "uk": "\u042f\u043a\u0456 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430\u0433\u0438 \u0432\u0438\u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u043d\u043d\u044f \u0446\u044c\u043e\u0433\u043e \u0441\u0435\u0440\u0432\u0456\u0441\u0443?"
      }
    },
    {
      "id": 89,
      "translations": {
        "en": "Do you have any recommendations or suggestions on how to improve the process?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u0644\u062f\u064a\u0643 \u0623\u064a \u062a\u0648\u0635\u064a\u0627\u062a \u0623\u0648 \u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u062d\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0643\u064a\u0641\u064a\u0629 \u062a\u062d\u0633\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644\u064a\u0629\u061f?",
        "az": "Prosesin nec\u0259 inki\u015faf etdirilm\u0259si haqq\u0131nda h\u0259r hans\u0131 bir t\u0259klif v\u0259 ya t\u0259klifl\u0259r var?",
        "ca": "Com millorar el proc\u00e9s?",
        "zh": "\u4f60\u4eec\u662f\u5426\u5c31\u5982\u4f55\u6539\u8fdb\u8fd9\u4e00\u8fdb\u7a0b\u63d0\u51fa\u4efb\u4f55\u5efa\u8bae\u6216\u5efa\u8bae?",
        "cs": "M\u00e1te n\u011bjak\u00e9 doporu\u010den\u00ed nebo n\u00e1vrhy, jak zlep\u0161it proces?",
        "da": "Har du nogen anbefalinger eller forslag til, hvordan du forbedrer processen?",
        "nl": "Heb je aanbevelingen of suggesties over hoe je het proces moet verbeteren?",
        "eo": "\u0108u vi havas proponojn a\u016d sugestojn pri kiel plibonigi la procezon?",
        "fi": "Onko sinulla suosituksia tai ehdotuksia prosessin parantamiseksi?",
        "fr": "Avez-vous des recommandations ou des suggestions sur la fa\u00e7on d'am\u00e9liorer le processus?",
        "de": "Haben Sie Empfehlungen oder Vorschl\u00e4ge zur Verbesserung des Prozesses?",
        "el": "\u0388\u03c7\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c3\u03c5\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ae \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf \u03b2\u03b5\u03bb\u03c4\u03af\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2?",
        "he": "\u05d9\u05e9 \u05dc\u05db\u05dd \u05d4\u05de\u05dc\u05e6\u05d5\u05ea \u05d0\u05d5 \u05d4\u05e6\u05e2\u05d5\u05ea \u05db\u05d9\u05e6\u05d3 \u05dc\u05e9\u05e4\u05e8 \u05d0\u05ea \u05d4\u05ea\u05d4\u05dc\u05d9\u05da?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u0906\u092a\u0915\u0947 \u092a\u093e\u0938 \u092a\u094d\u0930\u0915\u094d\u0930\u093f\u092f\u093e \u092e\u0947\u0902 \u0938\u0941\u0927\u093e\u0930 \u0915\u0947 \u092c\u093e\u0930\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u0915\u094b\u0908 \u0938\u093f\u092b\u093e\u0930\u093f\u0936 \u092f\u093e \u0938\u0941\u091d\u093e\u0935 \u0939\u0948\u0902?",
        "hu": "Van b\u00e1rmilyen aj\u00e1nl\u00e1sa vagy javaslata annak, hogyan lehet jav\u00edtani a folyamatot?",
        "id": "Apakah Anda memiliki rekomendasi atau saran tentang cara meningkatkan proses?",
        "ga": "An bhfuil aon mholta\u00ed n\u00f3 molta\u00ed agat maidir le conas an pr\u00f3iseas a fheabhs\u00fa?",
        "it": "Hai raccomandazioni o suggerimenti su come migliorare il processo?",
        "ja": "\u30d7\u30ed\u30bb\u30b9\u3092\u6539\u5584\u3059\u308b\u65b9\u6cd5\u306b\u95a2\u3059\u308b\u63a8\u5968\u4e8b\u9805\u3084\u63d0\u6848\u306f\u3042\u308a\u307e\u3059\u304b?",
        "ko": "\ud504\ub85c\uc138\uc2a4\ub97c \uac1c\uc120\ud558\ub294 \ubc29\ubc95\uc5d0 \ub300\ud55c \uad8c\uc7a5 \uc0ac\ud56d\uc774\ub098 \uc81c\uc548\uc774 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0622\u06cc\u0627 \u062a\u0648\u0635\u06cc\u0647 \u0647\u0627 \u06cc\u0627 \u067e\u06cc\u0634\u0646\u0647\u0627\u062f\u0627\u062a\u06cc \u062f\u0631 \u0645\u0648\u0631\u062f \u0686\u06af\u0648\u0646\u06af\u06cc \u0628\u0647\u0628\u0648\u062f \u0631\u0648\u0646\u062f \u062f\u0627\u0631\u06cc\u062f\u061f?",
        "pl": "Czy mamy wszelkie zalecenia lub sugestie, jak poprawi\u0107 proces?",
        "pt": "Voc\u00ea tem recomenda\u00e7\u00f5es ou sugest\u00f5es sobre como melhorar o processo?",
        "ru": "\u0415\u0441\u0442\u044c \u043b\u0438 \u0443 \u0432\u0430\u0441 \u043a\u0430\u043a\u0438\u0435-\u043b\u0438\u0431\u043e \u0440\u0435\u043a\u043e\u043c\u0435\u043d\u0434\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0438\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e \u0442\u043e\u043c, \u043a\u0430\u043a \u0443\u043b\u0443\u0447\u0448\u0438\u0442\u044c \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441?",
        "sk": "M\u00e1te nejak\u00e9 odpor\u00fa\u010dania alebo n\u00e1vrhy, ako zlep\u0161i\u0165 proces?",
        "es": "\u00bfTiene alguna recomendaci\u00f3n o sugerencia sobre c\u00f3mo mejorar el proceso?",
        "sv": "Har du n\u00e5gra rekommendationer eller f\u00f6rslag p\u00e5 hur man f\u00f6rb\u00e4ttrar processen?",
        "th": "\u0e04\u0e38\u0e13\u0e21\u0e35\u0e04\u0e4d\u0e32\u0e41\u0e19\u0e30\u0e19\u0e4d\u0e32\u0e43\u0e14 \u0e46 \u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e40\u0e2a\u0e19\u0e2d\u0e41\u0e19\u0e30\u0e40\u0e01\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e27\u0e34\u0e18\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e1b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1b\u0e23\u0e38\u0e07\u0e01\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e27\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23?",
        "tr": "S\u00fcreci nas\u0131l geli\u015ftirece\u011fi konusunda herhangi bir \u00f6neriniz veya \u00f6nerileriniz var m\u0131?",
        "uk": "\u042f\u043a \u043f\u043e\u043b\u0456\u043f\u0448\u0438\u0442\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441?"
      }
    },
    {
      "id": 90,
      "translations": {
        "en": "What did you think of that experience?",
        "ar": "\u0645\u0627 \u0631\u0623\u064a\u0643 \u0628\u062a\u0644\u0643 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0631\u0628\u0629\u061f?",
        "az": "Siz bu t\u0259cr\u00fcb\u0259 d\u00fc\u015f\u00fcnm\u0259diniz?",
        "ca": "Qu\u00e8 has pensat en aquesta experi\u00e8ncia?",
        "zh": "\u4f60\u8ba4\u4e3a\u8fd9\u79cd\u7ecf\u9a8c\u662f\u4ec0\u4e48?",
        "cs": "Co si mysl\u00edte o tom, \u017ee zku\u0161enosti?",
        "da": "Hvad synes du om denne oplevelse?",
        "nl": "Wat vond je van die ervaring?",
        "eo": "Kion vi opinias pri tiu sperto?",
        "fi": "Mit\u00e4 mielt\u00e4 olette t\u00e4st\u00e4 kokemuksesta?",
        "fr": "Qu'avez-vous pens\u00e9 de cette exp\u00e9rience ?",
        "de": "Was hast du \u00fcber diese Erfahrung nachgedacht?",
        "el": "\u03a4\u03b9 \u03c3\u03ba\u03b5\u03c6\u03c4\u03ae\u03ba\u03b1\u03c4\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1?",
        "he": "\u05de\u05d4 \u05d7\u05e9\u05d1\u05ea \u05e2\u05dc \u05d4\u05d7\u05d5\u05d5\u05d9\u05d4 \u05d4\u05d6\u05d5?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u0906\u092a\u0915\u094b \u0932\u0917\u0924\u093e \u0939\u0948?",
        "hu": "Mit gondolt\u00e1l erre a tapasztalatra?",
        "id": "Apa yang Anda pikirkan dari pengalaman itu?",
        "ga": "Cad a cheapann t\u00fa ar an taith\u00ed sin?",
        "it": "Cosa pensavi di quell'esperienza?",
        "ja": "\u305d\u306e\u7d4c\u9a13\u306f?",
        "ko": "\uadf8 \uacbd\ud5d8\uc758 \uc0dd\uac01\uc740 \ubb34\uc5c7\uc785\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0646\u0638\u0631 \u0634\u0645\u0627 \u062f\u0631\u0628\u0627\u0631\u0647 \u0627\u06cc\u0646 \u062a\u062c\u0631\u0628\u0647 \u0686\u06cc\u0633\u062a\u061f?",
        "pl": "Jakie my\u015blisz o tym do\u015bwiadczeniach?",
        "pt": "O que achaste dessa experi\u00eancia?",
        "ru": "\u0427\u0442\u043e \u0432\u044b \u0434\u0443\u043c\u0430\u0435\u0442\u0435 \u043e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c \u043e\u043f\u044b\u0442\u0435?",
        "sk": "\u010co si mysl\u00edte o tom?",
        "es": "\u00bfQu\u00e9 pensaste de esa experiencia?",
        "sv": "Vad t\u00e4nkte du p\u00e5 den upplevelsen?",
        "th": "\u0e04\u0e38\u0e13\u0e04\u0e34\u0e14\u0e27\u0e48\u0e32\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e2a\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e13\u0e4c?",
        "tr": "Bu deneyimi ne d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorsunuz?",
        "uk": "\u0429\u043e \u0432\u0438 \u0434\u0443\u043c\u0430\u0454\u0442\u0435 \u043f\u0440\u043e \u0446\u0435\u0439 \u0434\u043e\u0441\u0432\u0456\u0434?"
      }
    },
    {
      "id": 91,
      "translations": {
        "en": "Is there anything else I should know about this topic?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0623\u064a \u0634\u064a\u0621 \u0622\u062e\u0631 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u0623\u0639\u0631\u0641\u0647 \u0639\u0646 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0648\u0639\u061f?",
        "az": "Bu m\u00f6vzu haqq\u0131nda bilm\u0259k laz\u0131m olan bir \u015fey var?",
        "ca": "Hi ha alguna cosa m\u00e9s que saber sobre aquest tema?",
        "zh": "\u6211\u662f\u5426\u77e5\u9053\u8fd9\u4e2a\u95ee\u9898?",
        "cs": "O tomto t\u00e9matu m\u00e1m n\u011bco jin\u00e9ho?",
        "da": "Er der noget andet, skal jeg vide om dette emne?",
        "nl": "Is er nog iets wat ik moet weten over dit onderwerp?",
        "eo": "\u0108u estas io alia, kion mi scias pri tiu temo?",
        "fi": "Onko jotain muuta, mit\u00e4 minun pit\u00e4isi tiet\u00e4\u00e4 t\u00e4st\u00e4 aiheesta?",
        "fr": "Y a-t-il autre chose que je devrais savoir sur ce sujet?",
        "de": "Gibt es noch etwas \u00fcber dieses Thema?",
        "el": "\u03a5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03b5\u03b9 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9 \u03ac\u03bb\u03bb\u03bf \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03be\u03ad\u03c1\u03c9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1?",
        "he": "\u05d9\u05e9 \u05e2\u05d5\u05d3 \u05de\u05e9\u05d4\u05d5 \u05e9\u05d0\u05e0\u05d9 \u05e6\u05e8\u05d9\u05da \u05dc\u05d3\u05e2\u05ea \u05e2\u05dc \u05d4\u05e0\u05d5\u05e9\u05d0 \u05d4\u05d6\u05d4?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u092e\u0941\u091d\u0947 \u0907\u0938 \u0935\u093f\u0937\u092f \u0915\u0947 \u092c\u093e\u0930\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u0915\u0941\u091b \u0914\u0930 \u092a\u0924\u093e \u0939\u094b\u0928\u093e \u091a\u093e\u0939\u093f\u090f?",
        "hu": "Van valami m\u00e1s, amit tudnom kell err\u0151l a t\u00e9m\u00e1r\u00f3l?",
        "id": "Apakah ada yang harus saya ketahui tentang topik ini?",
        "ga": "An bhfuil aon rud eile ba ch\u00f3ir dom a fhios faoin \u00e1bhar seo?",
        "it": "C'\u00e8 qualcos'altro che dovrei sapere su questo argomento?",
        "ja": "\u3053\u306e\u30c8\u30d4\u30c3\u30af\u306b\u3064\u3044\u3066\u77e5\u3063\u3066\u304a\u304f\u3079\u304d\u3053\u3068\u306f\u3042\u308a\u307e\u3059\u304b?",
        "ko": "\ub098\ub294\uc774 \uc8fc\uc81c\uc5d0 \ub300\ud574 \uc54c\uc544\uc57c \ud560 \uac83\ub4e4\uc774 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0622\u06cc\u0627 \u0686\u06cc\u0632 \u062f\u06cc\u06af\u0631\u06cc \u0647\u0633\u062a \u06a9\u0647 \u0628\u0627\u06cc\u062f \u062f\u0631\u0628\u0627\u0631\u0647 \u0627\u06cc\u0646 \u0645\u0648\u0636\u0648\u0639 \u0628\u062f\u0627\u0646\u0645\u061f?",
        "pl": "Co wi\u0119cej, znam ten temat?",
        "pt": "H\u00e1 mais alguma coisa que eu deva saber sobre este t\u00f3pico?",
        "ru": "\u0415\u0441\u0442\u044c \u043b\u0438 \u0435\u0449\u0435 \u0447\u0442\u043e-\u043d\u0438\u0431\u0443\u0434\u044c, \u0447\u0442\u043e \u044f \u0434\u043e\u043b\u0436\u0435\u043d \u0437\u043d\u0430\u0442\u044c \u043e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u0439 \u0442\u0435\u043c\u0435?",
        "sk": "Je tu nie\u010do, \u010do by som mal vedie\u0165 o tejto t\u00e9me?",
        "es": "\u00bfHay algo m\u00e1s que deba saber sobre este tema?",
        "sv": "Finns det n\u00e5got annat jag borde veta om detta \u00e4mne?",
        "th": "\u0e21\u0e35\u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e2d\u0e37\u0e48\u0e19 \u0e46 \u0e1c\u0e21\u0e04\u0e27\u0e23\u0e08\u0e30\u0e17\u0e23\u0e32\u0e1a\u0e40\u0e01\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e2b\u0e31\u0e27\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e19\u0e35\u0e49?",
        "tr": "Bu konu hakk\u0131nda bilmeniz gereken ba\u015fka bir \u015fey var m\u0131?",
        "uk": "\u0427\u0438 \u0454 \u0449\u043e\u0441\u044c \u0456\u043d\u0448\u0435, \u0449\u043e \u044f \u043f\u043e\u0432\u0438\u043d\u0435\u043d \u0437\u043d\u0430\u0442\u0438 \u043f\u0440\u043e \u0446\u044e \u0442\u0435\u043c\u0443?"
      }
    },
    {
      "id": 92,
      "translations": {
        "en": "Do you have any advice for me on how to handle this situation?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u0644\u062f\u064a\u0643 \u0623\u064a \u0646\u0635\u064a\u062d\u0629 \u0644\u064a \u0639\u0646 \u0643\u064a\u0641\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0639 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0648\u0636\u0639\u061f?",
        "az": "Bu halda nec\u0259 ba\u015fa \u00e7atd\u0131rmaq \u00fc\u00e7\u00fcn h\u0259r m\u0259lumat\u0131n\u0131z var?",
        "ca": "Com gestionar aquesta situaci\u00f3?",
        "zh": "\u4f60\u4eec\u662f\u5426\u5c31\u5982\u4f55\u5904\u7406\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u5411\u6211\u63d0\u51fa\u4efb\u4f55\u5efa\u8bae?",
        "cs": "M\u00e1te n\u011bjak\u00e9 rady, jak zvl\u00e1dnout tuto situaci?",
        "da": "Har du nogen r\u00e5d til mig om, hvordan du h\u00e5ndterer denne situation?",
        "nl": "Heb je advies over hoe ik deze situatie aankan?",
        "eo": "\u0108u vi havas konsilojn por mi pri kiel manipuli tiun situacion?",
        "fi": "Onko teill\u00e4 neuvoja, miten t\u00e4m\u00e4 tilanne hoidetaan?",
        "fr": "Avez-vous des conseils pour moi sur la fa\u00e7on de g\u00e9rer cette situation?",
        "de": "Haben Sie einen Rat f\u00fcr mich, wie Sie diese Situation behandeln?",
        "el": "\u0388\u03c7\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03ad\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c0\u03ce\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7?",
        "he": "\u05d9\u05e9 \u05dc\u05da \u05e2\u05e6\u05d4 \u05dc\u05d2\u05d1\u05d9 \u05d0\u05d9\u05da \u05dc\u05d4\u05ea\u05de\u05d5\u05d3\u05d3 \u05e2\u05dd \u05d4\u05de\u05e6\u05d1 \u05d4\u05d6\u05d4?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u0907\u0938 \u0938\u094d\u0925\u093f\u0924\u093f \u0915\u094b \u0915\u0948\u0938\u0947 \u0938\u0902\u092d\u093e\u0932\u0928\u093e \u0939\u0948?",
        "hu": "Van tan\u00e1csod nekem, hogyan kell kezelni ezt a helyzetet?",
        "id": "Apakah Anda memiliki saran untuk saya tentang cara menangani situasi ini?",
        "ga": "An bhfuil aon chomhairle agam maidir le conas an c\u00e1s seo a l\u00e1imhse\u00e1il?",
        "it": "Hai qualche consiglio su come gestire questa situazione?",
        "ja": "\u3053\u306e\u72b6\u6cc1\u3092\u51e6\u7406\u3059\u308b\u65b9\u6cd5\u306b\u3064\u3044\u3066\u306f\u3001\u79c1\u306b\u30a2\u30c9\u30d0\u30a4\u30b9\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u304b?",
        "ko": "\uc774 \uc0c1\ud669\uc744 \ucc98\ub9ac\ud558\ub294 \ubc29\ubc95\uc5d0 \ub300\ud55c \uc870\uc5b8\uc774 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0622\u06cc\u0627 \u062a\u0648\u0635\u06cc\u0647 \u0627\u06cc \u0628\u0631\u0627\u06cc \u0645\u0646 \u062f\u0631 \u0645\u0648\u0631\u062f \u0686\u06af\u0648\u0646\u06af\u06cc \u0631\u0633\u06cc\u062f\u06af\u06cc \u0628\u0647 \u0627\u06cc\u0646 \u0648\u0636\u0639\u06cc\u062a \u062f\u0627\u0631\u06cc\u062f\u061f?",
        "pl": "Czy mamy do czynienia z zaleceniem tej sytuacji?",
        "pt": "Tem algum conselho para mim sobre como lidar com esta situa\u00e7\u00e3o?",
        "ru": "\u0423 \u0432\u0430\u0441 \u0435\u0441\u0442\u044c \u0434\u043b\u044f \u043c\u0435\u043d\u044f \u0441\u043e\u0432\u0435\u0442\u044b, \u043a\u0430\u043a \u0441\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0441 \u044d\u0442\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439?",
        "sk": "M\u00e1te nejak\u00e9 rady pre m\u0148a, ako zvl\u00e1dnu\u0165 t\u00fato situ\u00e1ciu?",
        "es": "\u00bfTiene alg\u00fan consejo para m\u00ed sobre c\u00f3mo manejar esta situaci\u00f3n?",
        "sv": "Har du n\u00e5gra r\u00e5d f\u00f6r mig om hur man hanterar denna situation?",
        "th": "\u0e04\u0e38\u0e13\u0e21\u0e35\u0e04\u0e4d\u0e32\u0e41\u0e19\u0e30\u0e19\u0e4d\u0e32\u0e43\u0e14 \u0e46 \u0e2a\u0e4d\u0e32\u0e2b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e27\u0e34\u0e18\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e08\u0e31\u0e14\u0e01\u0e32\u0e23\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e2a\u0e16\u0e32\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e13\u0e4c\u0e19\u0e35\u0e49?",
        "tr": "Bu durumu nas\u0131l idare edece\u011fim konusunda bana bir tavsiyeniz var m\u0131?",
        "uk": "\u0423 \u0432\u0430\u0441 \u0454 \u0431\u0443\u0434\u044c-\u044f\u043a\u0456 \u043f\u043e\u0440\u0430\u0434\u0438 \u0434\u043b\u044f \u043c\u0435\u043d\u0435, \u044f\u043a \u0432\u043f\u043e\u0440\u0430\u0442\u0438\u0441\u044f \u0437 \u0446\u0456\u0454\u044e \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0456\u0454\u044e?"
      }
    },
    {
      "id": 93,
      "translations": {
        "en": "Would it be possible for us to meet and discuss this further in person?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u0646\u0644\u062a\u0642\u064a \u0648\u0646\u0646\u0627\u0642\u0634 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631 \u0634\u062e\u0635\u064a\u0627\u064b\u061f?",
        "az": "Biziml\u0259 g\u00f6r\u00fc\u015fm\u0259k v\u0259 insanda bu daha da m\u00fczakir\u0259 etm\u0259k m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr?",
        "ca": "Si us plau, introdueix dins de la caixa de text els car\u00e0cters que veu a la imatge de sota. Aix\u00f2 \u00e9s requerit per evitar enviaments autom\u00e0tics?",
        "zh": "\u6211\u4eec\u80fd\u591f\u4eb2\u81ea\u8fdb\u4e00\u6b65\u5f00\u4f1a\u8ba8\u8bba\u8fd9\u4e2a\u95ee\u9898\u5417?",
        "cs": "Chcete se setkat a diskutovat o t\u00e9to dal\u0161\u00ed osob\u011b?",
        "da": "Vil det v\u00e6re muligt for os at m\u00f8de og diskutere dette yderligere i person?",
        "nl": "Zou het mogelijk zijn om dit persoonlijk te bespreken?",
        "eo": "\u0108u eblas renkonti nin kaj diskuti tion plu en persono?",
        "fi": "Olisiko mahdollista keskustella asiasta henkil\u00f6kohtaisesti?",
        "fr": "Serait-il possible pour nous de nous rencontrer et de discuter de cela en personne?",
        "de": "W\u00fcrde es uns m\u00f6glich sein, dies pers\u00f6nlich zu treffen und zu diskutieren?",
        "el": "\u0398\u03b1 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03c4\u03cc\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b1\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03b7\u03b8\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c4\u03bf \u03c3\u03c5\u03b6\u03b7\u03c4\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b1\u03b9\u03c4\u03ad\u03c1\u03c9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf?",
        "he": "\u05d4\u05d0\u05dd \u05e0\u05d5\u05db\u05dc \u05dc\u05d4\u05d9\u05e4\u05d2\u05e9 \u05d5\u05dc\u05d3\u05d1\u05e8 \u05e2\u05dc \u05db\u05da \u05d1\u05d0\u05d5\u05e4\u05df \u05d0\u05d9\u05e9\u05d9?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u092f\u0939 \u0938\u0902\u092d\u0935 \u0939\u0948 \u0915\u093f \u0939\u092e \u0907\u0938 \u092c\u093e\u0924 \u0915\u094b \u0906\u0917\u0947 \u092c\u0922\u093c\u093e\u0928\u0947 \u0914\u0930 \u091a\u0930\u094d\u091a\u093e \u0915\u0930\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f?",
        "hu": "Lehets\u00e9ges volna, hogy szem\u00e9lyesen tal\u00e1lkozzunk \u00e9s megvitassuk ezt?",
        "id": "Apakah mungkin bagi kami untuk bertemu dan mendiskusikan ini lebih lanjut dalam orang?",
        "ga": "Ar mhaith s\u00e9 a bheith ind\u00e9anta d\u00fainn chun freastal ar agus \u00e9 seo a phl\u00e9 tuilleadh go pearsanta?",
        "it": "Sarebbe possibile incontrarci e discuterne di persona?",
        "ja": "\u3053\u308c\u304b\u3089\u306e\u51fa\u4f1a\u3044\u3001\u8a71\u3057\u5408\u3063\u3066\u3082\u3089\u3048\u307e\u3059\u304b?",
        "ko": "\ub9cc\ub098\uace0\uc774 \ub354 \ub9ce\uc740 \uac83\uc744 \ud1a0\ub860 \ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0622\u06cc\u0627 \u0645\u0645\u06a9\u0646 \u0627\u0633\u062a \u06a9\u0647 \u0645\u0627 \u0627\u06cc\u0646 \u0631\u0627 \u0628\u0647 \u0635\u0648\u0631\u062a \u0641\u0631\u062f\u06cc \u0645\u0644\u0627\u0642\u0627\u062a \u0648 \u0628\u062d\u062b \u06a9\u0646\u06cc\u0645\u061f?",
        "pl": "Czy to by\u0142o mo\u017cliwe, aby nas sprosta\u0107 i omawia\u0107 o tym bardziej w osobie?",
        "pt": "Ser\u00e1 poss\u00edvel encontrarmo-nos e discutir isto pessoalmente?",
        "ru": "\u041c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043b\u0438 \u043d\u0430\u043c \u0432\u0441\u0442\u0440\u0435\u0442\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0438 \u043e\u0431\u0441\u0443\u0434\u0438\u0442\u044c \u044d\u0442\u043e \u043b\u0438\u0447\u043d\u043e?",
        "sk": "Mohli by sme sa stretn\u00fa\u0165 a diskutova\u0165 o tom \u010falej osobne?",
        "es": "\u00bfPodr\u00edamos reunirnos y discutir esto m\u00e1s en persona?",
        "sv": "Skulle det vara m\u00f6jligt f\u00f6r oss att tr\u00e4ffa och diskutera detta vidare personligen?",
        "th": "\u0e21\u0e31\u0e19\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e44\u0e1b\u0e44\u0e14\u0e49\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e41\u0e25\u0e30\u0e2b\u0e32\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e01\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e19\u0e35\u0e49?",
        "tr": "Bunu \u015fahsen tan\u0131\u015fmam\u0131z ve tart\u0131\u015fmam\u0131z m\u00fcmk\u00fcn olur mu?",
        "uk": "\u0427\u0438 \u043c\u043e\u0436\u043b\u0438\u0432\u043e \u0434\u043b\u044f \u043d\u0430\u0441 \u043f\u043e\u0437\u043d\u0430\u0439\u043e\u043c\u0438\u0442\u0438\u0441\u044f \u0456 \u043e\u0431\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0446\u0435 \u0434\u0430\u043b\u0456 \u0443 \u043b\u044e\u0434\u0438\u043d\u0438?"
      }
    },
    {
      "id": 94,
      "translations": {
        "en": "Could we schedule a time to discuss this issue over the phone?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u0627 \u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0645\u0648\u0639\u062f \u0644\u0645\u0646\u0627\u0642\u0634\u0629 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0623\u0644\u0629 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0647\u0627\u062a\u0641\u061f?",
        "az": "Bu problemi telefonda m\u00fczakir\u0259 etm\u0259k \u00fc\u00e7\u00fcn bir vaxt planla\u015fd\u0131r\u0131r\u0131q?",
        "ca": "Si us plau, introdueix dins de la caixa de text els car\u00e0cters que veu a la imatge de sota. Aix\u00f2 \u00e9s requerit per evitar enviaments autom\u00e0tics?",
        "zh": "\u6211\u4eec\u80fd\u5426\u5b89\u6392\u4e00\u4e2a\u65f6\u95f4,\u5728\u7535\u8bdd\u4e0a\u8ba8\u8bba\u8fd9\u4e00\u95ee\u9898?",
        "cs": "Mohli jsme si napl\u00e1novat \u010das, abychom prodiskutovali tento probl\u00e9m p\u0159es telefon?",
        "da": "Kunne vi planl\u00e6gge en tid til at diskutere dette problem over telefonen?",
        "nl": "Kunnen we dit gesprek over de telefoon bespreken?",
        "eo": "\u0108u ni povas plani tempon por diskuti \u0109i tiun temon super la telefono?",
        "fi": "Voisimmeko varata aikaa keskustella asiasta puhelimessa?",
        "fr": "Peut-on pr\u00e9voir un temps pour discuter de cette question par t\u00e9l\u00e9phone?",
        "de": "K\u00f6nnen wir eine Zeit planen, um dieses Problem \u00fcber das Telefon zu diskutieren?",
        "el": "\u0398\u03b1 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03c3\u03b1\u03bc\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03b6\u03b7\u03c4\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c4\u03b7\u03bb\u03ad\u03c6\u03c9\u03bd\u03bf?",
        "he": "\u05d4\u05d0\u05dd \u05e0\u05d9\u05ea\u05df \u05dc\u05e7\u05d1\u05d5\u05e2 \u05d6\u05de\u05df \u05dc\u05d3\u05d5\u05df \u05d1\u05e0\u05d5\u05e9\u05d0 \u05d6\u05d4 \u05d1\u05d8\u05dc\u05e4\u05d5\u05df?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u0939\u092e \u092b\u094b\u0928 \u092a\u0930 \u0907\u0938 \u092e\u0941\u0926\u094d\u0926\u0947 \u092a\u0930 \u091a\u0930\u094d\u091a\u093e \u0915\u0930\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u090f\u0915 \u0938\u092e\u092f \u0928\u093f\u0930\u094d\u0927\u093e\u0930\u093f\u0924 \u0915\u0930 \u0938\u0915\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902?",
        "hu": "Lehet-e id\u0151be telik, hogy megvitass\u00e1k ezt a probl\u00e9m\u00e1t a telefonon?",
        "id": "Bisakah kita menjadwalkan waktu untuk mendiskusikan masalah ini melalui telepon?",
        "ga": "An bhf\u00e9adfaimis sceideal ama chun an tsaincheist seo a phl\u00e9 thar an bhf\u00f3n?",
        "it": "Possiamo programmare un tempo per discutere questo problema al telefono?",
        "ja": "\u96fb\u8a71\u3067\u3053\u306e\u554f\u984c\u306b\u3064\u3044\u3066\u8a71\u3057\u5408\u3046\u6642\u9593\u306f\u3042\u308a\u307e\u3059\u304b?",
        "ko": "\uc6b0\ub9ac\ub294 \uc804\ud654\ub97c \ud1b5\ud574\uc774 \ubb38\uc81c\ub97c \ub17c\uc758 \ud560 \uc2dc\uac04\uc744 \uacc4\ud68d \ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0622\u06cc\u0627 \u0645\u06cc \u062a\u0648\u0627\u0646\u06cc\u0645 \u0632\u0645\u0627\u0646\u06cc \u0631\u0627 \u0628\u0631\u0627\u06cc \u0628\u062d\u062b \u062f\u0631 \u0645\u0648\u0631\u062f \u0627\u06cc\u0646 \u0645\u0633\u0626\u0644\u0647 \u0628\u0631 \u0631\u0648\u06cc \u062a\u0644\u0641\u0646 \u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u0647 \u0631\u06cc\u0632\u06cc \u06a9\u0646\u06cc\u0645\u061f?",
        "pl": "Czy chcemy om\u00f3wi\u0107 ten problem za po\u015brednictwem telefonu?",
        "pt": "Podemos agendar um tempo para discutir este problema por telefone?",
        "ru": "\u041c\u043e\u0436\u0435\u043c \u043b\u0438 \u043c\u044b \u0437\u0430\u043f\u043b\u0430\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u043e\u0431\u0441\u0443\u0434\u0438\u0442\u044c \u044d\u0442\u043e\u0442 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 \u043f\u043e \u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d\u0443?",
        "sk": "Mohli by sme napl\u00e1nova\u0165 \u010das na diskusiu o tejto ot\u00e1zke cez telef\u00f3n?",
        "es": "\u00bfPodr\u00edamos programar un tiempo para discutir este problema por tel\u00e9fono?",
        "sv": "Kan vi schemal\u00e4gga en tid f\u00f6r att diskutera problemet via telefon?",
        "th": "\u0e40\u0e23\u0e32\u0e01\u0e4d\u0e32\u0e2b\u0e19\u0e14\u0e40\u0e27\u0e25\u0e32\u0e17\u0e35\u0e48\u0e08\u0e30\u0e2b\u0e32\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e01\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e1b\u0e31\u0e0d\u0e2b\u0e32\u0e19\u0e35\u0e49\u0e21\u0e32\u0e01\u0e01\u0e27\u0e48\u0e32\u0e42\u0e17\u0e23\u0e28\u0e31\u0e1e\u0e17\u0e4c?",
        "tr": "Bu konuyu telefonda tart\u0131\u015fmak i\u00e7in bir zaman planlayabilir miyiz?",
        "uk": "\u0427\u0438 \u043c\u043e\u0436\u043d\u0430 \u0437\u0430\u043f\u043b\u0430\u043d\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438 \u0447\u0430\u0441, \u0449\u043e\u0431 \u043e\u0431\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u0442\u0438 \u0446\u0435 \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u043d\u044f \u043f\u043e \u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d\u0443?"
      }
    },
    {
      "id": 95,
      "translations": {
        "en": "Can other resources or people help us with this issue further down the line if needed?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u062a\u0633\u0627\u0639\u062f\u0646\u0627 \u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0623\u062e\u0631\u0649 \u0623\u0648 \u0623\u0646\u0627\u0633 \u0622\u062e\u0631\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0623\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0636\u064a \u0642\u062f\u0645\u0627 \u0641\u064a \u062e\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0644\u0632\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631\u061f?",
        "az": "Dig\u0259r resurslar v\u0259 ya insanlar laz\u0131m olsayd\u0131 bu s\u0259hif\u0259 daha da a\u015fa\u011f\u0131 bizim\u0259 k\u00f6m\u0259k ed\u0259 bil\u0259r?",
        "ca": "Si es necessita un altre recurs o una altra persona pot ajudar-nos amb aquest problema?",
        "zh": "\u5982\u679c\u9700\u8981,\u5176\u4ed6\u8d44\u6e90\u6216\u4eba\u5458\u80fd\u5426\u5e2e\u52a9\u6211\u4eec\u89e3\u51b3\u8fd9\u4e00\u95ee\u9898?",
        "cs": "M\u016f\u017ee n\u00e1m pomoci s t\u00edmto probl\u00e9mem, a to v p\u0159\u00edpad\u011b pot\u0159eby?",
        "da": "Kan andre ressourcer eller folk hj\u00e6lpe os med dette problem yderligere ned ad linjen, hvis det er n\u00f8dvendigt?",
        "nl": "Kunnen andere middelen of mensen ons helpen met deze kwestie als het nodig is?",
        "eo": "\u0108u aliaj resursoj a\u016d homoj povas helpi nin kun tiu temo plu la\u016d la linio se bezonite?",
        "fi": "Voivatko muut resurssit tai henkil\u00f6t auttaa meit\u00e4 tarvittaessa pidemm\u00e4lle?",
        "fr": "D'autres ressources ou personnes peuvent-elles nous aider \u00e0 r\u00e9gler ce probl\u00e8me si n\u00e9cessaire?",
        "de": "K\u00f6nnen andere Ressourcen oder Menschen uns bei dieser Frage bei Bedarf weiter unten helfen?",
        "el": "\u039c\u03c0\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd \u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03b9 \u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03b9 \u03ae \u03ac\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03bf\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b1\u03c2 \u03b2\u03bf\u03b7\u03b8\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03bc\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c1\u03b3\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b1\u03b9\u03c4\u03ad\u03c1\u03c9 \u03c4\u03b7 \u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03ae \u03b1\u03bd \u03c7\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03af?",
        "he": "\u05d4\u05d0\u05dd \u05de\u05e9\u05d0\u05d1\u05d9\u05dd \u05d0\u05d5 \u05d0\u05e0\u05e9\u05d9\u05dd \u05d0\u05d7\u05e8\u05d9\u05dd \u05d9\u05db\u05d5\u05dc\u05d9\u05dd \u05dc\u05e2\u05d6\u05d5\u05e8 \u05dc\u05e0\u05d5 \u05e2\u05dd \u05d1\u05e2\u05d9\u05d4 \u05d6\u05d5 \u05d1\u05d4\u05de\u05e9\u05da \u05d4\u05d3\u05e8\u05da \u05d1\u05de\u05d9\u05d3\u05ea \u05d4\u05e6\u05d5\u05e8\u05da?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u0905\u0928\u094d\u092f \u0938\u0902\u0938\u093e\u0927\u0928 \u092f\u093e \u0932\u094b\u0917 \u091c\u0930\u0942\u0930\u0924 \u092a\u0921\u093c\u0928\u0947 \u092a\u0930 \u0907\u0938 \u092e\u0941\u0926\u094d\u0926\u0947 \u0915\u094b \u0906\u0917\u0947 \u092c\u0922\u093c\u093e\u0928\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u092e\u0926\u0926 \u0915\u0930 \u0938\u0915\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902?",
        "hu": "Seg\u00edthet-e m\u00e1s er\u0151forr\u00e1sok vagy emberek ezzel a k\u00e9rd\u00e9ssel, ha sz\u00fcks\u00e9ges?",
        "id": "Dapat sumber daya atau orang lain membantu kami dengan masalah ini lebih jauh dari garis jika diperlukan?",
        "ga": "An f\u00e9idir acmhainn\u00ed n\u00f3 daoine eile cabhr\u00fa linn leis an gceist seo a thuilleadh s\u00edos ar an l\u00edne m\u00e1s g\u00e1?",
        "it": "Le altre risorse o le persone possono aiutarci con questo problema pi\u00f9 in basso se necessario?",
        "ja": "\u5fc5\u8981\u306a\u5834\u5408\u306f\u3001\u4ed6\u306e\u30ea\u30bd\u30fc\u30b9\u3084\u4eba\u304c\u3053\u306e\u554f\u984c\u3067\u3055\u3089\u306b\u30e9\u30a4\u30f3\u3092\u4e0b\u3052\u308b\u306e\u3092\u52a9\u3051\u308b\u3053\u3068\u304c\u3067\u304d\u307e\u3059\u304b?",
        "ko": "\ub2e4\ub978 \ub9ac\uc18c\uc2a4 \ub610\ub294 \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc774 \ud544\uc694\ud55c \uacbd\uc6b0\uc774 \ubb38\uc81c\uc5d0 \ub354 \uc904\uc744 \ub354 \ub3c4\uc640 \uc904 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0622\u06cc\u0627 \u0645\u0646\u0627\u0628\u0639 \u06cc\u0627 \u0627\u0641\u0631\u0627\u062f \u062f\u06cc\u06af\u0631 \u0645\u06cc \u062a\u0648\u0627\u0646\u0646\u062f \u062f\u0631 \u0635\u0648\u0631\u062a \u0644\u0632\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0645\u0627 \u06a9\u0645\u06a9 \u06a9\u0646\u0646\u062f\u061f?",
        "pl": "Mog\u0105 te\u017c inne zasoby lub ludzi, kt\u00f3rzy pomagaj\u0105 nam dalej z tym problemem?",
        "pt": "Pode outros recursos ou pessoas nos ajudar com este problema mais abaixo da linha, se necess\u00e1rio?",
        "ru": "\u041c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u043b\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u044b \u0438\u043b\u0438 \u043b\u044e\u0434\u0438 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0447\u044c \u043d\u0430\u043c \u0432 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0435 \u0435\u0449\u0435 \u0434\u0430\u043b\u044c\u0448\u0435, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u044d\u0442\u043e \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e?",
        "sk": "M\u00f4\u017eu n\u00e1m \u010fal\u0161ie zdroje alebo \u013eudia pom\u00f4c\u0165 s t\u00fdmto vydan\u00edm, ak je to potrebn\u00e9?",
        "es": "\u00bfPueden otros recursos o personas ayudarnos con esta cuesti\u00f3n m\u00e1s abajo si es necesario?",
        "sv": "Kan andra resurser eller m\u00e4nniskor hj\u00e4lpa oss med denna fr\u00e5ga l\u00e4ngre ner i linjen om det beh\u00f6vs?",
        "th": "\u0e17\u0e23\u0e31\u0e1e\u0e22\u0e32\u0e01\u0e23\u0e2d\u0e37\u0e48\u0e19 \u0e46 \u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e04\u0e19\u0e0a\u0e48\u0e27\u0e22\u0e40\u0e2b\u0e25\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e23\u0e32\u0e14\u0e49\u0e27\u0e22\u0e1b\u0e31\u0e0d\u0e2b\u0e32\u0e19\u0e35\u0e49\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e1b?",
        "tr": "Ba\u015fka kaynaklar veya insanlar gerekirse bu konuyla bize daha fazla yard\u0131m edebilir mi?",
        "uk": "\u0427\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0443\u0442\u044c \u0431\u0443\u0442\u0438 \u0456\u043d\u0448\u0456 \u0440\u0435\u0441\u0443\u0440\u0441\u0438 \u0430\u0431\u043e \u043b\u044e\u0434\u0438, \u044f\u043a\u0456 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043c\u0430\u0433\u0430\u044e\u0442\u044c \u043d\u0430\u043c \u0437 \u0446\u0438\u043c \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u043d\u044f\u043c, \u0434\u0430\u043b\u0456 \u0432\u043d\u0438\u0437 \u043b\u0456\u043d\u0456\u0457, \u044f\u043a\u0449\u043e \u0446\u0435 \u043f\u043e\u0442\u0440\u0456\u0431\u043d\u043e?"
      }
    },
    {
      "id": 96,
      "translations": {
        "en": "What are your thoughts on the current state of affairs?",
        "ar": "\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0623\u0641\u0643\u0627\u0631\u0643 \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0647\u0646\u0629\u061f?",
        "az": "\u0130\u015fl\u0259rin cari d\u00f6vr\u00fcnd\u0259 fikirl\u0259riniz n\u0259dir?",
        "ca": "Quins s\u00f3n els teus pensaments sobre l'estat actual?",
        "zh": "\u4f60\u4eec\u5bf9\u5f53\u524d\u4e8b\u6001\u7684\u60f3\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48?",
        "cs": "Jak\u00e9 jsou va\u0161e my\u0161lenky na aktu\u00e1ln\u00ed stav v\u011bc\u00ed?",
        "da": "Hvad er dine tanker om den nuv\u00e6rende tilstand af anliggender?",
        "nl": "Wat zijn je gedachten over de huidige staat van zaken?",
        "eo": "Kiuj estas viaj pensoj pri la nuna stato de aferoj?",
        "fi": "Mitk\u00e4 ovat ajatuksesi nykytilanteesta?",
        "fr": "Quelles sont vos pens\u00e9es sur l'\u00e9tat actuel des choses?",
        "de": "Was sind Ihre Gedanken \u00fcber den aktuellen Stand der Dinge?",
        "el": "\u03a0\u03bf\u03b9\u03b5\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03c3\u03ba\u03ad\u03c8\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03c1\u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03c3\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd?",
        "he": "\u05de\u05d4 \u05d3\u05e2\u05ea\u05da \u05e2\u05dc \u05de\u05e6\u05d1 \u05d4\u05e2\u05e0\u05d9\u05d9\u05e0\u05d9\u05dd \u05d4\u05e0\u05d5\u05db\u05d7\u05d9?",
        "hi": "\u0935\u0930\u094d\u0924\u092e\u093e\u0928 \u0938\u094d\u0925\u093f\u0924\u093f \u092e\u0947\u0902 \u0906\u092a\u0915\u0947 \u0935\u093f\u091a\u093e\u0930 \u0915\u094d\u092f\u093e \u0939\u0948\u0902?",
        "hu": "Mik a gondolataid a jelenlegi helyzetben?",
        "id": "Apa pemikiran Anda pada keadaan saat ini urusan?",
        "ga": "Cad iad do chuid smaointe ar an staid reatha gn\u00f3tha\u00ed?",
        "it": "Quali sono i vostri pensieri sullo stato attuale degli affari?",
        "ja": "\u73fe\u6cc1\u306e\u72b6\u6cc1\u306b\u3064\u3044\u3066\u8003\u3048\u305f\u3053\u3068\u306f\u4f55\u3067\u3059\u304b?",
        "ko": "\ud604\uc7ac \uad6d\uac00\uc758 \uc0dd\uac01\uc740 \ubb34\uc5c7\uc785\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0646\u0638\u0631 \u0634\u0645\u0627 \u062f\u0631 \u0645\u0648\u0631\u062f \u0648\u0636\u0639\u06cc\u062a \u0641\u0639\u0644\u06cc \u0627\u0645\u0648\u0631 \u0686\u06cc\u0633\u062a\u061f?",
        "pl": "Jaki s\u0105 my\u015bli o bie\u017c\u0105cym stanie rzeczy?",
        "pt": "Quais s\u00e3o os seus pensamentos sobre o estado atual dos assuntos?",
        "ru": "\u041a\u0430\u043a\u043e\u0432\u044b \u0432\u0430\u0448\u0438 \u043c\u044b\u0441\u043b\u0438 \u043e \u0442\u0435\u043a\u0443\u0449\u0435\u043c \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0438 \u0434\u0435\u043b?",
        "sk": "Ak\u00e9 s\u00fa va\u0161e my\u0161lienky na aktu\u00e1lnom stave vec\u00ed?",
        "es": "\u00bfCu\u00e1les son sus pensamientos sobre la situaci\u00f3n actual?",
        "sv": "Vad \u00e4r dina tankar om det nuvarande tillst\u00e5ndet av aff\u00e4rer?",
        "th": "\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e04\u0e34\u0e14\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e13\u0e40\u0e01\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e2a\u0e16\u0e32\u0e19\u0e30\u0e1b\u0e31\u0e08\u0e08\u0e38\u0e1a\u0e31\u0e19?",
        "tr": "Mevcut i\u015f durumu hakk\u0131ndaki d\u00fc\u015f\u00fcnceleriniz nedir?",
        "uk": "\u042f\u043a\u0456 \u0432\u0430\u0448\u0456 \u0434\u0443\u043c\u043a\u0438 \u043f\u0440\u043e \u0441\u0443\u0447\u0430\u0441\u043d\u0438\u0439 \u0441\u0442\u0430\u043d \u0441\u043f\u0440\u0430\u0432?"
      }
    },
    {
      "id": 97,
      "translations": {
        "en": "What do you think would be the best way forward?",
        "ar": "\u0645\u0627 \u0631\u0623\u064a\u0643 \u0633\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0636\u064a \u0642\u062f\u0645\u0627\u061f?",
        "az": "\u018fn yax\u015f\u0131 yol olaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcrs\u00fcn\u00fcz?",
        "ca": "Quina \u00e9s la millor manera de seguir?",
        "zh": "\u4f60\u4eec\u8ba4\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u6700\u597d\u7684\u524d\u8fdb\u9053\u8def?",
        "cs": "Co si mysl\u00edte, \u017ee by bylo nejlep\u0161\u00ed zp\u016fsob, jak se t\u011b\u0161it?",
        "da": "Hvad tror du ville v\u00e6re den bedste vej fremad?",
        "nl": "Wat denk je dat de beste weg naar voren zou zijn?",
        "eo": "Kion vi pensas estus la plej bona vojo anta\u016den?",
        "fi": "Mik\u00e4 olisi mielest\u00e4si paras tie eteenp\u00e4in?",
        "fr": "Qu'est-ce que tu penses \u00eatre le meilleur moyen d'avancer ?",
        "de": "Was w\u00e4re der beste Weg nach vorne?",
        "el": "\u03a4\u03b9 \u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b5 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b8\u03b1 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03bf \u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03c2 \u03b4\u03c1\u03cc\u03bc\u03bf\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b1 \u03b5\u03bc\u03c0\u03c1\u03cc\u03c2?",
        "he": "\u05de\u05d4 \u05dc\u05d3\u05e2\u05ea\u05da \u05ea\u05d4\u05d9\u05d4 \u05d4\u05d3\u05e8\u05da \u05d4\u05d8\u05d5\u05d1\u05d4 \u05d1\u05d9\u05d5\u05ea\u05e8 \u05e7\u05d3\u05d9\u05de\u05d4?",
        "hi": "\u0906\u092a \u0915\u094d\u092f\u093e \u0938\u094b\u091a\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902?",
        "hu": "Mit gondolsz, mi lenne a legjobb el\u0151rel\u00e9p\u00e9s?",
        "id": "Apa yang Anda pikirkan adalah cara terbaik ke depan?",
        "ga": "Cad a cheapann t\u00fa go mbeadh an bealach is fearr chun tosaigh?",
        "it": "Cosa pensi che sarebbe il modo migliore per andare avanti?",
        "ja": "\u4e00\u756a\u306e\u65b9\u6cd5\u306f?",
        "ko": "\ub2f9\uc2e0\uc774 \uc0dd\uac01\ud558\ub294 \uac83\uc740 \ucd5c\uace0\uc758 \ubc29\ubc95\uc774 \ub420 \uac83\uc785\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0641\u06a9\u0631 \u0645\u06cc \u06a9\u0646\u06cc\u062f \u0628\u0647\u062a\u0631\u06cc\u0646 \u0631\u0627\u0647 \u067e\u06cc\u0634 \u0631\u0648 \u0686\u0647 \u062e\u0648\u0627\u0647\u062f \u0628\u0648\u062f\u061f?",
        "pl": "Jaki by\u0142by najlepszy wynik?",
        "pt": "O que achas que seria a melhor maneira de seguir em frente?",
        "ru": "\u041a\u0430\u043a \u0432\u044b \u0434\u0443\u043c\u0430\u0435\u0442\u0435, \u0447\u0442\u043e \u0431\u044b\u043b\u043e \u0431\u044b \u043b\u0443\u0447\u0448\u0438\u043c \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043e\u043c \u043f\u0440\u043e\u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u043f\u0435\u0440\u0435\u0434?",
        "sk": "\u010co si mysl\u00edte, \u017ee by bol najlep\u0161\u00ed sp\u00f4sob vpred?",
        "es": "\u00bfCu\u00e1l crees que ser\u00eda la mejor manera de avanzar?",
        "sv": "Vad tror du skulle vara den b\u00e4sta v\u00e4gen fram\u00e5t?",
        "th": "\u0e04\u0e38\u0e13\u0e04\u0e34\u0e14\u0e27\u0e48\u0e32\u0e27\u0e34\u0e18\u0e35\u0e17\u0e35\u0e48\u0e14\u0e35\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2a\u0e38\u0e14?",
        "tr": "En iyi yol ne olaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorsunuz?",
        "uk": "\u0429\u043e \u0432\u0438 \u0434\u0443\u043c\u0430\u0454\u0442\u0435, \u0449\u043e \u0446\u0435 \u043d\u0430\u0439\u043a\u0440\u0430\u0449\u0438\u0439 \u0441\u043f\u043e\u0441\u0456\u0431 \u0432\u043f\u0435\u0440\u0435\u0434?"
      }
    },
    {
      "id": 98,
      "translations": {
        "en": "Could we develop a better solution than what we currently have?",
        "ar": "\u0647\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u0646\u0637\u0648\u0631 \u062d\u0644\u0627 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0645\u0645\u0627 \u0644\u062f\u064a\u0646\u0627 \u062d\u0627\u0644\u064a\u0627\u061f?",
        "az": "\u015eu anda var olandan daha yax\u015f\u0131 bir h\u0259yat inki\u015faf ed\u0259 bil\u0259rmi?",
        "ca": "Qu\u00e8 \u00e9s una soluci\u00f3 millor?",
        "zh": "\u6211\u4eec\u80fd\u5426\u627e\u5230\u6bd4\u76ee\u524d\u66f4\u597d\u7684\u89e3\u51b3\u529e\u6cd5?",
        "cs": "Vyvinuli jsme lep\u0161\u00ed \u0159e\u0161en\u00ed, ne\u017e co aktu\u00e1ln\u011b m\u00e1me?",
        "da": "Kan vi udvikle en bedre l\u00f8sning, end hvad vi i \u00f8jeblikket har?",
        "nl": "Kunnen we een betere oplossing ontwikkelen dan wat we momenteel hebben?",
        "eo": "\u0108u ni povas evoluigi pli bonan solvon ol kion ni havas?",
        "fi": "Voisimmeko kehitt\u00e4\u00e4 paremman ratkaisun kuin t\u00e4ll\u00e4 hetkell\u00e4?",
        "fr": "Pourrions-nous d\u00e9velopper une meilleure solution que ce que nous avons actuellement?",
        "de": "K\u00f6nnten wir eine bessere L\u00f6sung entwickeln als das, was wir derzeit haben?",
        "el": "\u0398\u03b1 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03c3\u03b1\u03bc\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03c4\u03cd\u03be\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03bb\u03cd\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03cc, \u03c4\u03b9 \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c3\u03ae\u03bc\u03b5\u03c1\u03b1?",
        "he": "\u05d4\u05d0\u05dd \u05e0\u05d5\u05db\u05dc \u05dc\u05e4\u05ea\u05d7 \u05e4\u05ea\u05e8\u05d5\u05df \u05d8\u05d5\u05d1 \u05d9\u05d5\u05ea\u05e8 \u05de\u05de\u05d4 \u05e9\u05d9\u05e9 \u05dc\u05e0\u05d5 \u05db\u05d9\u05d5\u05dd?",
        "hi": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u0939\u092e \u0935\u0930\u094d\u0924\u092e\u093e\u0928 \u092e\u0947\u0902 \u0915\u094d\u092f\u093e \u0939\u0948\u0902?",
        "hu": "Lehet, hogy jobb megold\u00e1st fejleszt\u00fcnk ki, mint ami jelenleg?",
        "id": "Bisakah kami mengembangkan solusi yang lebih baik daripada yang saat ini kita miliki?",
        "ga": "An bhf\u00e9adfaimis r\u00e9iteach n\u00edos fearr a fhorbairt n\u00e1 an m\u00e9id at\u00e1 againn faoi l\u00e1thair?",
        "it": "Possiamo sviluppare una soluzione migliore di quello che abbiamo attualmente?",
        "ja": "\u79c1\u305f\u3061\u304c\u73fe\u5728\u6301\u3063\u3066\u3044\u308b\u3082\u306e\u3088\u308a\u3082\u512a\u308c\u305f\u30bd\u30ea\u30e5\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\u3092\u958b\u767a\u3067\u304d\u307e\u3059\u304b?",
        "ko": "\uc6b0\ub9ac\ub294 \uc6b0\ub9ac\uac00 \ud604\uc7ac \uac00\uc9c0\uace0 \uc788\ub294 \ubb34\uc5c7 \ubcf4\ub2e4\ub294 \ub354 \ub098\uc740 \ud574\uacb0\ucc45\uc744 \uac1c\ubc1c\ud560 \uc218 \uc788\uc5c8\uc2b5\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0622\u06cc\u0627 \u0645\u06cc \u062a\u0648\u0627\u0646\u06cc\u0645 \u0631\u0627\u0647 \u062d\u0644 \u0628\u0647\u062a\u0631\u06cc \u0646\u0633\u0628\u062a \u0628\u0647 \u0622\u0646\u0686\u0647 \u062f\u0631 \u062d\u0627\u0644 \u062d\u0627\u0636\u0631 \u062f\u0627\u0631\u06cc\u0645 \u0628\u0633\u0627\u0632\u06cc\u0645\u061f?",
        "pl": "Czy b\u0119dziemy rozwija\u0107 lepsze rozwi\u0105zanie ni\u017c obecnie?",
        "pt": "Podemos desenvolver uma solu\u00e7\u00e3o melhor do que o que temos actualmente?",
        "ru": "\u041c\u043e\u0436\u0435\u043c \u043b\u0438 \u043c\u044b \u043d\u0430\u0439\u0442\u0438 \u043b\u0443\u0447\u0448\u0435\u0435 \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435, \u0447\u0435\u043c \u0442\u043e, \u0447\u0442\u043e \u0443 \u043d\u0430\u0441 \u0435\u0441\u0442\u044c \u0432 \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u044f\u0449\u0435\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f?",
        "sk": "Mohli by sme vyvin\u00fa\u0165 lep\u0161ie rie\u0161enie ako to, \u010do v s\u00fa\u010dasnosti m\u00e1me?",
        "es": "\u00bfPodr\u00edamos desarrollar una mejor soluci\u00f3n que lo que tenemos actualmente?",
        "sv": "Kan vi utveckla en b\u00e4ttre l\u00f6sning \u00e4n vad vi f\u00f6r n\u00e4rvarande har?",
        "th": "\u0e40\u0e23\u0e32\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e32\u0e23\u0e16\u0e1e\u0e31\u0e12\u0e19\u0e32\u0e42\u0e0b\u0e25\u0e39\u0e0a\u0e31\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e14\u0e35\u0e01\u0e27\u0e48\u0e32?",
        "tr": "\u015eu anda sahip oldu\u011fumuzdan daha iyi bir \u00e7\u00f6z\u00fcm geli\u015ftirebilir miyiz?",
        "uk": "\u0427\u0438 \u043c\u043e\u0436\u043d\u0430 \u043c\u0438 \u0440\u043e\u0437\u0432\u0438\u0432\u0430\u0442\u0438 \u043a\u0440\u0430\u0449\u0435 \u0440\u0456\u0448\u0435\u043d\u043d\u044f, \u043d\u0456\u0436 \u0449\u043e \u043c\u0438 \u0437\u0430\u0440\u0430\u0437 \u043c\u0430\u0454\u043c\u043e?"
      }
    },
    {
      "id": 99,
      "translations": {
        "en": "What are some of the challenges we might face in implementing such a plan?",
        "ar": "\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0628\u0639\u0636 \u0627\u0644\u062a\u062d\u062f\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u0642\u062f \u0646\u0648\u0627\u062c\u0647\u0647\u0627 \u0641\u064a \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0629\u061f?",
        "az": "Bir plan t\u0259tbiq edil\u0259 bil\u0259r ki, probleml\u0259rin bir \u00e7oxu?",
        "ca": "Quins s\u00f3n els desafiaments que podem fer per implementar aquest pla?",
        "zh": "\u6211\u4eec\u5728\u6267\u884c\u8fd9\u4e00\u8ba1\u5212\u65f6\u53ef\u80fd\u9762\u4e34\u54ea\u4e9b\u6311\u6218?",
        "cs": "Jak\u00e9 jsou n\u011bkter\u00e9 v\u00fdzvy, kter\u00e9 m\u016f\u017eeme \u010delit p\u0159i realizaci takov\u00e9ho pl\u00e1nu?",
        "da": "Hvad er nogle af de udfordringer, vi m\u00e5ske st\u00e5r over for at implementere en s\u00e5dan plan?",
        "nl": "Wat zijn de uitdagingen die we kunnen aanschouwen in het uitvoeren van zo'n plan?",
        "eo": "Kio estas kelkaj el la defioj, kiujn ni povas alfronti en efektivigado de tia plano?",
        "fi": "Mitk\u00e4 ovat haasteet, joita voimme kohdata t\u00e4llaisen suunnitelman toteuttamisessa?",
        "fr": "Quels sont les d\u00e9fis que nous pourrions relever pour mettre en \u0153uvre un tel plan?",
        "de": "Welche Herausforderungen stellen wir bei der Umsetzung eines solchen Plans?",
        "el": "\u03a0\u03bf\u03b9\u03b5\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03bc\u03b5\u03c4\u03c9\u03c0\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03c4\u03ad\u03c4\u03bf\u03b9\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c7\u03b5\u03b4\u03af\u03bf\u03c5?",
        "he": "\u05de\u05d4 \u05d4\u05d0\u05ea\u05d2\u05e8\u05d9\u05dd \u05e9\u05d0\u05e0\u05d7\u05e0\u05d5 \u05d9\u05db\u05d5\u05dc\u05d9\u05dd \u05dc\u05e2\u05de\u05d5\u05d3 \u05d1\u05d4\u05dd \u05d1\u05d1\u05d9\u05e6\u05d5\u05e2 \u05ea\u05d5\u05db\u05e0\u05d9\u05ea \u05db\u05d6\u05d5?",
        "hi": "\u0907\u0938 \u0924\u0930\u0939 \u0915\u0940 \u092f\u094b\u091c\u0928\u093e \u0915\u094b \u0932\u093e\u0917\u0942 \u0915\u0930\u0928\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u0939\u092e \u0915\u093f\u0938 \u091a\u0941\u0928\u094c\u0924\u093f\u092f\u094b\u0902 \u0915\u093e \u0938\u093e\u092e\u0928\u093e \u0915\u0930 \u0938\u0915\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902?",
        "hu": "Mik azok a kih\u00edv\u00e1sok, amikkel szembes\u00fclhet\u00fcnk egy ilyen terv v\u00e9grehajt\u00e1s\u00e1val?",
        "id": "Apa tantangan yang mungkin kita hadapi dalam melaksanakan rencana tersebut?",
        "ga": "Cad iad roinnt de na d\u00fashl\u00e1in a d'fh\u00e9adfadh a bheith againn chun plean den s\u00f3rt sin a chur i bhfeidhm?",
        "it": "Quali sono alcune delle sfide che potremmo affrontare nell'attuazione di tale piano?",
        "ja": "\u305d\u306e\u3088\u3046\u306a\u8a08\u753b\u3092\u5b9f\u65bd\u3059\u308b\u969b\u306b\u76f4\u9762\u3059\u308b\u8ab2\u984c\u306f?",
        "ko": "\uc774\ub7ec\ud55c \uacc4\ud68d\uc758 \uc2e4\ud589\uc5d0 \uc9c1\uba74 \ud560 \uc218\uc788\ub294 \ub3c4\uc804\uc758 \uc77c\ubd80\ub294 \ubb34\uc5c7\uc785\ub2c8\uae4c?",
        "fa": "\u0628\u0631\u062e\u06cc \u0627\u0632 \u0686\u0627\u0644\u0634 \u0647\u0627\u06cc\u06cc \u06a9\u0647 \u0645\u0645\u06a9\u0646 \u0627\u0633\u062a \u062f\u0631 \u0627\u062c\u0631\u0627\u06cc \u0686\u0646\u06cc\u0646 \u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u0647 \u0627\u06cc \u0628\u0627 \u0622\u0646 \u0645\u0648\u0627\u062c\u0647 \u0634\u0648\u06cc\u0645 \u0686\u06cc\u0633\u062a\u061f?",
        "pl": "Jaki jest niekt\u00f3re z wyzwa\u0144, kt\u00f3re mog\u0105 stawi\u0107 czo\u0142a takim planom?",
        "pt": "Quais s\u00e3o alguns dos desafios que podemos enfrentar na implementa\u00e7\u00e3o de tal plano?",
        "ru": "\u041a\u0430\u043a\u043e\u0432\u044b \u043d\u0435\u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0438\u0437 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c, \u0441 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u043c\u0438 \u043c\u044b \u043c\u043e\u0436\u0435\u043c \u0441\u0442\u043e\u043b\u043a\u043d\u0443\u0442\u044c\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438 \u043e\u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0442\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u043b\u0430\u043d\u0430?",
        "sk": "Ak\u00e9 s\u00fa niektor\u00e9 z v\u00fdziev, ktor\u00e9 by sme mohli \u010deli\u0165 pri realiz\u00e1cii tak\u00e9hoto pl\u00e1nu?",
        "es": "\u00bfCu\u00e1les son algunos de los desaf\u00edos que podr\u00edamos enfrentar en la implementaci\u00f3n de ese plan?",
        "sv": "Vad \u00e4r n\u00e5gra av de utmaningar vi kan m\u00f6ta f\u00f6r att genomf\u00f6ra en s\u00e5dan plan?",
        "th": "\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e17\u0e49\u0e32\u0e17\u0e32\u0e22\u0e1a\u0e32\u0e07\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e07\u0e40\u0e2b\u0e25\u0e48\u0e32\u0e19\u0e35\u0e49\u0e2d\u0e32\u0e08\u0e40\u0e1c\u0e0a\u0e34\u0e0d\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e41\u0e1c\u0e19\u0e14\u0e31\u0e07\u0e01\u0e25\u0e48\u0e32\u0e27?",
        "tr": "B\u00f6yle bir plan\u0131 uygulamakta kar\u015f\u0131la\u015fabilece\u011fimiz baz\u0131 zorluklar nelerdir?",
        "uk": "\u042f\u043a\u0456 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u0438, \u044f\u043a\u0456 \u043c\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0435\u043c\u043e \u0437\u0456\u0442\u043a\u043d\u0443\u0442\u0438\u0441\u044f \u0437 \u0432\u043f\u0440\u043e\u0432\u0430\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f\u043c \u0442\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u043b\u0430\u043d\u0443?"
      }
    }
  ]
}
